“ O
那 O
个 O
嚷 O
着 O
要 O
离 O
开 O
的 O
小 O
孩 O
， O
后 O
来 O
有 O
没 O
有 O
幸 O
福 O
起 O
来 O
， O
那 O
个 O
耗 O
尽 O
她 O
一 O
生 O
的 O
等 O
待 O
， O
后 O
来 O
是 O
否 O
把 O
委 O
屈 O
解 O
开 O
。 O
太 O
多 O
人 O
追 O
逐 O
摇 O
摆 O
， O
平 O
凡 O
缺 O
失 O
了 O
一 O
块 O
， O
怎 O
填 O
不 O
满 O
纯 O
白 O
。 O
” O
— O
— O
《 O
复 B-SLG
乐 I-SLG
园 I-SLG
》 O
木 O
头 O
网 O
页 O
链 O
接 O

老 O
1 O
7 O
子 O
嗣 O
不 O
是 O
有 O
甄 B-PER
嬛 I-PER
给 O
他 O
续 O
上 O
了 O
吗 O

据 O
日 O
媒 O
， O
所 O
属 O
社 O
发 O
文 O
称 O
， O
因 O
为 O
摄 O
制 O
现 O
场 O
的 O
相 O
关 O
工 O
作 O
人 O
员 O
出 O
现 O
了 O
新 O
冠 O
阳 O
性 O
， O
松 B-PER
田 I-PER
翔 I-PER
太 I-PER
接 O
受 O
了 O
P O
C O
R O
检 O
查 O
， O
2 O
8 O
日 O
被 O
证 O
实 O
为 O
阳 O
性 O
， O
目 O
前 O
病 O
情 O
稳 O
定 O
， O
没 O
有 O
出 O
现 O
发 O
热 O
或 O
者 O
倦 O
怠 O
的 O
症 O
状 O
， O
接 O
下 O
来 O
将 O
按 O
照 O
保 O
健 O
所 O
的 O
指 O
示 O
去 O
疗 O
养 O
。 O
松 B-PER
田 I-PER
翔 I-PER
太 I-PER
曾 O
出 O
演 O
《 O
花 O
样 O
男 O
子 O
》 O
《 O
欺 O
诈 O
游 O
戏 O
》 O
等 O
。 O

小 O
时 O
候 O
看 O
到 O
让 O
子 O
弹 O
飞 O
一 O
会 O
儿 O
心 O
里 O
想 O
： O
什 O
么 O
破 O
枪 O
弹 O
速 O
这 O
么 O
慢 O
？ O
前 O
几 O
天 O
看 O
到 O
让 O
子 O
弹 O
飞 O
一 O
会 O
儿 O
才 O
明 O
白 O
： O
开 O
枪 O
只 O
是 O
引 O
子 O
， O
为 O
的 O
是 O
引 O
来 O
民 O
众 O
开 O
枪 O
。 O
难 O
道 O
， O
我 O
真 O
的 O
长 O
大 O
了 O
吗 O
？ O

看 O
这 O
个 O
视 O
频 O
感 O
受 O
到 O
了 O
P O
e O
a O
c O
e O
a O
n O
d O
l O
o O
v O
e O
… O
国 O
内 O
很 O
容 O
易 O
问 O
出 O
这 O
种 O
问 O
题 O
， O
平 O
静 O
的 O
生 O
活 O
对 O
于 O
很 O
多 O
人 O
来 O
说 O
还 O
是 O
蛮 O
难 O
的 O
哈 O
哈 O
哈 O

西 O
瓜 O
葡 O
萄 O
夜 O
光 O
杯 O
， O
欲 O
吃 O
炸 O
鸡 O
皮 O
鞭 O
催 O
醉 O
卧 O
瓜 O
田 O
君 O
莫 O
笑 O
， O
古 O
今 O
采 O
棉 O
几 O
人 O
回 O

看 O
到 O
男 O
子 O
年 O
会 O
抽 O
中 O
3 O
6 O
5 O
天 O
带 O
薪 O
假 O
期 O
的 O
大 O
奖 O
， O
年 O
年 O
陪 O
跑 O
的 O
阿 B-PER
乐 I-PER
酸 O
得 O
流 O
下 O
了 O
眼 O
泪 O
你 O
们 O
公 O
司 O
年 O
会 O
都 O
有 O
些 O
什 O
么 O
奖 O
品 O
呀 O
？ O
你 O
中 O
过 O
啥 O
？ O

歪 O
日 O
， O
你 O
说 O
这 O
好 O
笑 O
吧 O
， O
这 O
是 O
他 O
祖 O
宗 O
血 O
泪 O
史 O
， O
你 O
说 O
不 O
好 O
笑 O
吧 O
， O
又 O
把 O
我 O
逗 O
乐 O
了 O

所 O
以 O
说 O
， O
这 O
是 O
伞 B-ORG
兵 I-ORG
行 O
为 O
？ O
还 O
是 O
… O
英 O
勇 O
就 O
义 O
？ O

知 O
道 O
赵 B-PER
云 I-PER
为 O
什 O
么 O
呆 O
不 O
下 O
去 O
了 O
吗 O
， O
因 O
为 O
刘 B-PER
备 I-PER
每 O
次 O
去 O
蹦 O
迪 O
都 O
喊 O
“ O
今 O
晚 O
所 O
有 O
的 O
消 O
费 O
由 O
赵 B-PER
公 I-PER
子 I-PER
买 O
单 O
” O

为 O
什 O
么 O
要 O
赶 O
走 O
爱 B-PER
因 I-PER
斯 I-PER
坦 I-PER
呢 O

u B-PER
p I-PER
主 I-PER
是 O
精 B-ORG
日 I-ORG
吗 O
？ O
这 O
个 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
主 O
播 O
的 O
人 O
品 O
是 O
什 O
么 O
样 O
我 O
不 O
评 O
论 O
， O
但 O
那 O
个 O
日 B-ORG
本 I-ORG
人 I-ORG
绝 O
对 O
是 O
右 O
翼 O
垃 O
圾 O
， O
能 O
对 O
一 O
个 O
不 O
认 O
识 O
的 O
国 O
外 O
游 O
客 O
这 O
么 O
放 O
肆 O
， O
你 O
以 O
为 O
他 O
对 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
会 O
怎 O
么 O
样 O
， O
日 B-ORG
本 I-ORG
人 I-ORG
就 O
应 O
该 O
怼 O
死 O

老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
的 O
铁 O
帽 O
子 O
是 O
过 O
继 O
出 O
去 O
拿 O
到 O
的 O
， O
虽 O
然 O
站 O
在 O
前 O
人 O
的 O
肩 O
膀 O
上 O
拿 O
到 O
了 O
不 O
少 O
财 O
产 O
， O
不 O
过 O
这 O
也 O
让 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
从 O
此 O
认 O
庄 B-PER
亲 I-PER
王 I-PER
一 O
系 O
当 O
祖 O
宗 O
了 O
， O
老 B-PER
四 I-PER
对 O
老 B-PER
十 I-PER
三 I-PER
还 O
是 O
更 O
偏 O
心 O
， O
老 B-PER
十 I-PER
三 I-PER
怡 I-PER
亲 O
王 O
这 O
个 O
铁 O
帽 O
子 O
是 O
他 O
自 O
己 O
的 O
， O
而 O
且 O
雍 B-PER
正 I-PER
元 O
年 O
就 O
给 O
了 O
世 O
袭 O
罔 O
替 O
的 O
密 O
旨 O
， O
清 O
朝 O
中 O
期 O
只 O
此 O
一 O
位 O
， O
再 O
往 O
后 O
就 O
是 O
晚 O
期 O
慈 B-PER
禧 I-PER
封 O
了 O
三 O
个 O
不 O
过 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
活 O
的 O
确 O
实 O
比 O
老 B-PER
十 I-PER
三 I-PER
轻 O
松 O
舒 O
服 O
多 O
了 O
， O
而 O
且 O
过 O
继 O
出 O
去 O
的 O
好 O
处 O
是 O
对 O
皇 O
位 O
不 O
再 O
有 O
任 O
何 O
威 O
胁 O
， O
毕 O
竟 O
都 O
不 O
是 O
圣 O
祖 O
系 O
子 O
孙 O
了 O
， O
我 O
猜 O
乾 B-PER
隆 I-PER
对 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
比 O
老 B-PER
十 I-PER
七 I-PER
好 O
， O
也 O
有 O
这 O
么 O
个 O
原 O
因 O
在 O
里 O
面 O
， O
总 O
之 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
确 O
实 O
算 O
是 O
康 B-PER
熙 I-PER
这 O
群 O
儿 O
子 O
里 O
最 O
爽 O
歪 O
歪 O
的 O
一 O
位 O
， O
名 O
利 O
双 O
收 O
活 O
的 O
长 O
， O
干 O
活 O
不 O
累 O
玩 O
得 O
爽 O
， O
最 O
后 O
还 O
福 O
泽 O
子 O
孙 O
， O
铁 O
帽 O
子 O
到 O
手 O
没 O
有 O
降 O
爵 O
烦 O
恼 O
， O
子 O
孙 O
后 O
代 O
一 O
直 O
都 O
是 O
庄 B-PER
亲 I-PER
王 I-PER
， O
老 B-PER
十 I-PER
七 I-PER
的 O
果 B-PER
亲 I-PER
王 I-PER
由 O
于 O
不 O
是 O
铁 O
帽 O
子 O
， O
弘 B-PER
瞻 I-PER
过 O
继 O
后 O
再 O
传 O
承 O
就 O
变 O
成 O
果 B-PER
郡 I-PER
王 I-PER
了 O

怎 O
么 O
弹 O
幕 O
还 O
有 O
说 O
凤 B-PER
姐 I-PER
是 O
自 O
己 O
人 O
的 O
。 O
。 O
。 O
凤 B-PER
姐 I-PER
是 O
中 O
立 O
浅 B-ORG
蓝 I-ORG
呀 O

2 O
6 O
日 O
， O
。 O
发 O
言 O
人 O
朱 B-PER
凤 I-PER
莲 I-PER
在 O
例 O
行 O
发 O
布 O
会 O
上 O
说 O
， O
春 O
节 O
期 O
间 O
， O
大 B-LOC
陆 I-LOC
各 O
地 O
将 O
举 O
办 O
丰 O
富 O
多 O
彩 O
的 O
春 O
节 O
文 O
艺 O
演 O
出 O
活 O
动 O
， O
我 O
们 O
欢 O
迎 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
演 O
艺 O
人 O
员 O
参 O
加 O
演 O
出 O
， O
也 O
期 O
待 O
他 O
们 O
的 O
精 O
彩 O
表 O
现 O
。 O
两 O
岸 O
中 B-ORG
华 I-ORG
儿 O
女 O
共 O
庆 O
佳 O
节 O
， O
在 O
祥 O
和 O
喜 O
庆 O
的 O
氛 O
围 O
中 O
感 O
受 O
两 O
岸 O
同 O
胞 O
血 O
浓 O
于 O
水 O
的 O
骨 O
肉 O
亲 O
情 O
， O
感 O
受 O
中 B-ORG
华 I-ORG
民 I-ORG
族 I-ORG
大 O
家 O
庭 O
的 O
温 O
馨 O
温 O
暖 O
， O
是 O
两 O
岸 O
一 O
家 O
亲 O
的 O
生 O
动 O
体 O
现 O
。 O

1 O
1 O
日 O
， O
女 O
篮 O
世 B-EVENT
界 I-EVENT
杯 I-EVENT
资 I-EVENT
格 I-EVENT
赛 I-EVENT
中 O
， O
@ O
李 B-PER
月 I-PER
汝 I-PER
不 O
困 O
拿 O
下 O
全 O
场 O
最 O
高 O
分 O
2 O
1 O
分 O
， O
@ O
黄 B-PER
思 I-PER
静 I-PER
_ O
1 O
1 O
1 O
1 O
分 O
1 O
4 O
篮 O
板 O
拿 O
下 O
两 O
双 O
。 O
最 O
终 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
女 I-ORG
篮 I-ORG
以 O
8 O
4 O
比 O
6 O
4 O
战 O
胜 O
马 B-ORG
里 I-ORG
女 I-ORG
篮 I-ORG
， O
收 O
获 O
本 O
次 O
资 O
格 O
赛 O
两 O
连 O
胜 O
， O
提 O
前 O
获 O
得 O
2 O
0 O
2 O
2 O
年 O
女 B-EVENT
篮 I-EVENT
世 I-EVENT
界 I-EVENT
杯 I-EVENT
正 O
赛 O
资 O
格 O
。 O
1 O
2 O
日 O
， O
@ O
邓 B-PER
超 I-PER
发 O
文 O
祝 O
贺 O
， O
“ O
恭 O
喜 O
中 B-ORG
国 I-ORG
女 I-ORG
篮 I-ORG
” O
！ O
邓 B-PER
超 I-PER
恭 O
喜 O
中 B-ORG
国 I-ORG
女 I-ORG
篮 I-ORG
晋 O
级 O
世 B-EVENT
界 I-EVENT
杯 I-EVENT

大 O
家 O
好 O
， O
是 O
实 O
行 O
推 O
行 O
农 O
业 O
改 O
革 O
两 O
年 O
半 O
的 O
* B-PER
* I-PER
* I-PER
赫 I-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
喜 O
欢 O
玉 O
米 O
， O
批 O
评 O
慈 B-PER
父 I-PER
， O
以 O
及 O
拿 O
皮 O
鞋 O
敲 O
桌 O
子 O
（ O
打 O
个 O
响 O
指 O
） O
M O
u O
s O
i O
c O
玉 O
米 O
你 O
太 O
美 O
， O
玉 O
米 O
你 O
太 O
美 O
, O
玉 O
米 O
你 O
实 O
在 O
是 O
太 O
美 O

年 O
轻 O
人 O
， O
点 O
赞 O
都 O
是 O
虚 O
拟 O
的 O
， O
你 O
把 O
握 O
不 O
住 O
， O
这 O
里 O
面 O
的 O
水 O
很 O
深 O
， O
听 O
叔 O
一 O
句 O
话 O
， O
把 O
赞 O
都 O
给 O
我 O
， O
叔 O
经 O
验 O
深 O
， O
叔 O
能 O
把 O
握 O
的 O
住 O

并 O
不 O
牛 O
逼 O
， O
还 O
很 O
没 O
有 O
教 O
养 O
， O
这 O
算 O
是 O
另 O
一 O
个 O
极 O
端 O
了 O
吧 O
公 O
共 O
场 O
合 O
大 O
声 O
喧 O
哗 O
真 O
的 O
很 O
让 O
人 O
讨 O
厌 O

最 O
后 O
一 O
个 O
非 O
黑 O
碑 O
文 O
上 O
写 O
着 O
这 O
样 O
一 O
行 O
文 O
字 O
“ O
最 O
开 O
始 O
北 B-LOC
美 I-LOC
开 O
始 O
沦 O
陷 O
， O
我 O
没 O
说 O
话 O
， O
因 O
为 O
我 O
不 O
是 O
北 B-ORG
美 I-ORG
人 I-ORG
。 O
” O
“ O
然 O
后 O
他 O
们 O
生 O
物 O
入 O
侵 O
欧 B-LOC
洲 I-LOC
， O
我 O
没 O
说 O
话 O
， O
因 O
为 O
我 O
不 O
是 O
欧 B-ORG
洲 I-ORG
人 I-ORG
。 O
” O
“ O
随 O
后 O
他 O
们 O
登 O
陆 O
在 O
广 B-LOC
东 I-LOC
， O
我 O
没 O
说 O
话 O
， O
因 O
为 O
我 O
不 O
是 O
广 B-ORG
东 I-ORG
人 I-ORG
。 O
” O
“ O
最 O
后 O
， O
他 O
们 O
向 O
我 O
走 O
来 O
， O
我 O
是 O
最 O
后 O
一 O
个 O
， O
再 O
也 O
没 O
有 O
人 O
为 O
我 O
说 O
话 O
。 O
” O
( O
转 O
) O

赫 B-PER
鲁 I-PER
雪 I-PER
夫 I-PER
和 O
肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
交 O
谈 O
， O
各 O
自 O
吹 O
嘘 O
， O
肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
说 O
： O
“ O
美 B-LOC
国 I-LOC
医 O
学 O
发 O
达 O
， O
有 O
种 O
药 O
片 O
死 O
人 O
吃 O
了 O
可 O
以 O
复 O
活 O
。 O
” O
赫 B-PER
鲁 I-PER
雪 I-PER
夫 I-PER
说 O
： O
“ O
苏 B-LOC
联 I-LOC
体 O
育 O
发 O
达 O
， O
有 O
人 O
十 O
分 O
钟 O
可 O
以 O
从 O
莫 B-LOC
斯 I-LOC
科 I-LOC
跑 O
到 O
美 B-LOC
国 I-LOC
。 O
” O
肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
要 O
求 O
兑 O
现 O
， O
赫 B-PER
鲁 I-PER
雪 I-PER
夫 I-PER
慌 O
了 O
手 O
脚 O
， O
召 O
集 O
文 O
武 O
大 O
臣 O
商 O
量 O
对 O
策 O
， O
有 O
人 O
出 O
了 O
个 O
好 O
计 O
策 O
说 O
： O
“ O
这 O
很 O
好 O
办 O
， O
你 O
先 O
让 O
肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
把 O
药 O
片 O
拿 O
来 O
， O
让 O
斯 B-PER
大 I-PER
林 I-PER
吃 O
了 O
， O
那 O
斯 B-PER
大 I-PER
林 I-PER
一 O
定 O
复 O
活 O
， O
那 O
么 O
你 O
用 O
不 O
了 O
五 O
分 O
钟 O
就 O
可 O
以 O
从 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
跑 O
到 O
美 B-LOC
国 I-LOC
。 O
” O

娘 O
希 O
匹 O
谁 O
在 O
骂 O
我 O
运 B-PER
输 I-PER
大 I-PER
队 I-PER
长 I-PER

如 O
果 O
外 B-LOC
蒙 I-LOC
古 I-LOC
说 O
它 O
们 O
要 O
加 O
入 O
北 B-ORG
约 I-ORG
， O
你 O
们 O
就 O
知 O
道 O
我 O
们 O
会 O
怎 O
么 O
做 O
了 O

拜 B-PER
登 I-PER
年 O
龄 O
太 O
大 O
了 O
， O
怪 O
不 O
得 O
有 O
人 O
说 O
川 B-PER
普 I-PER
同 O
志 O
的 O
选 O
举 O
就 O
两 O
派 O
， O
支 O
持 O
川 B-PER
普 I-PER
的 O
跟 O
不 O
支 O
持 O
川 B-PER
普 I-PER
的 O
。 O
谁 O
管 O
打 O
擂 O
的 O
另 O
一 O
个 O
对 O
象 O
是 O
什 O
么 O
阿 O
猫 O
阿 O
狗 O

联 B-ORG
合 I-ORG
国 I-ORG
有 O
一 O
次 O
反 O
美 O
化 O
纳 B-ORG
粹 I-ORG
提 O
案 O
， O
全 O
世 O
界 O
只 O
有 O
美 B-LOC
国 I-LOC
和 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
反 O
对 O
。 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
有 O
臭 O
名 O
远 O
扬 O
的 O
亚 B-ORG
速 I-ORG
营 I-ORG
， O
纳 B-ORG
粹 I-ORG
军 O
事 O
组 O
织 O
。 O

一 O
切 O
都 O
是 O
奔 O
向 O
目 O
的 O
地 O
的 O
旅 O
程 O
。 O
经 O
过 O
多 O
年 O
的 O
逆 O
境 O
， O
我 O
坚 O
持 O
了 O
下 O
来 O
， O
成 O
为 O
了 O
一 O
个 O
更 O
坚 O
强 O
的 O
人 O
。 O
懂 O
得 O
都 O
懂 O
。 O
昨 O
晚 O
是 O
我 O
在 O
北 B-EVENT
京 I-EVENT
奥 I-EVENT
运 I-EVENT
冰 O
上 O
的 O
最 O
后 O
一 O
场 O
冰 O
， O
享 O
受 O
了 O
每 O
一 O
刻 O
。 O
我 O
的 O
奥 B-EVENT
运 I-EVENT
经 O
历 O
没 O
有 O
人 O
能 O
从 O
我 O
身 O
上 O
夺 O
走 O
虽 O
然 O
技 O
术 O
很 O
差 O
， O
可 O
是 O
你 O
却 O
可 O
以 O
剥 O
夺 O
别 O
人 O
的 O
， O
你 O
的 O
奥 B-EVENT
运 I-EVENT
赛 I-EVENT
资 O
格 O
却 O
没 O
人 O
能 O
夺 O
走 O
！ O
这 O
话 O
说 O
的 O
何 O
其 O
嚣 O
张 O
！ O
朱 B-PER
公 I-PER
主 I-PER
棒 O
棒 O
的 O
， O
你 O
们 O
用 O
甜 O
言 O
蜜 O
语 O
把 O
我 O
捧 O
上 O
天 O
， O
我 O
却 O
要 O
对 O
着 O
你 O
们 O
的 O
后 O
背 O
射 O
一 O
箭 O
！ O
皇 O
帝 O
的 O
新 O
衣 O
， O
多 O
漂 O
亮 O
啊 O
！ O
就 O
喜 O
欢 O
见 O
你 O
们 O
还 O
必 O
须 O
配 O
合 O
公 O
主 O
我 O
在 O
全 O
世 O
界 O
面 O
前 O
继 O
续 O
演 O
下 O
去 O
！ O
说 O
着 O
言 O
不 O
由 O
衷 O
的 O
话 O
戴 O
着 O
伪 O
善 O
的 O
面 O
具 O
！ O
公 O
主 O
是 O
想 O
向 O
全 O
世 O
界 O
展 O
示 O
你 O
以 O
及 O
你 O
家 O
庭 O
背 O
后 O
的 O
权 O
势 O
傲 O
慢 O
和 O
肆 O
意 O
妄 O
为 O
吗 O
？ O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
4 O
月 O
， O
之 O
前 O
只 O
是 O
一 O
个 O
喜 O
剧 O
演 O
员 O
的 O
泽 B-PER
连 I-PER
斯 I-PER
基 I-PER
以 O
7 O
3 O
％ O
的 O
得 O
票 O
率 O
当 O
选 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
总 O
统 O
。 O
上 O
任 O
后 O
， O
坚 O
定 O
奉 O
行 O
亲 O
美 B-LOC
反 O
俄 B-LOC
的 O
路 O
线 O
， O
自 O
觉 O
自 O
愿 O
把 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
打 O
造 O
成 O
反 O
俄 O
桥 O
头 O
堡 O
， O
一 O
门 O
心 O
思 O
谋 O
求 O
加 O
入 O
北 B-ORG
约 I-ORG
， O
想 O
把 O
自 O
己 O
绑 O
在 O
北 B-ORG
约 I-ORG
战 O
车 O
上 O
。 O
欧 B-LOC
美 I-LOC
各 O
种 O
利 O
用 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
、 O
忽 O
悠 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
冲 O
锋 O
陷 O
阵 O
。 O
事 O
到 O
临 O
头 O
， O
战 O
争 O
打 O
响 O
， O
却 O
没 O
有 O
一 O
个 O
国 O
家 O
愿 O
意 O
提 O
供 O
真 O
正 O
的 O
帮 O
助 O
， O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
成 O
了 O
唯 O
一 O
受 O
伤 O
的 O
那 O
个 O
炮 O
灰 O
， O
成 O
了 O
全 O
世 O
界 O
的 O
笑 O
柄 O
。 O
泽 B-PER
连 I-PER
斯 I-PER
基 I-PER
“ O
出 O
色 O
” O
完 O
成 O
了 O
一 O
个 O
喜 O
剧 O
演 O
员 O
的 O
本 O
质 O
工 O
作 O
。 O
这 O
场 O
战 O
争 O
， O
欧 B-LOC
美 I-LOC
作 O
妖 O
、 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
作 O
死 O
、 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
作 O
战 O
， O
但 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
网 O
络 O
上 O
， O
挨 O
骂 O
的 O
却 O
是 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 O
。 O
有 O
些 O
人 O
， O
美 B-LOC
国 I-LOC
轰 O
炸 O
索 B-LOC
马 I-LOC
里 I-LOC
它 O
们 O
不 O
吭 O
声 O
， O
以 B-LOC
色 I-LOC
列 I-LOC
轰 O
炸 O
叙 B-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
它 O
们 O
不 O
吭 O
声 O
， O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
进 O
攻 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
， O
却 O
骂 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
是 O
纳 B-ORG
粹 B-ORG
。 O
因 O
为 O
个 O
别 O
傻 O
叉 O
的 O
口 O
嗨 O
就 O
按 O
头 O
让 O
所 O
有 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
反 O
思 O
、 O
谢 O
罪 O
。 O
这 O
些 O
人 O
， O
反 O
对 O
战 O
争 O
， O
却 O
不 O
反 O
对 O
最 O
大 O
战 O
争 O
贩 O
子 O
嘴 O
上 O
圣 O
母 O
， O
对 O
自 O
己 O
同 O
胞 O
却 O
恶 O
毒 O
刻 O
薄 O
人 O
在 O
中 B-LOC
国 I-LOC
， O
却 O
百 O
般 O
羞 O
辱 O
自 O
己 O
的 O
同 O
胞 O
心 O
在 O
美 B-LOC
国 I-LOC
， O
却 O
在 O
中 O
文 O
网 O
络 O
骗 O
吃 O
骗 O
喝 O
表 O
面 O
反 O
战 O
， O
实 O
际 O
反 O
中 B-LOC
， O
还 O
要 O
不 O
要 O
脸 O
了 O
？ O
脸 O
都 O
不 O
要 O
了 O
！ O

吃 O
煎 O
饼 O
那 O
个 O
太 O
虚 O
了 O
。 O
是 O
硬 O
撑 O
着 O
的 O

老 B-PER
潘 I-PER
说 O
的 O
其 O
实 O
没 O
毛 O
病 O
。 O
不 O
是 O
不 O
让 O
你 O
带 O
货 O
， O
而 O
是 O
现 O
在 O
带 O
货 O
你 O
还 O
控 O
制 O
不 O
了 O
， O
所 O
以 O
先 O
别 O
碰 O
， O
等 O
可 O
以 O
了 O
再 O
说 O

老 O
壁 O
登 O
之 O
间 O
是 O
会 O
互 O
相 O
吸 O
引 O
的 O

2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
《 O
如 B-SLG
懿 I-SLG
传 I-SLG
》 O
， O
张 B-PER
佳 I-PER
宁 I-PER
饰 O
演 O
“ O
颖 O
妃 O
” O
巴 B-PER
林 I-PER
· I-PER
湄 I-PER
若 I-PER
， O
个 O
性 O
活 O
泼 O
烂 O
漫 O
， O
直 O
爽 O
可 O
爱 O
。 O

可 O
是 O
今 O
天 O
呢 O
？ O
过 O
去 O
是 O
用 O
来 O
怀 O
念 O
的 O
， O
现 O
在 O
才 O
是 O
真 O
实 O
的 O
世 O
界 O
在 O
这 O
个 O
发 O
言 O
都 O
要 O
小 O
心 O
翼 O
翼 O
， O
要 O
赞 O
美 O
他 O
们 O
的 O
时 O
代 O
， O
哪 O
里 O
存 O
在 O
人 O
类 O
？ O
↑ O
问 O
了 O
一 O
个 O
很 O
严 O
肃 O
的 O
科 O
学 O
问 O
题 O
, O
被 O
拉 O
黑 O
是 O
什 O
么 O
鬼 O
只 O
是 O
简 O
简 O
单 O
单 O
的 O
好 O
奇 O
既 O
然 O
不 O
存 O
在 O
人 O
类 O
T O
a O
是 O
什 O
么 O

1 O
6 O
日 O
， O
@ O
霍 B-PER
汶 I-PER
希 I-PER
M O
a O
n O
i O
回 O
应 O
谢 B-PER
霆 I-PER
锋 I-PER
@ O
锋 B-PER
味 I-PER
未 O
能 O
入 O
围 O
金 B-SLG
像 I-SLG
奖 I-SLG
， O
表 O
示 O
“ O
霆 B-PER
锋 I-PER
好 O
久 O
没 O
拍 O
电 O
影 O
了 O
， O
这 O
次 O
拍 O
《 O
怒 B-SLG
火 I-SLG
》 O
全 O
因 O
导 O
演 O
陈 B-PER
木 I-PER
胜 I-PER
” O
， O
“ O
所 O
以 O
这 O
次 O
金 B-SLG
像 I-SLG
奖 I-SLG
未 O
能 O
入 O
围 O
， O
我 O
是 O
好 O
意 O
外 O
和 O
失 O
望 O
， O
看 O
着 O
霆 B-PER
锋 I-PER
的 O
付 O
出 O
， O
没 O
想 O
过 O
他 O
会 O
不 O
入 O
选 O
” O
。 O
被 O
问 O
及 O
谢 B-PER
霆 I-PER
锋 I-PER
是 O
否 O
有 O
不 O
开 O
心 O
， O
霍 B-PER
汶 I-PER
希 I-PER
说 O
： O
“ O
他 O
没 O
表 O
现 O
出 O
来 O
。 O
今 O
次 O
不 O
入 O
围 O
都 O
不 O
会 O
影 O
响 O
他 O
对 O
电 O
影 O
的 O
热 O
忱 O
、 O
期 O
望 O
， O
还 O
有 O
他 O
对 O
电 O
影 O
的 O
抱 O
负 O
。 O
” O
据 O
悉 O
， O
谢 B-PER
霆 I-PER
锋 I-PER
凭 O
借 O
《 O
怒 B-SLG
火 I-SLG
· I-SLG
重 B-SLG
案 I-SLG
》 O
获 O
得 O
澳 B-EVENT
门 I-EVENT
国 I-EVENT
际 I-EVENT
电 I-EVENT
影 I-EVENT
节 I-EVENT
最 O
佳 O
男 O
主 O
角 O
， O
也 O
提 O
名 O
了 O
第 O
3 O
4 O
届 O
金 B-SLG
鸡 I-SLG
奖 I-SLG
。 O
霍 B-PER
汶 I-PER
希 I-PER
谈 O
谢 B-PER
霆 I-PER
锋 I-PER
未 O
入 O
围 O
金 B-SLG
像 I-SLG
奖 I-SLG

希 O
望 O
大 O
家 O
不 O
要 O
谴 O
责 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
侵 O
略 O
， O
万 O
一 O
被 O
人 O
转 O
发 O
到 O
外 O
网 O
刺 O
激 O
到 O
俄 B-ORG
罗 I-ORG
斯 I-ORG
人 I-ORG
的 O
情 O
绪 O
就 O
不 O
好 O
了 O
， O
一 O
旦 O
在 O
俄 B-LOC
同 O
胞 O
收 O
到 O
伤 O
害 O
， O
你 O
们 O
难 O
辞 O
其 O
咎 O
同 O
时 O
， O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
打 O
乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
， O
我 O
们 O
作 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
别 O
忘 O
了 O
反 O
思 O

郭 B-PER
德 I-PER
纲 I-PER
: O
李 B-PER
根 I-PER
是 O
我 O
们 O
德 B-ORG
云 I-ORG
社 I-ORG
的 O
一 O
个 O
好 O
演 O
员 O
， O
以 O
前 O
在 O
美 B-LOC
国 I-LOC
当 O
过 O
总 O
统 O
。 O
( O
° O
∀ O
° O
) O
ﾉ O
李 B-PER
根 I-PER
: O
我 O
不 O
是 O
我 O
没 O
有 O
Σ O
( O
ﾟ O
д O
ﾟ O
; O
) O
郭 B-PER
德 I-PER
纲 I-PER
: O
不 O
要 O
谦 O
虚 O
( O
° O
∀ O
° O
) O
ﾉ O

如 O
果 O
是 O
前 O
苏 B-ORG
联 I-ORG
人 I-ORG
， O
那 O
得 O
气 O
得 O
跳 O
脚 O
， O
但 O
作 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
， O
我 O
觉 O
得 O
憋 B-PER
登 I-PER
这 O
段 O
话 O
说 O
的 O
没 O
错 O

那 O
个 O
时 O
候 O
真 O
的 O
是 O
用 O
算 O
盘 O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
那 O
么 O
多 O
数 O
字 O
和 O
公 O
式 O
就 O
那 O
么 O
用 O
算 O
盘 O
打 O
了 O
出 O
来 O
， O
我 O
爷 O
爷 O
用 O
算 O
盘 O
也 O
特 O
别 O
溜 O
， O
他 O
以 O
前 O
想 O
教 O
我 O
， O
我 O
学 O
了 O
一 O
段 O
时 O
间 O
觉 O
得 O
太 O
难 O
了 O
就 O
不 O
学 O
了 O
. O
. O
. O
. O
. O
哎 O
( O
´ O
； O
ω O
； O
` O
) O

德 B-LOC
国 I-LOC
各 O
方 O
面 O
都 O
很 O
强 O
， O
除 O
了 O
找 O
盟 O
友 O

梗 O
宝 O
， O
是 O
歌 O
姬 O
吧 O
是 O
什 O
么 O
梗 O
？ O

放 O
到 O
收 O
藏 O
夹 O
“ O
笑 O
” O
里 O
面 O
了 O
， O
不 O
是 O
视 O
频 O
笑 O
得 O
， O
而 O
是 O
评 O
论 O
区 O
文 O
嗥 O
太 O
多 O
（ O
约 B-PER
翰 I-PER
逊 I-PER
： O
愿 O
闻 O
其 O
翔 O
。 O
拜 B-PER
登 I-PER
： O
失 O
禁 O
失 O
禁 O
。 O
） O
。 O
又 O
个 O
音 O
乐 O
大 O
师 O
来 O
一 O
个 O
“ O
多 O
来 O
美 O
发 O
叟 O
拉 O
稀 O
” O
， O
我 O
直 O
接 O
收 O
藏 O
了 O
。 O
都 O
跨 O
到 O
音 O
乐 O
界 O
了 O
， O
双 O
界 O
以 O
上 O
一 O
定 O
要 O
收 O
藏 O
。 O

人 O
家 O
就 O
是 O
这 O
么 O
刚 O
， O
你 O
能 O
咋 O
？ O

一 O
个 O
战 O
斗 O
机 O
带 O
一 O
堆 O
无 B-OBJ
人 I-OBJ
机 I-OBJ
。 O
。 O
。 O
这 O
种 O
想 O
法 O
我 O
上 O
一 O
次 O
还 O
是 O
在 O
超 O
时 O
空 O
要 O
塞 O
里 O
看 O
到 O
的 O

这 O
个 O
随 O
妈 O
姓 O
名 O
没 O
有 O
什 O
么 O
问 O
题 O
呀 O

北 B-EVENT
京 I-EVENT
冬 I-EVENT
奥 I-EVENT
会 I-EVENT
自 O
由 O
式 O
滑 O
雪 O
女 O
子 O
空 O
中 O
技 O
巧 O
决 O
赛 O
， O
徐 B-PER
梦 I-PER
桃 I-PER
太 O
稳 O
了 O
， O
姑 O
娘 O
棒 O
棒 O
哒 O
！ O

短 O
道 O
速 O
滑 O
男 O
子 O
5 O
0 O
0 O
米 O
1 O
/ O
4 O
决 O
赛 O
中 O
， O
@ O
任 O
子 O
威 O
r O
、 O
@ O
孙 O
龙 O
- O
L O
分 O
别 O
位 O
列 O
小 O
组 O
第 O
3 O
、 O
4 O
名 O
， O
无 O
缘 O
半 O
决 O
赛 O
。 O
继 O
续 O
加 O
油 O
！ O

“ O
东 O
西 O
对 O
进 O
” O
“ O
南 O
北 O
夹 O
击 O
” O
“ O
美 O
式 O
装 O
备 O
” O
“ O
优 O
势 O
在 O
我 O
” O
“ O
空 O
投 O
手 O
令 O
” O
“ O
中 O
心 O
开 O
花 O
” O
“ O
胜 O
利 O
转 O
进 O
” O
“ O
自 O
欺 O
欺 O
人 O
” O
横 O
批 O
： O
“ O
拉 O
兄 O
弟 O
一 O
把 O
！ O
拉 O
兄 O
弟 O
一 O
把 O
吧 O
！ O
” O

当 O
年 O
的 O
我 O
们 O
只 O
有 O
算 O
盘 O
， O
却 O
花 O
了 O
最 O
短 O
的 O
时 O
间 O
用 O
最 O
低 O
端 O
的 O
工 O
具 O
做 O
出 O
了 O
成 O
果 O
， O
如 O
今 O
， O
我 O
们 O
的 O
大 O
型 O
计 O
算 O
机 O
全 O
世 O
界 O
最 O
强 O
。 O
记 O
住 O
， O
我 O
们 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 O
， O
绝 O
对 O
不 O
比 O
别 O
人 O
差 O
， O
反 O
而 O
是 O
最 O
棒 O
的 O
！ O
为 O
我 O
是 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 O
而 O
自 O
豪 O
！ O

你 O
们 O
不 O
要 O
再 O
打 O
了 O
. O
g O
i O
f O

此 O
刻 O
， O
半 O
决 O
赛 O
正 O
在 O
进 O
行 O
， O
@ O
任 B-PER
子 I-PER
威 I-PER
r O
第 O
三 O
组 O
出 O
征 O
！ O
网 O
友 O
： O
我 O
的 O
心 O
已 O
经 O
提 O
到 O
了 O
嗓 O
子 O
眼 O
儿 O
， O
加 O
油 O
！ O

@ O
撒 B-PER
贝 I-PER
宁 I-PER
破 O
墙 O
而 O
出 O
虎 O
头 O
虎 O
脑 O
好 O
像 O
周 B-PER
星 I-PER
驰 I-PER
， O
回 O
应 O
嘴 O
瓢 O
“ O
祝 O
大 O
家 O
虎 O
头 O
虎 O
脑 O
， O
不 O
会 O
嘴 O
瓢 O
” O
； O
@ O
刘 B-PER
涛 I-PER
t I-PER
a I-PER
m I-PER
i I-PER
a I-PER
一 O
身 O
红 O
裙 O
， O
喜 O
气 O
洋 O
洋 O
， O
美 O
丽 O
动 O
人 O
； O
@ O
李 B-PER
荣 I-PER
浩 I-PER
、 O
@ O
大 B-PER
张 I-PER
伟 I-PER
、 O
@ O
张 B-PER
韶 I-PER
涵 I-PER
台 O
下 O
同 O
框 O
， O
。 O

据 O
台 O
媒 O
， O
@ O
林 B-PER
心 I-PER
如 I-PER
透 O
露 O
霍 B-PER
建 I-PER
华 I-PER
答 O
应 O
客 O
串 O
《 O
华 B-SLG
灯 I-SLG
初 I-SLG
上 I-SLG
》 O
的 O
原 O
因 O
， O
“ O
我 O
给 O
他 O
几 O
个 O
角 O
色 O
让 O
他 O
选 O
， O
他 O
跟 O
我 O
说 O
最 O
轻 O
松 O
的 O
， O
他 O
说 O
‘ O
反 O
正 O
我 O
的 O
重 O
点 O
是 O
帮 O
你 O
客 O
串 O
， O
不 O
要 O
给 O
我 O
太 O
累 O
角 O
色 O
’ O
。 O
” O
谈 O
及 O
剧 O
中 O
扇 O
巴 O
掌 O
的 O
戏 O
， O
林 B-PER
心 I-PER
如 I-PER
说 O
这 O
场 O
戏 O
拍 O
了 O
3 O
、 O
4 O
次 O
， O
为 O
了 O
补 O
偿 O
老 O
公 O
辛 O
劳 O
， O
“ O
我 O
每 O
天 O
在 O
片 O
场 O
等 O
他 O
下 O
班 O
， O
结 O
束 O
请 O
他 O
吃 O
宵 O
夜 O
。 O
” O
霍 B-PER
建 I-PER
华 I-PER
客 O
串 O
《 O
华 B-SLG
灯 I-SLG
初 I-SLG
上 I-SLG
》 O
原 O
因 O

为 O
什 O
么 O
这 O
种 O
水 O
平 O
的 O
视 O
频 O
能 O
这 O
么 O
火 O
？ O

北 B-LOC
京 I-LOC
冬 B-EVENT
奥 I-EVENT
会 I-EVENT
短 O
道 O
速 O
滑 O
男 O
子 O
5 O
0 O
0 O
米 O
预 O
赛 O
中 O
， O
戴 O
着 O
“ O
华 O
夏 O
战 O
神 O
孙 B-PER
大 I-PER
圣 I-PER
” O
头 O
盔 O
的 O
@ O
武 B-PER
大 I-PER
靖 I-PER
以 O
4 O
0 O
秒 O
2 O
3 O
0 O
的 O
成 O
绩 O
， O
排 O
名 O
第 O
一 O
， O
晋 O
级 O
1 O
/ O
4 O
决 O
赛 O
。 O
， O
点 O
赞 O
短 O
道 O
速 O
滑 O
男 O
子 O
天 O
团 O
！ O

鹰 B-LOC
酱 I-LOC
： O
我 O
又 O
没 O
说 O
是 O
哪 O
年 O
的 O
1 O
6 O
号 O

这 O
还 O
是 O
人 O
做 O
出 O
来 O
的 O
东 O
西 O
吗 O
？ O
关 O
键 O
是 O
大 B-PER
圣 I-PER
的 O
嘴 O
型 O
还 O
对 O
上 O
了 O
， O
这 O
就 O
很 O
离 O
谱 O
这 O
硬 O
币 O
不 O
要 O
也 O
罢 O
， O
就 O
给 O
你 O
u B-PER
p I-PER
了 O

快 O
意 O
人 O
生 O
侠 O
客 O
行 O
！ O
当 O
冬 B-EVENT
奥 I-EVENT
遇 O
上 O
武 O
侠 O
， O
太 O
绝 O
了 O
！ O

拜 B-PER
登 I-PER
还 O
是 O
太 O
年 O
轻 O
， O
应 O
变 O
能 O
力 O
有 O
限 O
。 O
这 O
时 O
候 O
应 O
该 O
大 O
喊 O
一 O
声 O
: O
“ O
谁 O
把 O
屎 O
拉 O
我 O
裤 O
子 O
里 O
了 O
” O

他 O
们 O
这 O
么 O
懂 O
， O
一 O
定 O
是 O
能 O
叫 O
上 O
名 O
来 O
的 O
家 O
喻 O
户 O
晓 O
的 O
大 O
文 O
豪 O
吧 O
， O
在 O
哪 O
里 O
能 O
看 O
到 O
他 O
们 O
著 O
作 O
呢 O

我 O
好 O
想 O
当 O
嘉 B-PER
然 I-PER
小 O
姐 O
的 O
狗 O
哇 O
~ O
可 O
是 O
赵 B-PER
鹏 I-PER
说 O
他 O
想 O
踢 O
中 O
卫 O
， O
他 O
能 O
踢 O
吗 O
？ O
踢 O
不 O
了 O
， O
没 O
有 O
这 O
个 O
能 O
力 O
知 O
道 O
伐 O

你 O
让 O
南 B-LOC
越 B-LOC
国 O
军 O
打 O
内 O
线 O
， O
他 O
能 O
打 O
吗 O
？ O
打 O
不 O
了 O
！ O

前 O
段 O
时 O
间 O
， O
戈 B-PER
某 I-PER
人 I-PER
说 O
了 O
一 O
句 O
“ O
美 B-LOC
国 I-LOC
有 O
解 O
体 O
的 O
风 O
险 O
” O
， O
一 O
群 O
人 O
调 O
侃 O
“ O
戈 B-PER
某 I-PER
人 I-PER
直 O
呼 O
内 O
行 O
” O
或 O
者 O
“ O
戈 B-PER
某 I-PER
人 I-PER
: O
这 O
个 O
我 O
熟 O
” O
， O
但 O
是 O
我 O
却 O
想 O
说 O
， O
谁 O
都 O
有 O
资 O
格 O
说 O
这 O
句 O
话 O
， O
但 O
就 O
他 O
没 O
有 O
。 O

我 O
赌 O
1 O
0 O
0 O
个 O
茶 O
叶 O
蛋 O
， O
不 O
可 O
能 O
打 O
起 O
来 O

我 O
首 O
先 O
想 O
到 O
的 O
就 O
是 O
金 B-PER
州 I-PER
拉 I-PER
文 I-PER
， O
蒂 B-PER
花 I-PER
之 I-PER

1 O
1 O
日 O
， O
有 O
网 O
友 O
通 O
过 O
纽 B-ORG
约 I-ORG
法 I-ORG
院 I-ORG
查 O
看 O
到 O
离 O
婚 O
诉 O
讼 O
的 O
最 O
新 O
进 O
展 O
， O
称 O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
从 O
未 O
提 O
交 O
证 O
据 O
， O
她 O
也 O
没 O
有 O
遵 O
守 O
已 O
签 O
订 O
的 O
协 O
议 O
， O
如 O
果 O
法 O
院 O
认 O
可 O
， O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
可 O
能 O
被 O
判 O
处 O
达 O
6 O
个 O
月 O
刑 O
罚 O
或 O
被 O
罚 O
款 O
。 O
对 O
此 O
， O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
发 O
律 O
师 O
声 O
明 O
回 O
应 O
， O
称 O
纽 B-LOC
约 I-LOC
案 O
件 O
系 O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
片 O
面 O
违 O
反 O
协 O
议 O
自 O
行 O
向 O
法 O
院 O
提 O
出 O
， O
他 O
提 O
供 O
的 O
1 O
1 O
份 O
资 O
料 O
是 O
通 O
过 O
律 O
师 O
提 O
交 O
的 O
法 O
律 O
文 O
件 O
， O
多 O
为 O
与 O
事 O
实 O
不 O
符 O
的 O
单 O
方 O
说 O
辞 O
， O
并 O
无 O
证 O
据 O
为 O
佐 O
， O
她 O
已 O
经 O
准 O
备 O
好 O
了 O
文 O
书 O
证 O
物 O
， O
将 O
于 O
纽 B-LOC
约 I-LOC
时 O
间 O
2 O
0 O
2 O
2 O
年 O
2 O
月 O
1 O
1 O
日 O
提 O
交 O
。 O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
表 O
示 O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
冻 O
结 O
了 O
自 O
己 O
的 O
财 O
产 O
， O
还 O
要 O
求 O
她 O
承 O
担 O
律 O
师 O
费 O
， O
不 O
给 O
孩 O
子 O
赡 O
养 O
费 O
。 O

至 O
高 O
无 O
上 O
的 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
总 O
统 O
于 O
今 O
日 O
抵 O
达 O
他 O
忠 O
实 O
的 O
巴 B-LOC
黎 I-LOC

看 O
似 O
乳 B-SLG
法 I-SLG
， O
其 O
实 O
乳 B-SLG
赢 B-SLG
。 O
实 O
则 O
精 B-ORG
俄 I-ORG

戈 B-PER
尔 I-PER
巴 I-PER
乔 I-PER
夫 I-PER
这 O
样 O
世 O
上 O
少 O
有 O
的 O
伟 O
大 O
人 O
物 O
也 O
只 O
有 O
美 B-LOC
国 I-LOC
这 O
样 O
同 O
样 O
伟 O
大 O
的 O
国 O
家 O
配 O
有 O
了 O
， O
希 O
望 O
美 B-LOC
国 I-LOC
未 O
来 O
再 O
出 O
几 O
个 O
像 O
他 O
和 O
已 O
故 O
的 O
叶 B-PER
利 I-PER
钦 I-PER
一 O
样 O
伟 O
大 O
的 O
国 O
家 O
领 O
导 O
人 O

我 O
说 O
沙 B-LOC
特 I-LOC
是 O
人 O
渣 O
回 O
收 O
站 O
吗 O
？ O
什 O
么 O
马 B-PER
步 I-PER
芳 I-PER
、 O
伊 B-PER
迪 I-PER
· I-PER
阿 I-PER
明 I-PER
这 O
些 O
大 O
混 O
蛋 O
都 O
能 O
收 O
留 O
? O

我 O
个 O
人 O
认 O
为 O
此 O
视 O
频 O
质 O
量 O
有 O
待 O
提 O
高 O
（ O
没 O
有 O
深 O
入 O
科 O
普 O
， O
大 O
多 O
都 O
看 O
过 O
了 O
， O
简 O
单 O
的 O
剪 O
原 O
片 O
， O
不 O
排 O
除 O
蹭 O
“ O
流 O
量 O
密 O
码 O
” O
） O
但 O
是 O
， O
这 O
样 O
质 O
量 O
的 O
视 O
频 O
都 O
受 O
欢 O
迎 O
至 O
少 O
能 O
体 O
现 O
某 O
方 O
面 O
好 O
的 O
现 O
象 O
可 O
比 O
前 O
些 O
年 O
蚣 O
蜘 O
满 O
天 O
飞 O
各 O
方 O
面 O
入 O
侵 O
好 O
多 O
了 O

知 O
识 O
点 O
: O
改 O
革 O
要 O
符 O
合 O
本 O
国 O
国 O
情 O

乌 B-LOC
克 I-LOC
兰 I-LOC
驻 I-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
使 I-ORG
馆 I-ORG
微 O
博 O
公 O
然 O
将 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
称 O
为 O
纳 B-LOC
粹 I-LOC
德 I-LOC
国 I-LOC
的 O
盟 O
友 O
， O
简 O
直 O
让 O
人 O
震 O
惊 O

你 O
不 O
应 O
该 O
大 O
晚 O
上 O
发 O
， O
那 O
样 O
子 O
看 O
的 O
人 O
少 O
啊 O

今 O
朝 O
笑 O
话 O
讲 O
的 O
好 O
, O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O
_ O

美 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
用 O
了 O
六 O
年 O
， O
苏 B-LOC
联 I-LOC
用 O
了 O
八 O
年 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
用 O
了 O
两 O
年 O
， O
巴 B-LOC
基 I-LOC
斯 I-LOC
坦 I-LOC
只 O
用 O
了 O
三 O
个 O
月 O

决 O
赛 O
， O
韩 B-PER
雨 I-PER
桐 I-PER
@ O
H O
- O
y O
u O
t O
o O
n O
g O
曲 B-PER
春 I-PER
雨 I-PER
@ O
曲 B-PER
春 I-PER
雨 I-PER
_ O
c O
c O
张 B-PER
楚 I-PER
桐 I-PER
@ O
桐 B-PER
楚 I-PER
张 I-PER
范 I-PER
可 I-PER
新 I-PER
@ O
范 B-PER
可 I-PER
新 I-PER
F O
K O
X O
张 B-PER
雨 I-PER
婷 I-PER
@ O
张 B-PER
雨 I-PER
婷 I-PER
v O
z O
组 O
成 O
的 O
中 B-ORG
国 I-ORG
队 I-ORG
， O
获 O
得 O
铜 O
牌 O
！ O
姑 O
娘 O
们 O
太 O
棒 O
啦 O
， O
赞 O
！ O

闪 O
过 O
无 O
数 O
部 O
美 B-LOC
国 I-LOC
青 O
春 O
电 O
影 O
场 O
景 O

韩 B-LOC
国 I-LOC
输 O
出 O
的 O
韩 B-SLG
流 I-SLG
基 O
本 O
没 O
有 O
他 O
们 O
自 O
己 O
的 O
东 O
西 O
， O
k O
p O
o O
p O
是 O
h O
i O
p O
p O
o O
p O
， O
泡 O
菜 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
腌 O
菜 O
… O
… O
偶 O
像 O
剧 O
里 O
面 O
的 O
很 O
多 O
元 O
素 O
， O
还 O
很 O
不 O
要 O
脸 O
的 O
搬 O
了 O
中 B-ORG
国 I-ORG
文 O
化 O
的 O
元 O
素 O
， O
什 O
么 O
九 O
尾 O
狐 O
之 O
类 O
的 O
。 O
叫 O
什 O
么 O
C O
o O
r O
e O
a O
啊 O
， O
改 O
名 O
叫 O
C O
h O
i O
n O
e O
s O
e O
K O
o O
r O
e O
a O
不 O
就 O
行 O
了 O

现 O
在 O
老 B-PER
十 I-PER
二 I-PER
在 O
我 O
心 O
里 O
的 O
形 O
象 O
已 O
经 O
变 O
成 O
黑 O
人 O
抬 O
棺 O
那 O
组 O
人 O
里 O
站 O
正 O
中 O
间 O
拿 O
着 O
手 O
杖 O
那 O
位 O
了 O

感 O
觉 O
美 B-EVENT
式 I-EVENT
霸 I-EVENT
凌 I-EVENT
最 O
不 O
可 O
少 O
的 O
就 O
是 O
“ O
l O
o O
s O
e O
r O
” O

自 O
由 O
式 O
滑 O
雪 O
女 O
子 O
大 O
跳 O
台 O
资 O
格 O
赛 O
第 O
三 O
跳 O
中 O
， O
面 O
对 O
第 O
二 O
跳 O
失 O
误 O
的 O
巨 O
大 O
压 O
力 O
， O
谷 B-PER
爱 I-PER
凌 I-PER
仍 O
在 O
用 O
积 O
极 O
和 O
主 O
动 O
面 O
对 O
这 O
一 O
切 O
！ O
太 O
棒 O
了 O
！ O
P O
S O
： O
你 O
们 O
注 O
意 O
到 O
了 O
吗 O
？ O

很 O
高 O
兴 O
看 O
到 O
有 O
八 O
十 O
万 O
关 O
注 O
的 O
u B-PER
p I-PER
做 O
这 O
类 O
视 O
频 O
， O
也 O
许 O
风 O
向 O
真 O
的 O
要 O
变 O
了 O
！ O
英 B-SLG
特 I-SLG
纳 I-SLG
雄 I-SLG
耐 I-SLG
尔 I-SLG
或 O
许 O
真 O
的 O
能 O
实 O
现 O
吧 O
！ O

知 O
道 O
为 O
啥 O
要 O
吃 O
玉 O
米 O
了 O
， O
因 O
为 O
玉 O
米 O
很 O
难 O
消 O
化 O
， O
再 O
加 O
上 O
当 O
时 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
国 O
土 O
面 O
积 O
大 O
， O
人 O
口 O
多 O
， O
所 O
以 O
… O
… O
（ O
滑 O
稽 O
保 O
命 O
） O

韩 B-LOC
国 I-LOC
将 O
大 O
量 O
中 B-LOC
国 I-LOC
作 O
者 O
的 O
小 O
说 O
漫 O
画 O
等 O
删 O
去 O
原 O
作 O
者 O
的 O
名 O
字 O
， O
移 O
植 O
到 O
外 O
网 O
小 O
说 O
网 O
站 O
， O
将 O
小 O
说 O
人 O
名 O
改 O
为 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
名 O
， O
外 O
国 O
读 O
者 O
根 O
本 O
不 O
知 O
道 O
这 O
些 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
作 O
品 O
！ O
！ O
晋 O
江 O
， O
起 O
点 O
等 O
大 O
网 O
站 O
是 O
重 O
灾 O
区 O
， O
不 O
知 O
道 O
怎 O
么 O
让 O
国 O
内 O
作 O
者 O
们 O
知 O
道 O
他 O
们 O
的 O
作 O
品 O
被 O
挪 O
用 O
甚 O
至 O
照 O
搬 O
情 O
节 O
！ O
！ O

笑 O
死 O
我 O
了 O
， O
真 O
的 O
是 O
一 O
模 O
一 O
样 O

潘 B-PER
长 I-PER
江 I-PER
作 O
为 O
长 O
辈 O
劝 O
劝 O
晚 O
辈 O
也 O
很 O
正 O
常 O
， O
说 O
的 O
话 O
也 O
很 O
诚 O
恳 O
， O
虽 O
然 O
自 O
己 O
最 O
后 O
翻 O
车 O
了 O
， O
但 O
初 O
心 O
也 O
是 O
好 O
的 O
。 O
就 O
比 O
如 O
说 O
自 O
己 O
父 O
母 O
亲 O
人 O
或 O
许 O
没 O
考 O
上 O
名 O
牌 O
大 O
学 O
， O
自 O
己 O
当 O
初 O
不 O
爱 O
学 O
习 O
， O
但 O
依 O
旧 O
会 O
给 O
晚 O
辈 O
传 O
递 O
学 O
习 O
重 O
要 O
的 O
思 O
想 O
。 O
或 O
者 O
说 O
， O
一 O
些 O
吸 O
烟 O
， O
吸 O
d O
u O
的 O
人 O
， O
自 O
己 O
已 O
经 O
控 O
制 O
不 O
住 O
自 O
己 O
， O
但 O
依 O
旧 O
会 O
劝 O
年 O
轻 O
人 O
不 O
要 O
碰 O
这 O
些 O
东 O
西 O
， O
哪 O
怕 O
说 O
完 O
了 O
， O
就 O
又 O
去 O
抽 O
了 O
。 O
有 O
人 O
训 O
斥 O
， O
有 O
人 O
教 O
导 O
是 O
好 O
事 O
， O
可 O
能 O
训 O
斥 O
的 O
人 O
自 O
己 O
也 O
没 O
资 O
格 O
当 O
那 O
么 O
好 O
的 O
典 O
范 O
， O
但 O
是 O
难 O
道 O
就 O
因 O
为 O
这 O
样 O
， O
人 O
家 O
说 O
的 O
话 O
就 O
是 O
错 O
话 O
， O
就 O
是 O
害 O
你 O
了 O
吗 O
？ O

北 B-EVENT
京 I-EVENT
冬 I-EVENT
奥 I-EVENT
会 I-EVENT
花 O
样 O
滑 O
冰 O
冰 O
上 O
舞 O
蹈 O
自 O
由 O
舞 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
花 O
滑 O
选 O
手 O
“ O
马 B-ORG
达 I-ORG
引 I-ORG
擎 I-ORG
” O
组 O
合 O
@ O
s O
y O
王 B-PER
诗 I-PER
玥 I-PER
@ O
I O
c O
e O
- O
d O
a O
n O
c O
e O
柳 B-PER
鑫 I-PER
宇 I-PER
身 O
着 O
设 O
计 O
灵 O
感 O
取 O
自 O
《 O
千 B-SLG
里 I-SLG
江 I-SLG
山 I-SLG
图 I-SLG
》 O
的 O
中 B-LOC
国 I-LOC
元 O
素 O
比 O
赛 O
服 O
亮 O
相 O
， O
完 O
美 O
演 O
绎 O
《 O
功 B-SLG
夫 I-SLG
熊 I-SLG
猫 I-SLG
》 O
主 O
题 O
曲 O
。 O
网 O
友 O
： O
这 O
段 O
表 O
演 O
太 O
！ O

亲 O
爱 O
的 O
小 O
约 B-PER
翰 I-PER
老 O
b O
a O
b O
y O
， O
你 O
已 O
经 O
一 O
个 O
星 O
期 O
没 O
更 O
新 O
了 O
， O
生 O
产 O
队 O
的 O
驴 O
。 O
。 O
。 O

注 O
意 O
简 O
介 O
: O
“ O
另 O
外 O
， O
有 O
网 O
友 O
发 O
现 O
这 O
位 O
博 O
主 O
自 O
称 O
演 O
员 O
， O
实 O
则 O
没 O
有 O
任 O
何 O
演 O
艺 O
活 O
动 O
只 O
是 O
活 O
跃 O
在 O
网 O
上 O
。 O
他 O
还 O
曾 O
被 O
扒 O
出 O
制 O
造 O
厌 O
恶 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
的 O
言 O
论 O
、 O
以 O
及 O
上 O
传 O
恶 O
意 O
欺 O
骗 O
日 B-LOC
本 I-LOC
女 O
性 O
的 O
视 O
频 O
等 O
。 O
” O

现 O
在 O
知 O
道 O
廉 B-PER
颇 I-PER
猛 O
了 O
吧 O
， O
虽 O
然 O
廉 B-PER
颇 I-PER
吃 O
饭 O
上 O
厕 O
所 O
， O
但 O
是 O
人 O
家 O
不 O
串 O
稀 O
呀 O

短 O
道 O
速 O
滑 O
女 O
子 O
5 O
0 O
0 O
米 O
决 O
赛 O
中 O
， O
@ O
张 B-PER
雨 I-PER
婷 I-PER
v I-PER
z I-PER
获 O
第 O
4 O
名 O
， O
祝 O
贺 O
！ O
连 O
续 O
三 O
轮 O
比 O
赛 O
， O
是 O
对 O
体 O
力 O
和 O
心 O
态 O
的 O
极 O
大 O
考 O
验 O
， O
无 O
论 O
如 O
何 O
， O
为 O
你 O
骄 O
傲 O
！ O

时 O
间 O
留 O
下 O
美 O
妙 O
的 O
痕 O
迹 O
— O
— O
7 O
8 O
岁 O
的 O
传 O
奇 O
超 O
模 O
、 O
演 O
员 O
伯 B-PER
纳 I-PER
黛 I-PER
特 I-PER
· I-PER
芭 I-PER
兹 I-PER
妮 I-PER
出 O
镜 O
葡 B-LOC
萄 I-LOC
牙 I-LOC
版 O
V O
o O
g O
u O
e O
写 O
真 O
， O
气 O
场 O
和 O
表 O
现 O
力 O
十 O
足 O
。 O

这 O
一 O
看 O
就 O
是 O
老 O
国 B-ORG
军 I-ORG
了 O
， O
了 O
解 O
解 O
放 O
军 O
打 O
法 O

《 O
中 O
小 O
学 O
法 O
治 O
副 O
校 O
长 O
聘 O
任 O
与 O
管 O
理 O
办 O
法 O
》 O
自 O
5 O
月 O
1 O
日 O
起 O
施 O
行 O
。 O
《 O
办 O
法 O
》 O
强 O
调 O
， O
每 O
所 O
学 O
校 O
应 O
配 O
备 O
至 O
少 O
1 O
名 O
法 O
治 O
副 O
校 O
长 O
： O
① O
开 O
展 O
法 O
治 O
教 O
育 O
， O
每 O
年 O
不 O
少 O
于 O
4 O
课 O
时 O
。 O
② O
参 O
加 O
学 O
生 O
保 O
护 O
委 O
员 O
会 O
、 O
学 O
生 O
欺 O
凌 O
治 O
理 O
等 O
组 O
织 O
， O
监 O
督 O
学 O
校 O
落 O
实 O
未 O
成 O
年 O
人 O
保 O
护 O
责 O
任 O
。 O
。 O
③ O
协 O
助 O
相 O
关 O
部 O
门 O
对 O
有 O
不 O
良 O
行 O
为 O
的 O
学 O
生 O
予 O
以 O
训 O
诫 O
或 O
矫 O
治 O
教 O
育 O
。 O
（ O
总 B-ORG
台 I-ORG
央 I-ORG
视 I-ORG
记 O
者 O
许 B-PER
浒 I-PER
） O

8 O
日 O
， O
贝 B-PER
克 I-PER
汉 I-PER
姆 I-PER
@ O
D O
a O
v O
i O
d O
B O
e O
c O
k O
h O
a O
m O
转 O
发 O
女 O
足 O
队 O
员 O
张 B-PER
琳 I-PER
艳 I-PER
@ O
囧 O
囧 O
黑 O
是 O
天 O
才 O
微 O
博 O
恭 O
喜 O
她 O
在 O
亚 B-EVENT
洲 I-EVENT
杯 I-EVENT
夺 O
冠 O
， O
“ O
琳 B-PER
艳 I-PER
， O
我 O
记 O
得 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
我 O
们 O
的 O
会 O
面 O
。 O
你 O
通 O
过 O
努 O
力 O
得 O
到 O
回 O
报 O
， O
并 O
且 O
实 O
现 O
了 O
自 O
己 O
的 O
梦 O
想 O
， O
这 O
太 O
棒 O
了 O
。 O
” O
她 O
回 O
复 O
道 O
： O
“ O
哇 O
， O
谢 O
谢 O
贝 B-PER
叔 I-PER
还 O
记 O
得 O
我 O
， O
送 O
我 O
的 O
签 O
名 O
足 O
球 O
还 O
一 O
直 O
珍 O
藏 O
在 O
家 O
， O
我 O
也 O
会 O
继 O
续 O
努 O
力 O
” O
。 O
真 O
好 O
！ O

个 O
人 O
来 O
说 O
， O
这 O
个 O
字 O
幕 O
看 O
着 O
属 O
实 O
有 O
点 O
难 O
受 O

今 O
天 O
下 O
午 O
， O
单 O
板 O
滑 O
雪 O
男 O
子 O
大 O
跳 O
台 O
决 O
赛 O
中 O
， O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
夺 O
冠 O
！ O
看 O
↓ O
分 O
享 O
喜 O
悦 O
！ O
祝 O
福 O
少 O
年 O
！ O

一 O
场 O
4 O
0 O
多 O
分 O
， O
一 O
场 O
5 O
0 O
多 O
分 O
， O
就 O
这 O
水 O
平 O
前 O
期 O
还 O
能 O
吹 O
牛 O
吹 O
爆 O
了 O

“ O
~ O
” O
“ O
1 O
7 O
岁 O
的 O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
是 O
我 O
心 O
目 O
中 O
滑 O
雪 O
大 O
冒 O
险 O
的 O
王 O
者 O
！ O
” O
“ O
稳 O
住 O
， O
继 O
续 O
冲 O
！ O
等 O
着 O
再 O
看 O
你 O
行 O
云 O
流 O
水 O
， O
一 O
气 O
呵 O
成 O
！ O
” O
看 O
@ O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
比 O
赛 O
， O
你 O
的 O
感 O
受 O
是 O
？ O
分 O
享 O
留 O
言 O
！ O

易 B-PER
烊 I-PER
千 I-PER
玺 I-PER
情 O
人 O
节 O
放 O
出 O
惊 O
喜 O
大 O
片 O
儿 O
， O
蓝 O
色 O
挑 O
染 O
刘 O
海 O
真 O
的 O
太 O
帅 O
气 O
了 O
。 O

张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
： O
“ O
最 O
早 O
有 O
6 O
0 O
0 O
多 O
人 O
， O
现 O
在 O
是 O
2 O
0 O
0 O
0 O
多 O
人 O
。 O
大 O
家 O
都 O
愿 O
意 O
来 O
参 O
加 O
闭 O
幕 O
式 O
， O
愿 O
意 O
参 O
加 O
这 O
最 O
后 O
的 O
狂 O
欢 O
， O
说 O
明 O
运 O
动 O
员 O
很 O
开 O
心 O
， O
我 O
们 O
朋 O
友 O
遍 O
天 O
下 O
。 O
” O
转 O
发 O
！ O
分 O
享 O
这 O
份 O
快 O
乐 O
！ O

你 O
最 O
喜 O
欢 O
的 O
一 O
对 O
综 O
艺 O
搭 O
档 O
是 O
？ O

搅 O
局 O
兼 O
浑 O
水 O
摸 O
鱼 O
是 O
腐 B-LOC
国 I-LOC
的 O
天 O
赋 O
技 O
能 O
。 O
。 O

不 O
承 O
认 O
历 O
史 O
的 O
民 O
族 O
没 O
有 O
未 O
来 O
！ O

8 O
5 O
岁 O
的 O
北 B-LOC
京 I-LOC
朝 B-LOC
阳 I-LOC
大 O
爷 O
何 B-PER
林 I-PER
元 I-PER
， O
是 O
一 O
名 O
资 O
深 O
体 O
育 O
爱 O
好 O
者 O
。 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
北 B-LOC
京 I-LOC
申 B-EVENT
奥 I-EVENT
成 O
功 O
后 O
， O
何 B-PER
大 I-PER
爷 I-PER
开 O
始 O
用 O
镜 O
头 O
记 O
录 O
“ O
鸟 B-LOC
巢 I-LOC
” O
从 O
无 O
到 O
有 O
的 O
全 O
程 O
； O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
， O
他 O
又 O
开 O
始 O
跟 O
拍 O
冬 B-EVENT
奥 I-EVENT
场 O
馆 O
“ O
冰 B-LOC
丝 I-LOC
带 I-LOC
” O
。 O
2 O
1 O
年 O
， O
他 O
拍 O
下 O
5 O
万 O
余 O
张 O
照 O
片 O
， O
留 O
下 O
了 O
难 O
忘 O
的 O
记 O
忆 O
↓ O
网 O
友 O
： O
， O
太 O
珍 O
贵 O
！ O
5 O
0 O
0 O
0 O
0 O
+ O
次 O
快 O
门 O
！ O
这 O
位 O
朝 B-LOC
阳 I-LOC
群 O
众 O
“ O
盯 O
” O
上 O
了 O
这 O
里 O

寒 O
冷 O
冬 O
日 O
， O
内 B-LOC
蒙 I-LOC
古 I-LOC
根 I-LOC
河 I-LOC
现 O
“ O
寒 O
夜 O
灯 O
柱 O
” O
， O
新 B-LOC
疆 I-LOC
赛 B-LOC
里 I-LOC
木 I-LOC
湖 I-LOC
变 O
“ O
冰 O
泡 O
湖 O
” O
， O
福 B-LOC
建 I-LOC
九 I-LOC
仙 I-LOC
山 I-LOC
漫 O
山 O
遍 O
野 O
挂 O
满 O
雾 O
凇 O
， O
如 O
梦 O
似 O
幻 O
… O
… O
？ O
戳 O
图 O
欣 O
赏 O
↓ O
这 O
些 O
绝 O
美 O
的 O
冬 O
日 O
“ O
高 O
定 O
” O
， O
再 O
不 O
欣 O
赏 O
又 O
要 O
等 O
一 O
年 O
！ O

电 O
影 O
《 O
我 B-SLG
心 I-SLG
飞 I-SLG
扬 I-SLG
》 O
发 O
行 O
通 O
知 O
曝 O
光 O
， O
显 O
示 O
影 O
片 O
已 O
重 O
新 O
定 O
档 O
2 O
月 O
2 O
5 O
日 O
。 O
该 O
片 O
由 O
徐 B-PER
峥 I-PER
监 O
制 O
， O
王 B-PER
放 I-PER
放 I-PER
导 O
演 O
， O
孟 B-PER
美 I-PER
岐 I-PER
、 O
夏 B-PER
雨 I-PER
主 O
演 O
， O
灵 O
感 O
源 O
于 O
中 B-LOC
国 I-LOC
运 O
动 O
员 O
冲 O
击 O
冬 B-EVENT
奥 I-EVENT
首 O
金 O
的 O
夺 O
冠 O
时 O
刻 O
， O
讲 O
述 O
他 O
们 O
拼 O
搏 O
进 O
取 O
、 O
为 O
国 O
争 O
光 O
的 O
故 O
事 O
。 O
此 O
前 O
曾 O
定 O
档 O
2 O
0 O
2 O
2 O
大 O
年 O
初 O
一 O
上 O
映 O
。 O
由 O
李 B-PER
睿 I-PER
珺 I-PER
执 O
导 O
， O
武 B-PER
仁 I-PER
林 I-PER
、 O
海 B-PER
清 I-PER
主 O
演 O
的 O
影 O
片 O
《 O
隐 B-SLG
入 I-SLG
尘 I-SLG
烟 I-SLG
》 O
官 O
宣 O
撤 O
档 O
， O
新 O
档 O
期 O
待 O
定 O
（ O
原 O
定 O
2 O
月 O
2 O
5 O
日 O
公 O
映 O
） O
。 O
该 O
片 O
入 O
围 O
今 O
年 O
柏 B-EVENT
林 I-EVENT
电 I-EVENT
影 I-EVENT
节 I-EVENT
主 O
竞 O
赛 O
单 O
元 O
， O
讲 O
述 O
西 O
北 O
农 O
村 O
， O
一 O
对 O
底 O
层 O
农 O
民 O
夫 O
妇 O
从 O
陌 O
生 O
到 O
熟 O
悉 O
， O
在 O
日 O
复 O
一 O
日 O
的 O
耕 O
耘 O
中 O
相 O
濡 O
以 O
沫 O
的 O
故 O
事 O
。 O

那 O
啥 O
， O
我 O
好 O
奇 O
这 O
个 O
歌 O
叫 O
什 O
么 O
。 O

我 O
知 O
道 O
大 O
家 O
多 O
数 O
不 O
喜 O
欢 O
韩 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
， O
但 O
是 O
冷 O
静 O
判 O
断 O
， O
这 O
明 O
显 O
就 O
是 O
日 B-ORG
本 I-ORG
人 I-ORG
有 O
错 O
在 O
先 O
啊 O
？ O
为 O
什 O
么 O
弹 O
幕 O
都 O
在 O
叫 O
好 O
？ O
B O
站 O
的 O
用 O
户 O
三 O
观 O
有 O
问 O
题 O
， O
低 O
龄 O
化 O
太 O
明 O
显 O
了 O
。 O

拜 B-PER
尔 I-PER
巴 I-PER
乔 I-PER
夫 I-PER
祝 O
贺 O
戈 B-PER
尔 I-PER
巴 I-PER
乔 I-PER
夫 I-PER
生 O
日 O
快 O
乐 O
！ O

对 O
于 O
鞭 O
子 O
的 O
恐 O
惧 O
， O
是 O
刻 O
在 O
D O
N O
A O
深 O
处 O
的 O
记 O
忆 O
。 O

我 O
想 O
重 O
开 O
了 O
， O
x O
d O
m O
有 O
群 O
一 O
起 O
重 O
开 O
吗 O
？ O

真 O
猛 O
， O
连 O
国 O
土 O
都 O
缩 O
减 O
了 O
三 O
分 O
之 O
一 O
， O
牛 O
逼 O
！ O

《 O
速 B-SLG
度 I-SLG
与 I-SLG
激 I-SLG
情 I-SLG
》 O
官 O
宣 O
杰 I-PER
森 I-PER
· I-PER
莫 I-PER
玛 I-PER
加 O
盟 O
《 O
速 B-SLG
度 I-SLG
与 I-SLG
激 I-SLG
情 I-SLG
1 I-SLG
0 I-SLG
》 O
， O
或 O
将 O
饰 O
演 O
反 O
派 O
之 O
一 O
。 O
该 O
片 O
计 O
划 O
春 O
季 O
开 O
拍 O
， O
明 O
年 O
5 O
月 O
1 O
9 O
日 O
北 B-LOC
美 I-LOC
上 O
映 O
。 O
执 O
导 O
了 O
《 O
速 O
激 O
》 O
系 O
列 O
五 O
部 O
的 O
林 B-PER
诣 I-PER
彬 I-PER
继 O
续 O
导 O
演 O
， O
系 O
列 O
主 O
演 O
范 B-PER
· I-PER
迪 I-PER
塞 I-PER
尔 I-PER
、 O
米 B-PER
歇 I-PER
尔 I-PER
· I-PER
罗 I-PER
德 I-PER
里 I-PER
格 I-PER
兹 I-PER
、 O
泰 B-PER
瑞 I-PER
斯 I-PER
· I-PER
吉 I-PER
布 I-PER
森 I-PER
、 O
卢 B-PER
达 I-PER
· I-PER
克 I-PER
里 I-PER
斯 I-PER
、 O
成 B-PER
康 I-PER
等 O
均 O
回 O
归 O
。 O

部 O
分 O
视 O
频 O
素 O
材 O
来 O
自 O
油 B-ORG
管 I-ORG
博 O
主 O
b O
r O
i O
g O
h O
t O
s O
i O
d O
e O
， O
这 O
还 O
是 O
有 O
四 O
千 O
万 O
粉 O
丝 O
的 O
大 O
号 O
， O
全 O
世 O
界 O
的 O
自 O
媒 O
体 O
都 O
是 O
一 O
个 O
德 O
行 O
， O
不 O
够 O
严 O
谨 O
。 O

虽 O
然 O
不 O
喜 O
欢 O
这 O
个 O
韩 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
， O
但 O
视 O
频 O
里 O
的 O
日 B-ORG
本 I-ORG
人 I-ORG
也 O
很 O
没 O
素 O
质 O
… O
换 O
位 O
思 O
考 O
我 O
去 O
别 O
的 O
国 O
家 O
旅 O
游 O
无 O
缘 O
无 O
故 O
遭 O
到 O
这 O
样 O
的 O
侮 O
辱 O
， O
估 O
计 O
我 O
会 O
连 O
夜 O
哭 O
着 O
飞 O
回 O
祖 O
国 O
的 O
怀 O
抱 O
( O
´ O
_ O
ゝ O
｀ O
) O

玩 O
空 O
耳 O
的 O
能 O
不 O
能 O
别 O
那 O
么 O
讨 O
厌 O
， O
至 O
少 O
别 O
挡 O
字 O
幕 O

m B-PER
i I-PER
k I-PER
e I-PER
y I-PER
叫 O
东 B-PER
万 I-PER
来 O
呀 O
（ O

今 O
晚 O
， O
1 O
/ O
4 O
决 O
赛 O
， O
廉 B-PER
子 I-PER
文 I-PER
@ O
廉 B-PER
子 I-PER
文 I-PER
、 O
王 B-PER
浩 I-PER
田 I-PER
@ O
王 B-PER
浩 I-PER
田 I-PER
、 O
徐 B-PER
富 I-PER
@ O
诶 B-PER
呀 I-PER
徐 I-PER
富 I-PER
组 O
成 O
的 O
中 B-ORG
国 I-ORG
队 I-ORG
， O
以 O
3 O
: O
5 O
2 O
. O
2 O
5 O
的 O
成 O
绩 O
排 O
名 O
第 O
8 O
， O
进 O
入 O
D O
组 O
决 O
赛 O
。 O

怎 O
么 O
分 O
析 O
都 O
没 O
用 O
。 O
而 O
且 O
， O
炸 O
机 O
场 O
是 O
防 O
止 O
逃 O
跑 O
而 O
不 O
是 O
怕 O
战 O
斗 O
机 O
升 O
空 O

老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
我 O
说 O
咋 O
这 O
么 O
熟 O
悉 O
… O
… O
台 B-LOC
湾 I-LOC
言 O
情 O
有 O
个 O
作 O
者 O
叫 O
古 B-PER
灵 I-PER
的 O
， O
她 O
写 O
了 O
好 O
几 O
本 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
的 O
言 O
情 O
小 O
说 O
（ O
甚 O
至 O
还 O
稍 O
微 O
带 O
点 O
武 O
侠 O
） O
， O
出 O
嫁 O
不 O
从 O
夫 O
我 O
记 O
得 O
… O
… O
里 O
面 O
就 O
说 O
的 O
允 B-PER
禄 I-PER
武 O
功 O
奇 O
高 O

反 O
转 O
了 O
， O
其 O
实 O
男 O
主 O
从 O
小 O
就 O
孤 O
僻 O
， O
他 O
的 O
两 O
个 O
朋 O
友 O
为 O
了 O
帮 O
助 O
他 O
走 O
出 O
阴 O
影 O
， O
用 O
搞 O
笑 O
的 O
动 O
作 O
欺 O
凌 O
他 O
， O
希 O
望 O
能 O
够 O
刺 O
激 O
到 O
他 O
， O
让 O
他 O
不 O
再 O
自 O
闭 O

摆 O
偶 O
得 O
呕 O
肤 O
屁 O
K O
不 O
烂 O
得 O
死 O

马 B-PER
克 I-PER
龙 I-PER
全 O
身 O
上 O
下 O
没 O
找 O
到 O
一 O
件 O
白 O
色 O
物 O
品 O
， O
顿 O
时 O
慌 O
了 O
起 O
来 O
： O
那 O
个 O
。 O
。 O
普 B-PER
京 I-PER
总 O
统 O
。 O
。 O
我 O
。 O
。 O
我 O
是 O
白 O
人 O

你 O
们 O
不 O
懂 O
， O
这 O
是 O
藏 O
尾 O
诗 O
。 O
“ O
回 O
来 O
， O
台 B-LOC
北 I-LOC
” O

刚 O
开 O
始 O
那 O
句 O
说 O
直 O
播 O
间 O
人 O
数 O
的 O
时 O
候 O
听 O
成 O
了 O
“ O
有 O
时 O
候 O
， O
高 O
达 O
， O
一 O
两 O
万 O
元 O
” O
， O
我 O
还 O
想 O
哪 O
卖 O
的 O
高 O
达 O
， O
想 O
买 O
一 O
架 O

乔 B-PER
治 I-PER
： O
没 O
人 O
比 O
我 O
更 O
懂 O
绝 O
杀 O

马 B-PER
老 I-PER
师 I-PER
， O
发 O
生 O
甚 O
么 O
事 O
了 O
？ O

二 O
千 O
年 O
附 O
属 O
国 O
？ O
！ O
人 O
家 O
历 O
史 O
都 O
没 O
这 O
么 O
久 O
！ O
！ O

看 O
完 O
了 O
， O
我 O
指 O
的 O
是 O
评 O
论 O
区 O

对 O
你 O
不 O
闻 O
不 O
问 O
的 O
男 O
人 O
： O
我 O
都 O
不 O
认 O
识 O
你 O
， O
为 O
啥 O
要 O
理 O
你 O
发 O
消 O
息 O
不 O
回 O
的 O
男 O
人 O
： O
打 O
游 O
戏 O
呢 O
时 O
不 O
时 O
给 O
你 O
买 O
礼 O
物 O
的 O
男 O
人 O
： O
你 O
以 O
为 O
钱 O
是 O
大 O
风 O
刮 O
来 O
的 O
？ O
默 O
默 O
给 O
你 O
转 O
账 O
的 O
男 O
人 O
： O
我 O
游 O
戏 O
还 O
得 O
氪 O
金 O
啊 O
总 O
和 O
你 O
计 O
较 O
的 O
男 O
人 O
： O
你 O
做 O
错 O
了 O
不 O
给 O
你 O
纠 O
正 O
干 O
啥 O
， O
囤 O
着 O
过 O
年 O
？ O

老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
承 O
袭 O
庄 O
亲 O
王 O
爵 O
位 O
， O
有 O
一 O
个 O
说 O
法 O
是 O
康 B-PER
熙 I-PER
有 O
次 O
去 O
看 O
望 O
博 B-PER
果 I-PER
铎 I-PER
， O
说 O
你 O
身 O
旁 O
也 O
没 O
有 O
子 O
嗣 O
照 O
顾 O
， O
我 O
就 O
把 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
过 O
继 O
给 O
你 O
吧 O
。 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
还 O
有 O
一 O
个 O
有 O
意 O
思 O
的 O
， O
当 O
有 O
人 O
讨 O
论 O
比 O
较 O
敏 O
感 O
的 O
话 O
题 O
， O
他 O
就 O
装 O
聋 O
， O
我 O
怀 O
疑 O
《 O
宰 O
相 O
刘 B-PER
罗 I-PER
锅 I-PER
》 O
里 O
六 B-PER
王 I-PER
爷 I-PER
的 O
原 O
型 O
就 O
是 O
老 B-PER
十 I-PER
六 I-PER
。 O

嬛 B-PER
嬛 I-PER
， O
你 O
扰 O
了 O
我 O
的 O
耳 O
朵 O

全 B-PER
小 I-PER
将 I-PER
下 O
去 O
给 O
泰 B-PER
玩 I-PER
将 O
军 O
磕 O
头 O
罢 O

笑 O
死 O
， O
校 O
霸 O
和 O
校 O
花 O
是 O
男 O
女 O
朋 O
友 O
， O
校 O
花 O
欣 O
赏 O
男 O
主 O
温 O
柔 O
沉 O
稳 O
， O
跟 O
暴 O
躁 O
只 O
会 O
练 O
肌 O
肉 O
的 O
校 O
霸 O
不 O
一 O
样 O
， O
还 O
邀 O
请 O
他 O
来 O
自 O
己 O
的 O
生 O
日 O
派 O
对 O
， O
在 O
好 O
基 O
友 O
的 O
鼓 O
励 O
下 O
来 O
到 O
派 O
对 O
， O
受 O
到 O
一 O
群 O
男 O
生 O
嘲 O
讽 O
， O
男 O
主 O
阴 O
差 O
阳 O
错 O
击 O
倒 O
了 O
校 O
霸 O
， O
开 O
启 O
了 O
人 O
生 O
新 O
篇 O
章 O
这 O
剧 O
情 O
可 O
以 O
吧 O

昭 B-PER
和 I-PER
: O
故 O
乡 O
的 O
樱 O
花 O
开 O
了 O
令 B-PER
和 I-PER
: O
故 O
乡 O
的 O
樱 O
花 O
跑 O
了 O

穷 O
横 O
者 O
最 O
后 O
的 O
招 O
数 O
一 O
般 O
就 O
是 O
大 O
家 O
同 O
归 O
于 O
尽 O

老 B-PER
十 I-PER
七 I-PER
的 O
嫡 O
福 O
晋 O
钮 I-PER
祜 I-PER
禄 I-PER
氏 I-PER
于 O
雍 O
正 O
七 O
年 O
去 O
世 O
（ O
应 O
该 O
也 O
就 O
三 O
十 O
出 O
头 O
） O
， O
两 O
人 O
没 O
有 O
小 O
孩 O
； O
钮 B-PER
祜 I-PER
禄 I-PER
氏 I-PER
死 O
后 O
老 I-PER
十 I-PER
七 I-PER
和 O
侧 O
福 O
晋 O
孟 I-PER
氏 I-PER
生 O
了 O
一 O
子 O
一 O
女 O
但 O
都 O
夭 O
折 O
。 O
他 O
既 O
没 O
有 O
把 O
孟 B-PER
氏 I-PER
扶 O
正 O
也 O
没 O
有 O
再 O
娶 O
， O
所 O
以 O
我 O
觉 O
得 O
他 O
妻 O
妾 O
子 O
女 O
少 O
除 O
了 O
身 O
体 O
因 O
素 O
， O
应 O
该 O
和 O
感 O
情 O
也 O
有 O
关 O
系 O
， O
他 O
和 O
发 O
妻 O
感 O
情 O
比 O
较 O
深 O

有 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
的 O
民 O
主 O
制 O
度 O
比 O
对 O
着 O
美 B-LOC
国 I-LOC
西 B-LOC
欧 I-LOC
那 O
会 O
的 O
生 O
活 O
是 O
真 O
的 O
舒 O
服 O
等 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
倒 O
了 O
老 O
百 O
姓 O
就 O
像 O
被 O
娶 O
回 O
家 O
的 O
女 O
人 O
没 O
有 O
人 O
追 O
求 O
了 O
就 O
该 O
怎 O
么 O
过 O
日 O
子 O
怎 O
么 O
过 O
日 O
子 O
了 O

不 O
是 O
德 B-LOC
国 I-LOC
猛 O
， O
而 O
是 O
敌 O
人 O
怂 O
！ O

2 O
月 O
1 O
0 O
日 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
、 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
在 O
社 O
交 O
平 O
台 O
发 O
文 O
宣 O
布 O
结 O
婚 O
的 O
喜 O
讯 O
。 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
合 O
作 O
电 O
影 O
《 O
极 B-SLG
智 I-SLG
对 I-SLG
决 I-SLG
》 O
， O
传 O
出 O
了 O
恋 O
爱 O
绯 O
闻 O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
月 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
被 O
曝 O
一 O
起 O
在 O
美 B-LOC
国 I-LOC
旅 O
行 O
， O
引 O
发 O
恋 O
情 O
猜 O
测 O
， O
对 O
此 O
双 O
方 O
经 O
纪 O
公 O
司 O
均 O
否 O
认 O
， O
称 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
是 O
一 O
个 O
人 O
去 O
旅 O
游 O
， O
而 O
玄 B-PER
彬 I-PER
则 O
是 O
因 O
工 O
作 O
安 O
排 O
去 O
了 O
美 B-LOC
国 I-LOC
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
月 O
2 O
1 O
日 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
被 O
拍 O
到 O
一 O
起 O
逛 O
超 O
市 O
， O
被 O
传 O
恋 O
情 O
。 O
男 O
方 O
否 O
认 O
称 O
同 O
行 O
还 O
有 O
其 O
他 O
人 O
。 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
方 O
表 O
示 O
对 O
于 O
两 O
人 O
多 O
次 O
传 O
出 O
绯 O
闻 O
而 O
感 O
到 O
苦 O
恼 O
和 O
尴 O
尬 O
， O
直 O
言 O
已 O
经 O
两 O
度 O
向 O
当 O
事 O
人 O
确 O
认 O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
5 O
月 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
合 O
作 O
出 O
演 O
《 O
爱 B-SLG
的 I-SLG
迫 I-SLG
降 I-SLG
》 O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
2 O
月 O
1 O
0 O
日 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
在 O
发 O
布 O
会 O
上 O
回 O
应 O
恋 O
情 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
表 O
示 O
看 O
到 O
绯 O
闻 O
只 O
有 O
笑 O
笑 O
看 O
过 O
， O
完 O
全 O
不 O
受 O
影 O
响 O
， O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
则 O
表 O
示 O
“ O
一 O
直 O
希 O
望 O
能 O
合 O
作 O
浪 O
漫 O
剧 O
” O
。 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
1 O
2 O
月 O
2 O
5 O
日 O
， O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
晒 O
与 O
玄 B-PER
彬 I-PER
片 O
场 O
合 O
照 O
庆 O
圣 O
诞 O
。 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
1 O
月 O
7 O
日 O
， O
网 O
传 O
玄 B-PER
彬 I-PER
和 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
打 O
算 O
在 O
《 O
爱 B-SLG
的 I-SLG
迫 I-SLG
降 I-SLG
》 O
剧 O
终 O
后 O
结 O
婚 O
， O
同 O
一 O
天 O
又 O
爆 O
出 O
二 O
人 O
分 O
手 O
的 O
传 O
闻 O
。 O
对 O
此 O
， O
双 O
方 O
的 O
经 O
纪 O
公 O
司 O
否 O
认 O
， O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
方 O
表 O
示 O
： O
“ O
应 O
该 O
是 O
因 O
为 O
电 O
视 O
剧 O
的 O
关 O
注 O
度 O
很 O
高 O
， O
所 O
以 O
才 O
有 O
这 O
种 O
传 O
闻 O
” O
。 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
2 O
月 O
1 O
6 O
日 O
， O
两 O
人 O
现 O
身 O
《 O
爱 B-SLG
的 I-SLG
迫 I-SLG
降 I-SLG
》 O
剧 O
组 O
举 O
办 O
的 O
庆 O
功 O
宴 O
。 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
2 O
月 O
， O
有 O
网 O
友 O
发 O
现 O
在 O
《 O
爱 B-SLG
的 I-SLG
迫 I-SLG
降 I-SLG
》 O
花 O
絮 O
中 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
在 O
桌 O
子 O
底 O
下 O
手 O
牵 O
着 O
手 O
， O
引 O
发 O
热 O
恋 O
猜 O
测 O
。 O
对 O
此 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
经 B-ORG
纪 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
否 O
认 O
， O
称 O
两 O
人 O
只 O
是 O
普 O
通 O
朋 O
友 O
， O
且 O
都 O
有 O
高 O
度 O
职 O
业 O
精 O
神 O
， O
不 O
可 O
能 O
在 O
拍 O
摄 O
中 O
偷 O
偷 O
牵 O
手 O
。 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
6 O
月 O
8 O
日 O
晚 O
， O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
在 O
社 O
交 O
平 O
台 O
点 O
赞 O
多 O
条 O
与 O
玄 B-PER
彬 I-PER
的 O
C O
P O
内 O
容 O
， O
有 O
网 O
友 O
指 O
其 O
疑 O
似 O
被 O
盗 O
号 O
， O
对 O
此 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
方 O
并 O
未 O
回 O
应 O
。 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
1 O
月 O
1 O
日 O
， O
D B-ORG
社 I-ORG
爆 O
料 O
称 O
玄 B-PER
彬 I-PER
与 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
恋 O
爱 O
约 O
8 O
个 O
月 O
中 O
， O
随 O
后 O
双 O
方 O
承 O
认 O
恋 O
情 O
。 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
1 O
月 O
1 O
1 O
日 O
， O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
3 O
9 O
岁 O
生 O
日 O
， O
蛋 O
糕 O
图 O
案 O
是 O
她 O
与 O
男 O
友 O
玄 B-PER
彬 I-PER
在 O
《 O
爱 B-SLG
的 I-SLG
迫 I-SLG
降 I-SLG
》 O
中 O
的 O
经 O
典 O
镜 O
头 O
。 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
2 O
月 O
2 O
0 O
日 O
， O
有 O
网 O
友 O
爆 O
料 O
在 O
高 O
尔 O
夫 O
球 O
场 O
目 O
击 O
玄 B-PER
彬 I-PER
、 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
约 O
会 O
， O
并 O
称 O
二 O
人 O
经 O
常 O
来 O
此 O
。 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
6 O
月 O
， O
有 O
自 O
称 O
是 O
电 O
影 O
界 O
工 O
作 O
人 O
员 O
的 O
韩 O
国 O
网 O
友 O
爆 O
料 O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
明 O
年 O
将 O
结 O
婚 O
， O
还 O
称 O
玄 B-PER
彬 I-PER
特 O
意 O
空 O
出 O
了 O
明 O
年 O
的 O
行 O
程 O
。 O

他 O
但 O
凡 O
当 O
点 O
人 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
也 O
能 O
活 O
到 O
二 O
十 O
一 O
世 O
纪 O

第 O
一 O
时 O
间 O
来 O
这 O
个 O
视 O
频 O
打 O
卡 O
的 O
来 O
我 O
这 O
集 O
合 O

觉 O
得 O
普 B-PER
京 I-PER
强 O
硬 O
× O
觉 O
得 O
普 B-PER
京 I-PER
虚 O
弱 O
√ O
· O
感 O
觉 O
现 O
在 O
的 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
就 O
像 O
是 O
马 B-EVENT
岛 I-EVENT
战 I-EVENT
争 I-EVENT
之 O
前 O
的 O
英 B-LOC
国 I-LOC
已 O
经 O
虚 O
弱 O
到 O
要 O
靠 O
战 O
争 O
来 O
吓 O
阻 O
敌 O
人 O
的 O
地 O
步 O
了 O

特 O
此 O
说 O
明 O
不 O
是 O
我 O
自 O
己 O
搜 O
的 O
， O
是 O
自 O
动 O
推 O
送 O
的 O

自 O
由 O
式 O
滑 O
雪 O
女 O
子 O
坡 O
面 O
障 O
碍 O
技 O
巧 O
资 O
格 O
赛 O
， O
谷 B-PER
爱 I-PER
凌 I-PER
@ O
青 O
蛙 O
公 O
主 O
爱 B-PER
凌 I-PER
第 O
一 O
轮 O
5 O
7 O
. O
2 O
8 O
分 O
， O
第 O
二 O
轮 O
表 O
现 O
完 O
美 O
， O
滑 O
出 O
7 O
9 O
. O
3 O
8 O
分 O
， O
她 O
在 O
比 O
赛 O
现 O
场 O
边 O
吃 O
饼 O
边 O
等 O
分 O
。 O
在 O
第 O
二 O
轮 O
比 O
赛 O
前 O
， O
谷 B-PER
爱 I-PER
凌 I-PER
还 O
抽 O
空 O
在 O
社 O
交 O
平 O
台 O
祝 O
大 O
家 O
情 O
人 O
节 O
快 O
乐 O
， O
妹 O
妹 O
这 O
心 O
态 O
好 O
得 O
没 O
话 O
说 O
啊 O
！ O

妈 O
沫 O
的 O
妆 O
容 O
真 O
的 O
太 O
好 O
看 O
了 O
吼 O
, O
银 O
河 O
闪 O
, O
宝 O
拍 O
照 O
g O
e O
t O
同 O
款 O
闪 O
亮 O
银 O
河 O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
， O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
的 O
玉 O
米 O
拯 O
救 O
了 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
客 O
机 O
上 O
的 O
二 O
百 O
多 O
人 O

真 O
是 O
肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
坐 O
敞 O
篷 O
车 O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
- O
脑 O
洞 O
大 O
开 O
了 O

2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
十 O
大 O
鬼 O
畜 O
视 O
频 O
之 O
一 O
， O
我 O
说 O
的 O
， O
不 O
信 O
年 O
底 O
见 O
。 O
理 O
由 O
： O
音 O
乐 O
和 O
原 O
声 O
融 O
合 O
的 O
太 O
好 O
了 O
， O
好 O
到 O
了 O
有 O
那 O
么 O
一 O
瞬 O
间 O
我 O
以 O
为 O
没 O
有 O
调 O
音 O
， O
就 O
是 O
里 O
面 O
人 O
物 O
唱 O
的 O
。 O
最 O
重 O
要 O
的 O
是 O
鹅 O
场 O
有 O
什 O
么 O
含 O
义 O
， O
让 B-SLG
子 I-SLG
弹 I-SLG
飞 I-SLG
有 O
什 O
么 O
深 O
意 O
， O
都 O
要 O
比 O
一 O
般 O
的 O
鬼 O
畜 O
视 O
频 O
意 O
义 O
大 O
吧 O
， O
这 O
就 O
是 O
加 O
分 O
项 O
啊 O
， O
唯 O
一 O
能 O
和 O
让 B-SLG
子 I-SLG
弹 I-SLG
飞 I-SLG
， O
估 O
计 O
也 O
就 O
是 O
鲁 B-PER
迅 I-PER
的 O
让 O
年 O
轻 O
人 O
站 O
起 O
来 O
了 O
。 O
所 O
以 O
十 O
大 O
鬼 O
畜 O
视 O
频 O
妥 O
妥 O
的 O
。 O
我 O
认 O
为 O
十 O
大 O
不 O
能 O
单 O
纯 O
的 O
用 O
播 O
放 O
量 O
来 O
评 O
价 O
。 O
应 O
该 O
用 O
三 O
个 O
方 O
面 O
： O
分 O
别 O
是 O
音 O
乐 O
与 O
原 O
视 O
频 O
的 O
融 O
合 O
度 O
， O
歌 O
词 O
的 O
深 O
度 O
， O
以 O
及 O
做 O
视 O
频 O
的 O
难 O
度 O
程 O
度 O
。 O

赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
宣 O
传 O
玉 O
米 O
， O
戈 B-PER
尔 I-PER
巴 I-PER
乔 I-PER
夫 I-PER
宣 O
传 O
麦 B-ORG
当 I-ORG
劳 I-ORG

一 O
问 O
就 O
后 O
悔 O
一 O
去 O
就 O
不 O
回 O

英 B-LOC
、 O
法 B-LOC
、 O
德 B-LOC
、 O
美 B-LOC
、 O
苏 B-LOC
, O
西 O
方 O
曾 O
经 O
五 O
巨 O
头 O
东 O
方 O
到 O
是 O
没 O
有 O
能 O
让 O
世 O
界 O
颤 O
抖 O
的 O
巨 O
头 O

“ O
再 O
次 O
感 O
谢 O
， O
就 O
此 O
别 O
过 O
” O

潘 B-PER
叔 I-PER
用 O
实 O
际 O
行 O
动 O
告 O
诉 O
嘎 B-PER
子 I-PER
网 O
上 O
的 O
水 O
确 O
实 O
很 O
深 O
。 O

这 O
简 O
直 O
就 O
是 O
我 O
们 O
班 O
的 O
缩 O
影 O

该 O
更 O
新 O
了 O
， O
新 O
标 O
题 O
叫 O
做 O
： O
为 O
什 O
么 O
日 B-LOC
本 I-LOC
体 O
育 O
也 O
这 O
么 O
脏 O
？ O

这 O
种 O
前 O
仆 O
后 O
继 O
送 O
死 O
的 O
勇 O
气 O
令 O
我 O
敬 O
佩 O

这 O
就 O
是 O
手 O
撕 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
的 O
男 O
人 O
啊 O

@ O
邓 B-PER
男 I-PER
子 I-PER
带 O
来 O
魔 O
术 O
《 O
迎 B-SLG
春 I-SLG
纳 I-SLG
福 I-SLG
》 O
， O
@ O
贾 B-PER
乃 I-PER
亮 I-PER
连 O
声 O
说 O
： O
“ O
我 O
不 O
是 O
托 O
儿 O
！ O
” O
邀 O
请 O
@ O
刘 B-PER
涛 I-PER
t I-PER
a I-PER
m I-PER
i I-PER
a I-PER
： O
“ O
我 O
害 O
怕 O
被 O
说 O
是 O
你 O
的 O
托 O
儿 O
！ O
” O
戴 O
着 O
口 O
罩 O
只 O
露 O
出 O
眼 O
睛 O
的 O
@ O
张 B-PER
若 I-PER
昀 I-PER
更 O
像 O
哈 B-PER
士 I-PER
奇 I-PER
了 O
一 O
年 O
一 O
度 O
的 O
疑 O
问 O
又 O
有 O
了 O
， O
你 O
觉 O
得 O
吗 O
？ O

希 O
望 O
有 O
一 O
天 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
不 O
会 O
再 O
奴 O
颜 O
屈 O
膝 O
的 O
活 O
着 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
能 O
成 O
为 O
自 O
己 O
命 O
运 O
的 O
主 O
人 O
， O
愿 O
阳 O
光 O
终 O
有 O
一 O
日 O
能 O
辐 O
射 O
到 O
这 O
个 O
国 O
家 O
的 O
每 O
个 O
人 O
身 O
上 O
。 O

其 O
实 O
我 O
还 O
看 O
到 O
了 O
一 O
张 O
关 O
于 O
他 O
的 O
沙 O
雕 O
图 O
在 O
网 O
上 O
， O
也 O
就 O
是 O
他 O
说 O
在 O
我 O
活 O
着 O
之 O
前 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
是 O
搞 O
不 O
出 O
原 B-OBJ
子 I-OBJ
弹 I-OBJ
的 O
然 O
后 O
他 O
死 O
了 O
， O
他 O
的 O
第 O
二 O
年 O
中 B-LOC
国 I-LOC
就 O
搞 O
出 O
来 O
了 O
， O
不 O
愧 O
是 O
言 O
出 O
法 O
随 O
大 O
魔 O
导 O
师 O

刚 O
刚 O
， O
北 B-EVENT
京 I-EVENT
冬 I-EVENT
奥 I-EVENT
会 I-EVENT
自 O
由 O
式 O
滑 O
雪 O
女 O
子 O
空 O
中 O
技 O
巧 O
决 O
赛 O
第 O
1 O
轮 O
， O
老 O
将 O
@ O
徐 B-PER
梦 I-PER
桃 I-PER
获 O
得 O
1 O
0 O
3 O
. O
8 O
9 O
分 O
。 O
加 O
油 O
！ O

宜 B-LOC
宾 I-LOC
三 B-LOC
江 I-LOC
口 I-LOC
就 O
是 O
鸳 O
鸯 O
锅 O

美 B-LOC
国 I-LOC
总 O
统 O
的 O
威 O
严 O
（ O
× O
） O
霉 B-LOC
国 I-LOC
总 O
统 O
的 O
胃 O
炎 O
（ O
） O

给 O
大 O
家 O
一 O
个 O
小 O
彩 O
蛋 O
， O
你 O
点 O
一 O
下 O
赞 O
会 O
发 O
现 O
一 O
行 O
小 O
字 O
， O
感 O
谢 O
勤 O
劳 O
点 O
赞 O
的 O
你 O
。 O
勤 O
劳 O
劳 O
动 O
节 O
祝 O
大 O
家 O
五 O
一 O
快 O
乐 O
! O
↓ O
可 O
以 O
试 O
试 O
哦 O
( O
每 O
天 O
一 O
个 O
骗 O
赞 O
小 O
技 O
巧 O
) O

1 O
1 O
日 O
， O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
发 O
律 O
师 O
声 O
明 O
回 O
应 O
近 O
期 O
争 O
议 O
， O
并 O
指 O
控 O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
冻 O
结 O
她 O
的 O
账 O
户 O
、 O
不 O
付 O
赡 O
养 O
费 O
。 O
对 O
此 O
， O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
友 O
人 O
称 O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
平 O
时 O
让 O
工 O
作 O
人 O
员 O
交 O
现 O
金 O
给 O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
， O
但 O
没 O
有 O
转 O
账 O
证 O
据 O
， O
所 O
以 O
无 O
法 O
澄 O
清 O
。 O
他 O
每 O
个 O
月 O
付 O
出 O
的 O
赡 O
养 O
费 O
是 O
9 O
1 O
万 O
新 O
台 O
币 O
， O
约 O
人 O
民 O
币 O
2 O
1 O
万 O
元 O
。 O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
方 O
声 O
明 O
表 O
示 O
： O
“ O
希 O
望 O
所 O
有 O
纷 O
争 O
回 O
归 O
司 O
法 O
， O
我 O
方 O
也 O
完 O
全 O
将 O
所 O
有 O
事 O
证 O
交 O
给 O
法 O
律 O
处 O
理 O
” O
， O
“ O
考 O
量 O
孩 O
子 O
的 O
利 O
益 O
， O
已 O
经 O
命 O
令 O
任 O
何 O
一 O
方 O
都 O
不 O
可 O
以 O
透 O
过 O
媒 O
体 O
贬 O
低 O
对 O
方 O
” O
。 O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
友 O
人 O
看 O
到 O
回 O
应 O
后 O
再 O
次 O
表 O
示 O
： O
“ O
李 B-PER
靓 I-PER
蕾 I-PER
从 O
未 O
收 O
到 O
过 O
王 B-PER
力 I-PER
宏 I-PER
的 O
钱 O
， O
包 O
括 O
现 O
金 O
” O
。 O

读 O
来 O
感 O
觉 O
是 O
很 O
可 O
惜 O
的 O
。 O
例 O
如 O
将 O
进 O
酒 O
— O
— O
黄 B-LOC
河 I-LOC
之 O
水 O
天 O
上 O
来 O
， O
奔 O
流 O
到 O
海 O
不 O
复 O
回 O
。 O
千 O
金 O
散 O
尽 O
还 O
复 O
来 O
、 O
会 O
须 O
一 O
饮 O
三 O
百 O
杯 O
。 O
例 O
如 O
“ O
天 O
门 O
中 O
断 O
楚 B-LOC
江 I-LOC
开 O
， O
碧 O
水 O
东 O
流 O
至 O
此 O
回 O
， O
两 O
岸 O
青 O
山 O
相 O
对 O
出 O
， O
孤 O
帆 O
一 O
片 O
日 O
边 O
来 O
” O
。 O
这 O
些 O
在 O
普 O
通 O
话 O
里 O
都 O
不 O
押 O
韵 O
， O
失 O
去 O
了 O
一 O
部 O
分 O
音 O
韵 O
美 O
， O
实 O
为 O
憾 O
事 O

重 B-LOC
庆 I-LOC
朝 I-LOC
天 I-LOC
门 I-LOC
一 O
直 O
都 O
这 O
样 O

量 O
尔 O
等 O
福 B-LOC
岛 I-LOC
之 O
荧 O
光 O
， O
如 O
何 O
比 O
得 O
上 O
天 O
空 O
之 O
皓 O
月 O

自 O
媒 O
体 O
该 O
好 O
好 O
整 O
治 O
一 O
番 O
了 O
， O
现 O
在 O
的 O
谣 O
言 O
基 O
本 O
上 O
全 O
来 O
自 O
自 O
媒 O
体 O
。 O
自 O
媒 O
体 O
发 O
表 O
的 O
文 O
章 O
不 O
是 O
抄 O
袭 O
就 O
是 O
造 O
谣 O

近 O
日 O
， O
@ O
曹 B-PER
格 I-PER
在 O
社 O
交 O
平 O
台 O
晒 O
出 O
1 O
1 O
岁 O
女 O
儿 O
G B-PER
r I-PER
a I-PER
c I-PER
e I-PER
的 O
近 O
照 O
。 O
照 O
片 O
中 O
， O
G B-PER
r I-PER
a I-PER
c I-PER
e I-PER
身 O
穿 O
黄 O
色 O
摇 O
粒 O
绒 O
外 O
套 O
， O
坐 O
在 O
镜 O
前 O
化 O
妆 O
， O
一 O
头 O
黑 O
色 O
的 O
长 O
直 O
发 O
梳 O
成 O
中 O
分 O
， O
披 O
散 O
在 O
半 O
露 O
出 O
的 O
香 O
肩 O
上 O
， O
“ O
姐 O
姐 O
” O
真 O
的 O
是 O
姐 O
姐 O
啦 O
！ O
曹 B-PER
格 I-PER
晒 O
女 O
儿 O
近 O
照 O

没 O
有 O
杠 O
的 O
意 O
思 O
， O
我 O
只 O
是 O
想 O
说 O
有 O
点 O
失 O
望 O
， O
看 O
着 O
这 O
个 O
标 O
题 O
跟 O
视 O
频 O
的 O
开 O
头 O
我 O
以 O
为 O
是 O
要 O
讲 O
一 O
些 O
有 O
见 O
解 O
的 O
东 O
西 O
， O
结 O
果 O
又 O
只 O
是 O
整 O
了 O
一 O
堆 O
影 O
视 O
作 O
品 O
剪 O
辑 O
然 O
后 O
就 O
又 O
上 O
了 O
热 O
门 O

想 O
起 O
了 O
冷 O
门 O
诗 O
人 O
李 B-PER
商 I-PER
隐 I-PER

总 O
结 O
一 O
下 O
： O
B O
r O
o O
d O
y O
是 O
足 O
球 O
队 O
队 O
长 O
， O
C B-PER
h I-PER
a I-PER
d I-PER
是 O
他 O
的 O
跟 O
班 O
， O
T O
a O
m O
a O
r O
a O
是 O
啦 O
啦 O
队 O
的 O
， O
B O
r O
o O
d O
y O
和 O
T O
a O
m O
a O
r O
a O
在 O
拍 O
拖 O
。 O
M B-PER
i I-PER
k I-PER
e I-PER
y I-PER
喜 O
欢 O
T B-PER
a I-PER
m I-PER
a I-PER
r I-PER
a I-PER
， O
但 O
是 O
B B-PER
r I-PER
o I-PER
d I-PER
y I-PER
曾 O
说 O
过 O
要 O
传 O
M B-PER
i I-PER
k I-PER
e I-PER
y I-PER
喜 O
欢 O
T B-PER
y I-PER
l I-PER
e I-PER
r I-PER
的 O
绯 O
闻 O
。 O
而 O
且 O
M B-PER
i I-PER
k I-PER
e I-PER
y I-PER
和 O
T B-PER
y I-PER
l I-PER
e I-PER
r I-PER
都 O
被 O
B B-PER
r I-PER
o I-PER
d I-PER
y I-PER
霸 O
凌 O
过 O
。 O

1 O
: O
1 O
0 O
这 O
里 O
的 O
军 O
装 O
兔 B-LOC
子 I-LOC
是 O
刘 B-PER
将 I-PER
军 I-PER
访 O
美 B-LOC
登 O
上 O
小 B-OBJ
鹰 I-OBJ
号 I-OBJ
那 O
张 O
伸 O
长 O
脖 O
子 O
看 O
美 O
芳 O
舰 B-OBJ
载 I-OBJ
直 I-OBJ
升 I-OBJ
机 I-OBJ
设 O
备 O
的 O
著 O
名 O
照 O
片 O
， O
也 O
是 O
刘 B-PER
将 I-PER
军 I-PER
身 O
前 O
为 O
新 B-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
海 I-ORG
军 I-ORG
航 O
母 O
事 O
业 O
最 O
让 O
人 O
催 O
泪 O
的 O
一 O
张 O
照 O
片 O
。 O
向 O
刘 B-PER
将 I-PER
军 I-PER
和 O
无 O
数 O
老 O
一 O
辈 O
新 O
一 O
代 O
军 O
工 O
人 O
致 O
敬 O
！ O

意 O
思 O
历 O
史 O
最 O
年 O
轻 O
m O
v O
p O
没 O
有 O

我 O
还 O
以 O
为 O
这 O
个 O
麦 B-LOC
地 I-LOC
指 O
的 O
是 O
沙 B-LOC
特 I-LOC
阿 I-LOC
拉 I-LOC
伯 I-LOC
的 O
那 O
个 O
城 O
市 O
呢 O

冤 O
枉 O
你 O
的 O
人 O
比 O
你 O
还 O
知 O
道 O
你 O
有 O
多 O
冤 O
， O
所 O
以 O
制 O
裁 O
方 O
代 O
表 O
直 O
接 O
离 O
场 O

国 B-ORG
际 I-ORG
奥 I-ORG
委 I-ORG
会 I-ORG
官 O
网 O
显 O
示 O
， O
原 O
定 O
于 O
今 O
天 O
上 O
午 O
1 O
0 O
点 O
举 O
行 O
的 O
自 O
由 O
式 O
滑 O
雪 O
女 O
子 O
坡 O
面 O
障 O
碍 O
技 O
巧 O
资 O
格 O
赛 O
因 O
天 O
气 O
原 O
因 O
取 O
消 O
， O
新 O
的 O
比 O
赛 O
时 O
间 O
将 O
尽 O
快 O
公 O
布 O
。 O
， O
赛 O
前 O
一 O
天 O
发 O
文 O
说 O
明 O
天 O
比 O
赛 O
， O
赛 O
前 O
说 O
因 O
为 O
天 O
气 O
原 O
因 O
推 O
迟 O
， O
一 O
小 O
时 O
后 O
更 O
新 O
， O
确 O
认 O
取 O
消 O
后 O
及 O
时 O
同 O
步 O
； O
@ O
杨 B-PER
硕 I-PER
瑞 I-PER
也 O
晒 O
照 O
确 O
认 O
今 O
天 O
的 O
比 O
赛 O
取 O
消 O
。 O

这 O
不 O
是 O
正 O
常 O
现 O
象 O
吗 O
？ O
我 O
县 O
里 O
的 O
赣 B-LOC
江 I-LOC
是 O
由 O
上 O
游 O
两 O
条 O
河 O
汇 O
聚 O
成 O
一 O
条 O
大 O
河 O
的 O
， O
每 O
次 O
下 O
大 O
到 O
暴 O
雨 O
其 O
中 O
一 O
条 O
上 O
游 O
河 O
会 O
特 O
别 O
浑 O
浊 O
黄 O
黄 O
的 O
， O
另 O
一 O
条 O
还 O
是 O
清 O
的 O
， O
那 O
就 O
成 O
了 O
一 O
半 O
黄 O
一 O
半 O
清 O
的 O
局 O
面 O
的 O
河 O
流 O
了 O

@ O
任 B-PER
嘉 I-PER
伦 I-PER
A I-PER
l I-PER
l I-PER
e I-PER
n I-PER
@ O
T O
F O
B O
O O
Y O
S O
- O
王 B-PER
源 I-PER
@ O
宋 B-PER
茜 I-PER
@ O
吉 B-PER
克 I-PER
隽 I-PER
逸 I-PER
携 O
手 O
中 B-ORG
国 I-ORG
杂 I-ORG
技 I-ORG
团 I-ORG
带 O
来 O
歌 O
曲 O
《 O
真 B-SLG
爱 I-SLG
起 I-SLG
舞 I-SLG
》 O
， O
“ O
唱 O
起 O
来 O
， O
跳 O
起 O
来 O
， O
真 O
爱 O
舞 O
起 O
来 O
， O
快 O
乐 O
是 O
我 O
们 O
的 O
舞 O
台 O
” O
， O
一 O
起 O
虎 O
虎 O
生 O
威 O
， O
幸 O
福 O
一 O
整 O
年 O
！ O

1 O
4 O
日 O
凌 O
晨 O
， O
张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
妻 O
子 O
@ O
陈 B-PER
婷 I-PER
w O
b O
发 O
文 O
分 O
享 O
张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
筹 O
备 O
冬 B-EVENT
奥 I-EVENT
开 O
幕 O
的 O
背 O
后 O
故 O
事 O
， O
称 O
张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
在 O
临 O
近 O
开 O
幕 O
式 O
最 O
后 O
几 O
个 O
月 O
都 O
是 O
靠 O
药 O
物 O
维 O
持 O
才 O
能 O
说 O
话 O
， O
曾 O
连 O
续 O
几 O
天 O
发 O
高 O
烧 O
， O
但 O
白 O
天 O
不 O
减 O
工 O
作 O
量 O
。 O
陈 B-PER
婷 I-PER
坦 O
言 O
自 O
己 O
无 O
法 O
发 O
自 O
内 O
心 O
支 O
持 O
张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
开 O
闭 O
幕 O
式 O
总 O
导 O
演 O
的 O
工 O
作 O
， O
实 O
在 O
看 O
不 O
下 O
去 O
他 O
自 O
残 O
式 O
的 O
工 O
作 O
节 O
奏 O
， O
“ O
只 O
是 O
默 O
默 O
地 O
希 O
望 O
孩 O
子 O
的 O
爸 O
爸 O
可 O
以 O
健 O
健 O
康 O
康 O
陪 O
伴 O
我 O
们 O
很 O
久 O
很 O
久 O
” O
。 O

我 O
觉 O
得 O
很 O
可 O
悲 O
的 O
是 O
， O
明 O
知 O
是 O
这 O
样 O
了 O
， O
还 O
是 O
有 O
很 O
多 O
国 O
人 O
自 O
愿 O
去 O
当 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
的 O
狗 O
去 O
贬 O
低 O
自 O
己 O
的 O
国 O
家 O
， O
就 O
跟 O
这 O
次 O
冬 B-EVENT
奥 I-EVENT
一 O
样 O
， O
欧 B-PER
巴 I-PER
变 O
西 O
八 O
了 O
还 O
有 O
人 O
洗 O

嘎 B-PER
子 I-PER
这 O
里 O
水 O
很 O
深 O
， O
叔 O
是 O
长 B-LOC
江 I-LOC
叔 O
能 O
容 O
很 O
多 O
水 O
， O
， O
让 O
叔 O
来 O

据 O
外 O
媒 O
， O
科 O
幻 O
片 O
视 O
效 O
大 O
师 O
、 O
知 O
名 O
电 O
影 O
人 O
道 B-PER
格 I-PER
拉 I-PER
斯 I-PER
· I-PER
特 I-PER
朗 I-PER
布 I-PER
尔 I-PER
因 O
癌 O
症 O
去 O
世 O
， O
享 O
年 O
7 O
9 O
岁 O
。 O
特 B-PER
朗 I-PER
布 I-PER
尔 I-PER
在 O
多 O
部 O
经 O
典 O
科 O
幻 O
片 O
中 O
参 O
与 O
视 O
觉 O
效 O
果 O
工 O
作 O
， O
包 O
括 O
《 O
2 B-SLG
0 I-SLG
0 I-SLG
1 I-SLG
太 I-SLG
空 I-SLG
漫 I-SLG
游 I-SLG
》 O
《 O
银 B-SLG
翼 I-SLG
杀 I-SLG
手 I-SLG
》 O
《 O
第 B-SLG
三 I-SLG
类 I-SLG
接 I-SLG
触 I-SLG
》 O
《 O
星 B-SLG
际 I-SLG
迷 I-SLG
航 I-SLG
1 I-SLG
： I-SLG
无 I-SLG
限 I-SLG
太 I-SLG
空 I-SLG
》 O
等 O
； O
他 O
还 O
导 O
演 O
过 O
《 O
宇 B-SLG
宙 I-SLG
静 I-SLG
悄 I-SLG
悄 I-SLG
》 O
《 O
尖 B-SLG
端 I-SLG
大 I-SLG
风 I-SLG
暴 I-SLG
》 O
等 O
多 O
部 O
长 O
片 O
、 O
短 O
片 O
， O
并 O
发 O
明 O
了 O
多 O
种 O
电 O
影 O
拍 O
摄 O
工 O
具 O
和 O
技 O
术 O
。 O

啊 O
哈 O
哈 O
哈 O
1 O
6 O
号 O
来 O
咯 O
！ O
T O
N O
N O
D O
， O
打 O
啊 O
！ O
为 O
什 O
么 O
不 O
打 O
？ O

老 O
先 O
生 O
说 O
话 O
都 O
不 O
一 O
样 O
， O
有 O
理 O
有 O
据 O
， O
流 O
畅 O
清 O
晰 O
自 O
然 O
， O
嗓 O
音 O
平 O
和 O
自 O
信 O
。 O
。 O
与 O
那 O
些 O
不 O
知 O
所 O
谓 O
的 O
跳 O
梁 O
小 O
丑 O
云 O
泥 O
之 O
别 O

近 O
日 O
， O
荷 B-PER
兰 I-PER
弟 I-PER
与 O
赞 B-PER
达 I-PER
亚 I-PER
被 O
拍 O
到 O
在 O
伦 B-LOC
敦 I-LOC
出 O
行 O
， O
两 O
人 O
穿 O
着 O
休 O
闲 O
， O
赞 B-PER
达 I-PER
亚 I-PER
贴 O
心 O
地 O
搂 O
着 O
看 O
手 O
机 O
的 O
荷 B-PER
兰 I-PER
弟 I-PER
， O
亲 O
昵 O
又 O
甜 O
蜜 O
~ O

我 O
的 O
三 O
观 O
又 O
被 O
刷 O
新 O
了 O
， O
第 O
一 O
次 O
有 O
人 O
说 O
古 O
代 O
中 B-LOC
国 I-LOC
垃 O
圾 O
的 O
( O
╯ O
° O
口 O
° O
) O
╯ O
( O
┴ O
— O
┴ O

2 O
0 O
2 O
2 O
@ O
王 B-PER
蒙 I-PER
剧 O
照 O
公 O
开 O
， O
生 O
活 O
中 O
的 O
她 O
， O
活 O
泼 O
阳 O
光 O
， O
开 O
朗 O
直 O
爽 O
； O
工 O
作 O
中 O
的 O
她 O
， O
认 O
真 O
敬 O
业 O
， O
专 O
注 O
地 O
给 O
我 O
们 O
讲 O
述 O
关 O
于 O
她 O
的 O
独 O
特 O
故 O
事 O
。 O

在 O
花 O
样 O
滑 O
冰 O
男 O
单 O
短 O
节 O
目 O
比 O
赛 O
中 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
选 O
手 O
@ O
金 B-PER
博 I-PER
洋 I-PER
的 O
天 O
天 O
完 O
美 O
演 O
绎 O
《 O
藏 B-SLG
龙 I-SLG
卧 I-SLG
虎 I-SLG
》 O
， O
以 O
9 O
0 O
. O
9 O
8 O
分 O
出 O
色 O
完 O
成 O
比 O
赛 O
！ O
一 O
舞 O
结 O
束 O
， O
他 O
激 O
动 O
落 O
泪 O
。 O
解 O
说 O
也 O
开 O
心 O
地 O
说 O
： O
“ O
金 B-PER
博 I-PER
洋 I-PER
回 O
来 O
了 O
！ O
” O
太 O
棒 O
啦 O
！ O
！ O
！ O

因 O
为 O
他 O
们 O
的 O
课 O
本 O
教 O
他 O
们 O
自 O
己 O
是 O
个 O
历 O
史 O
文 O
化 O
悠 O
久 O
的 O
大 O
国 O
， O
所 O
以 O
当 O
我 O
们 O
把 O
本 O
该 O
属 O
于 O
我 O
们 O
自 O
己 O
的 O
文 O
化 O
知 O
识 O
亮 O
出 O
来 O
的 O
时 O
候 O
， O
对 O
于 O
他 O
们 O
而 O
言 O
就 O
是 O
在 O
侮 O
辱 O
他 O
们 O
的 O
文 O
化 O

第 O
一 O
阶 O
段 O
， O
我 O
们 O
声 O
称 O
u B-PER
p I-PER
主 I-PER
什 O
么 O
视 O
频 O
都 O
没 O
有 O
发 O
第 O
二 O
阶 O
段 O
， O
我 O
们 O
说 O
u B-PER
p I-PER
主 I-PER
或 O
许 O
有 O
发 O
视 O
频 O
， O
但 O
我 O
们 O
不 O
应 O
该 O
现 O
在 O
就 O
三 O
连 O
第 O
三 O
阶 O
段 O
， O
我 O
们 O
就 O
说 O
或 O
许 O
我 O
们 O
应 O
该 O
三 O
连 O
， O
但 O
我 O
没 O
有 O
硬 O
币 O
什 O
么 O
都 O
做 O
不 O
了 O
第 O
四 O
阶 O
段 O
， O
我 O
们 O
遗 O
憾 O
的 O
宣 O
布 O
， O
当 O
时 O
应 O
该 O
及 O
时 O
三 O
连 O
的 O
， O
可 O
惜 O
现 O
在 O
太 O
晚 O
了 O

b O
g O
m O
音 O
量 O
太 O
大 O
了 O
， O
尤 O
其 O
是 O
这 O
种 O
很 O
激 O
昂 O
的 O
音 O
乐 O
， O
太 O
大 O
了 O
就 O
容 O
易 O
影 O
响 O
观 O
看 O
体 O
验 O

我 O
想 O
考 O
研 O
， O
难 O
道 O
就 O
要 O
一 O
战 O
成 O
硕 O
？ O

其 O
他 O
都 O
不 O
错 O
。 O
但 O
是 O
， O
“ O
孟 B-PER
女 O
士 O
” O
， O
？ O
算 O
了 O
吧 O
～ O

什 O
么 O
叫 O
国 O
际 O
巨 O
猩 O
啊 O
？ O
（ O
战 O
术 O
后 O
仰 O
） O

2 O
5 O
日 O
， O
据 O
韩 B-ORG
媒 I-ORG
报 O
道 O
， O
黄 B-PER
灿 I-PER
盛 I-PER
正 O
在 O
准 O
备 O
和 O
比 O
自 O
己 O
大 O
8 O
岁 O
的 O
女 O
友 O
结 O
婚 O
。 O
两 O
人 O
原 O
计 O
划 O
于 O
今 O
年 O
年 O
初 O
举 O
行 O
婚 O
礼 O
， O
但 O
由 O
于 O
新 O
冠 O
病 O
毒 O
的 O
影 O
响 O
， O
正 O
在 O
慎 O
重 O
考 O
虑 O
结 O
婚 O
日 O
期 O
。 O
两 O
人 O
交 O
往 O
了 O
五 O
年 O
多 O
， O
在 O
制 O
定 O
结 O
婚 O
具 O
体 O
计 O
划 O
的 O
过 O
程 O
中 O
怀 O
上 O
了 O
宝 O
宝 O
， O
考 O
虑 O
到 O
准 O
新 O
娘 O
4 O
0 O
多 O
岁 O
的 O
年 O
龄 O
， O
对 O
怀 O
孕 O
的 O
担 O
忧 O
和 O
喜 O
悦 O
增 O
加 O
了 O
两 O
倍 O
。 O

一 O
位 O
纽 B-LOC
约 I-LOC
市 O
民 O
在 O
地 O
铁 O
上 O
： O
「 O
您 O
好 O
， O
请 O
问 O
您 O
是 O
性 O
少 O
数 O
的 O
吗 O
？ O
」 O
「 O
不 O
是 O
。 O
」 O
「 O
请 O
问 O
您 O
有 O
朋 O
友 O
或 O
者 O
亲 O
戚 O
是 O
少 O
数 O
族 O
裔 O
吗 O
？ O
」 O
「 O
没 O
有 O
。 O
」 O
「 O
请 O
问 O
您 O
是 O
m O
s O
l O
吗 O
？ O
」 O
「 O
不 O
是 O
。 O
」 O
「 O
那 O
请 O
把 O
您 O
的 O
脚 O
挪 O
开 O
， O
您 O
踩 O
到 O
我 O
的 O
脚 O
了 O
！ O
」 O

诶 O
， O
不 O
要 O
天 O
天 O
煽 O
情 O
了 O
， O
多 O
思 O
考 O
， O
多 O
学 O
习 O
， O
多 O
实 O
践 O
， O
我 O
来 O
知 O
识 O
区 O
不 O
是 O
天 O
天 O
来 O
看 O
这 O
些 O
的 O
来 O
点 O
有 O
营 O
养 O
的 O
行 O
不 O
行 O
啊 O

我 O
t O
m O
要 O
笑 O
癫 O
了 O
红 O
红 O
火 O
火 O
恍 O
恍 O
惚 O
惚 O
呵 O
呵 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O

自 O
从 O
b O
站 O
当 O
时 O
开 O
放 O
注 O
册 O
不 O
用 O
答 O
题 O
， O
b O
站 O
智 O
商 O
呈 O
直 O
线 O
下 O
降 O
趋 O
势 O

短 O
道 O
速 O
滑 O
男 O
子 O
1 O
0 O
0 O
0 O
米 O
半 O
决 O
赛 O
中 O
， O
@ O
武 B-PER
大 I-PER
靖 I-PER
获 O
小 O
组 O
第 O
2 O
名 O
， O
进 O
入 O
决 O
赛 O
A O
组 O
。 O
我 O
们 O
的 O
！ O

之 O
前 O
看 O
到 O
一 O
个 O
人 O
的 O
评 O
论 O
“ O
有 O
没 O
有 O
可 O
能 O
M B-PER
i I-PER
k I-PER
e I-PER
y I-PER
真 O
的 O
被 O
孤 O
立 O
了 O
只 O
有 O
这 O
两 O
个 O
人 O
以 O
霸 O
凌 O
的 O
借 O
口 O
来 O
和 O
他 O
搭 O
话 O
” O

古 O
代 O
是 O
当 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
狗 O
， O
近 O
代 O
是 O
日 B-LOC
本 I-LOC
的 O
狗 O
， O
现 O
在 O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
的 O
狗 O
， O
这 O
种 O
史 O
书 O
咋 O
写 O
？ O
哪 O
个 O
国 O
家 O
的 O
人 O
承 O
认 O
这 O
种 O
书 O
是 O
国 O
史 O
？ O

你 O
放 O
屁 O
， O
我 O
们 O
茶 O
叶 O
蛋 O
都 O
吃 O
不 O
起 O
， O
哪 O
来 O
的 O
经 O
费 O
攻 O
打 O
你 O
？ O

著 O
名 O
导 O
演 O
兼 O
演 O
员 O
楚 B-PER
原 I-PER
于 O
2 O
月 O
2 O
1 O
日 O
病 O
逝 O
， O
享 O
年 O
8 O
7 O
岁 O
。 O
2 O
2 O
日 O
， O
楚 B-PER
原 I-PER
儿 O
子 O
张 B-PER
诗 I-PER
乐 I-PER
向 O
媒 O
体 O
发 O
布 O
悼 O
文 O
， O
表 O
达 O
挂 O
念 O
亡 O
父 O
之 O
情 O
， O
同 O
时 O
透 O
露 O
父 O
亲 O
遗 O
愿 O
一 O
切 O
从 O
简 O
， O
由 O
家 O
人 O
闭 O
门 O
凭 O
吊 O
： O
“ O
先 O
父 O
不 O
负 O
此 O
生 O
， O
望 O
有 O
心 O
人 O
每 O
看 O
香 B-LOC
港 I-LOC
电 O
影 O
， O
可 O
给 O
丁 O
点 O
怀 O
念 O
。 O
” O

玩 O
梗 O
适 O
度 O
， O
理 O
智 O
的 O
看 O
待 O
问 O
题 O
， O
其 O
实 O
我 O
觉 O
得 O
潘 B-PER
长 I-PER
江 I-PER
讲 O
的 O
都 O
是 O
实 O
话 O
， O
并 O
没 O
有 O
什 O
么 O
问 O
， O
题 O
赚 O
钱 O
本 O
来 O
就 O
没 O
有 O
是 O
非 O
对 O
错 O
， O
只 O
看 O
有 O
没 O
有 O
情 O
义 O
道 O
德 O
， O
去 O
直 O
播 O
间 O
买 O
东 O
西 O
有 O
多 O
少 O
人 O
冲 O
人 O
买 O
的 O
？ O
大 O
多 O
人 O
是 O
为 O
了 O
便 O
宜 O
， O
方 O
便 O
， O
消 O
遣 O
， O
辛 O
巴 O
之 O
所 O
以 O
做 O
这 O
么 O
大 O
， O
还 O
不 O
就 O
是 O
打 O
的 O
全 O
网 O
最 O
低 O
价 O
的 O
策 O
略 O
， O
人 O
越 O
多 O
赚 O
越 O
多 O
， O
价 O
越 O
低 O
， O
潘 B-PER
长 I-PER
江 I-PER
买 O
酒 O
这 O
个 O
事 O
呢 O
， O
现 O
在 O
这 O
个 O
社 O
会 O
来 O
钱 O
这 O
么 O
容 O
易 O
还 O
是 O
正 O
当 O
途 O
径 O
， O
是 O
谁 O
谁 O
也 O
去 O
卖 O
， O
如 O
果 O
没 O
有 O
潘 B-PER
嘎 I-PER
这 O
次 O
事 O
件 O
， O
他 O
带 O
货 O
应 O
该 O
很 O
牛 O
皮 O
。 O

感 O
觉 O
B B-ORG
站 I-ORG
对 O
肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
挺 O
好 O
的 O
， O
还 O
特 O
地 O
出 O
了 O
他 O
的 O
表 O
情 O

“ O
罗 B-LOC
马 I-LOC
不 O
是 O
一 O
天 O
建 O
成 O
的 O
” O
多 O
用 O
于 O
褒 O
义 O
， O
这 O
种 O
语 O
境 O
下 O
， O
最 O
好 O
用 O
“ O
冰 O
冻 O
三 O
尺 O
非 O
一 O
日 O
之 O
寒 O
” O
。 O

今 O
晚 O
将 O
产 O
生 O
短 O
道 O
速 O
滑 O
项 O
目 O
的 O
第 O
5 O
枚 O
金 O
牌 O
。 O
中 B-LOC
国 I-LOC
“ O
三 O
朵 O
金 O
花 O
” O
韩 B-PER
雨 I-PER
桐 I-PER
@ O
H O
- O
y O
u O
t O
o O
n O
g O
、 O
曲 B-PER
春 I-PER
雨 I-PER
@ O
曲 B-PER
春 I-PER
雨 I-PER
_ O
c O
c O
、 O
张 B-PER
楚 I-PER
桐 I-PER
@ O
桐 B-PER
楚 I-PER
张 I-PER
出 O
战 O
。 O
一 O
起 O
为 O
她 O
们 O
加 O
油 O
！ O

是 O
河 O
和 O
海 O
吧 O
密 O
度 O
不 O
同 O
， O
需 O
要 O
时 O
间 O
融 O
合 O

近 O
日 O
， O
网 O
传 O
靳 B-PER
东 I-PER
、 O
李 B-PER
小 I-PER
冉 I-PER
主 O
演 O
的 O
《 O
林 B-SLG
深 I-SLG
见 I-SLG
鹿 I-SLG
》 O
拖 O
欠 O
剧 O
组 O
3 O
0 O
0 O
多 O
名 O
工 O
作 O
人 O
员 O
的 O
工 O
资 O
。 O
1 O
7 O
日 O
晚 O
， O
靳 B-PER
东 I-PER
发 O
文 O
回 O
应 O
， O
“ O
莫 O
名 O
收 O
到 O
很 O
多 O
信 O
息 O
， O
说 O
新 O
戏 O
刚 O
杀 O
青 O
， O
怎 O
么 O
就 O
发 O
生 O
了 O
这 O
样 O
的 O
问 O
题 O
， O
出 O
了 O
什 O
么 O
问 O
题 O
呢 O
， O
问 O
题 O
就 O
是 O
造 O
谣 O
无 O
成 O
本 O
。 O
爱 O
护 O
我 O
的 O
人 O
总 O
说 O
不 O
要 O
理 O
会 O
， O
可 O
吾 O
认 O
为 O
不 O
能 O
容 O
忍 O
， O
一 O
如 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
9 O
月 O
， O
不 O
， O
绝 O
不 O
。 O
” O
靳 B-PER
东 I-PER
回 O
应 O
剧 O
组 O
被 O
曝 O
拖 O
欠 O
工 O
资 O

对 O
手 O
只 O
有 O
自 O
己 O
！ O
祝 O
福 O
@ O
青 O
蛙 O
公 O
主 O
爱 B-PER
凌 I-PER

越 O
说 O
越 O
夸 O
张 O
了 O
， O
这 O
些 O
武 O
器 O
连 O
美 B-LOC
利 I-LOC
坚 I-LOC
都 O
没 O
有 O
， O
我 O
们 O
还 O
在 O
撒 O
农 O
药 O

联 B-ORG
想 I-ORG
和 O
滴 B-ORG
滴 I-ORG
已 O
经 O
制 O
裁 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
了 O
如 O
果 O
有 O
天 O
中 B-LOC
美 B-LOC
开 O
战 O
， O
联 B-ORG
想 I-ORG
会 O
毫 O
不 O
犹 O
豫 O
的 O
给 O
美 B-LOC
军 I-LOC
捐 O
电 O
脑 O
， O
滴 B-PER
滴 I-PER
会 O
毫 O
不 O
犹 O
豫 O
的 O
给 O
美 B-LOC
国 I-LOC
提 O
供 O
地 O
图 O
。 O

曾 O
经 O
的 O
高 O
中 O
生 O
： O
我 O
要 O
建 O
设 O
祖 O
国 O
衡 B-LOC
水 I-LOC
的 O
土 B-PER
猪 I-PER
： O
拱 O
白 O
菜 O
！ O
拱 O
白 O
菜 O
！ O

总 B-ORG
台 I-ORG
主 O
播 O
@ O
主 O
持 O
人 O
李 B-PER
思 I-PER
思 I-PER
和 O
@ O
尼 B-PER
格 I-PER
买 I-PER
提 I-PER
邀 O
你 O
一 O
起 O
猜 O
灯 O
谜 O
， O
祝 O
你 O
！ O
想 O
知 O
道 O
答 O
案 O
？ O
锁 O
定 O
明 O
晚 O
7 O
点 O
@ O
央 B-ORG
视 I-ORG
新 O
闻 O
联 O
合 O
拼 B-ORG
多 I-ORG
多 I-ORG
带 O
来 O
的 O
百 O
亿 O
补 O
贴 O
专 O
场 O
直 O
播 O
， O
还 O
有 O
美 O
妆 O
靓 O
货 O
、 O
水 O
果 O
零 O
食 O
、 O
数 O
码 O
电 O
器 O
等 O
一 O
并 O
奉 O
上 O
， O
赶 O
紧 O
戳 O
下 O
方 O
好 O
物 O
清 O
单 O
， O
提 O
前 O
安 O
排 O
起 O
来 O
~ O
， O
我 O
们 O
等 O
你 O
！ O

怕 O
你 O
视 O
频 O
没 O
了 O
我 O
先 O
下 O
载 O

看 O
到 O
热 O
搜 O
， O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
的 O
儿 O
子 O
死 O
了 O

乐 O
观 O
的 O
法 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
开 O
始 O
学 O
习 O
俄 O
语 O
， O
悲 O
观 O
的 O
法 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
开 O
始 O
学 O
习 O
德 O
语 O

我 O
爷 O
爷 O
是 O
抗 B-EVENT
战 I-EVENT
时 O
当 O
一 O
个 O
连 O
长 O
没 O
等 O
到 O
蘑 B-OBJ
菇 I-OBJ
蛋 I-OBJ
( O
´ O
； O
ω O
； O
` O
) O

我 O
外 O
公 O
， O
里 O
面 O
有 O
我 O
外 O
公 O
！ O
！ O

刚 O
刚 O
， O
在 O
短 O
道 O
速 O
滑 O
女 O
子 O
3 O
0 O
0 O
0 O
米 O
接 O
力 O
决 O
赛 O
中 O
， O
@ O
范 B-PER
可 I-PER
新 I-PER
F O
K O
X O
、 O
@ O
曲 B-PER
春 I-PER
雨 I-PER
_ O
c O
c O
、 O
@ O
张 B-PER
雨 I-PER
婷 I-PER
v O
z O
和 O
张 B-PER
楚 I-PER
桐 I-PER
@ O
桐 B-PER
楚 I-PER
张 I-PER
出 O
战 O
， O
最 O
终 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
队 I-ORG
拿 O
下 O
一 O
枚 O
铜 O
牌 O
！ O
姑 O
娘 O
们 O
太 O
棒 O
了 O
， O
祝 O
贺 O
！ O

俄 B-ORG
罗 I-ORG
斯 I-ORG
人 O
基 O
本 O
上 O
不 O
会 O
这 O
么 O
想 O

难 O
道 O
日 B-ORG
本 I-ORG
人 I-ORG
做 O
得 O
就 O
对 O
了 O
么 O
， O
平 O
心 O
而 O
论 O

据 O
外 O
媒 O
， O
谷 B-PER
爱 I-PER
凌 I-PER
在 O
采 O
访 O
中 O
称 O
自 O
己 O
依 O
然 O
很 O
热 O
爱 O
滑 O
雪 O
， O
但 O
不 O
确 O
定 O
以 O
后 O
是 O
否 O
会 O
参 O
加 O
比 O
赛 O
。 O
她 O
透 O
露 O
自 O
己 O
会 O
去 O
斯 B-LOC
坦 I-LOC
福 I-LOC
读 O
书 O
， O
继 O
续 O
写 O
东 O
西 O
并 O
准 O
备 O
把 O
一 O
些 O
文 O
字 O
作 O
品 O
出 O
版 O
， O
同 O
时 O
也 O
会 O
继 O
续 O
时 O
尚 O
事 O
业 O
。 O
至 O
于 O
滑 O
雪 O
比 O
赛 O
， O
“ O
我 O
会 O
继 O
续 O
比 O
赛 O
吗 O
？ O
谁 O
知 O
道 O
呢 O
。 O
” O

朱 B-PER
易 I-PER
的 O
难 O
度 O
确 O
实 O
是 O
现 O
役 O
女 O
单 O
里 O
最 O
高 O
的 O
。 O
被 O
网 O
友 O
骂 O
的 O
最 O
狠 O
的 O
4 O
7 O
分 O
， O
但 O
我 O
国 O
现 O
役 O
女 O
单 O
国 O
际 O
赛 O
短 O
节 O
目 O
历 O
史 O
最 O
高 O
分 O
也 O
就 O
6 O
0 O
， O
且 O
这 O
个 O
分 O
数 O
还 O
是 O
朱 B-PER
易 I-PER
2 O
1 O
年 O
1 O
1 O
月 O
7 O
日 O
在 O
花 O
样 O
滑 O
冰 O
大 O
奖 O
赛 O
意 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
站 I-LOC
中 O
拿 O
的 O
。 O
从 O
比 O
赛 O
前 O
就 O
遭 O
遇 O
网 O
暴 O
， O
心 O
态 O
确 O
实 O
崩 O
了 O
， O
其 O
实 O
我 O
觉 O
得 O
这 O
不 O
是 O
态 O
度 O
问 O
题 O
（ O
有 O
哪 O
个 O
运 O
动 O
员 O
不 O
想 O
好 O
好 O
比 O
） O
唉 O
… O
她 O
在 O
团 O
体 O
赛 O
短 O
节 O
目 O
摔 O
倒 O
和 O
跳 O
空 O
后 O
依 O
旧 O
完 O
成 O
了 O
两 O
个 O
定 O
级 O
满 O
级 O
的 O
旋 O
转 O
和 O
一 O
个 O
三 O
级 O
步 O
法 O
， O
自 O
由 O
滑 O
在 O
两 O
次 O
摔 O
倒 O
后 O
依 O
旧 O
完 O
成 O
了 O
四 O
个 O
跳 O
跃 O
， O
三 O
个 O
满 O
级 O
旋 O
转 O
， O
两 O
个 O
步 O
法 O
， O
其 O
中 O
3 O
T O
原 O
定 O
是 O
单 O
跳 O
， O
她 O
临 O
场 O
补 O
了 O
连 O
跳 O
， O
并 O
没 O
有 O
消 O
极 O
对 O
待 O
， O
并 O
没 O
有 O
放 O
弃 O
比 O
赛 O
， O
最 O
后 O
也 O
做 O
完 O
了 O
一 O
个 O
四 O
级 O
旋 O
转 O
。 O
（ O
这 O
里 O
还 O
要 O
说 O
一 O
下 O
“ O
宁 O
摔 O
不 O
空 O
” O
， O
短 O
节 O
目 O
失 O
误 O
后 O
， O
朱 B-PER
易 I-PER
被 O
大 O
规 O
模 O
的 O
网 O
暴 O
说 O
没 O
有 O
体 O
育 O
精 O
神 O
， O
“ O
宁 O
摔 O
不 O
空 O
” O
这 O
四 O
个 O
字 O
是 O
解 O
说 O
陈 B-PER
滢 I-PER
带 O
出 O
来 O
的 O
。 O
陈 B-PER
滢 I-PER
不 O
专 O
业 O
的 O
解 O
说 O
我 O
认 O
为 O
关 O
注 O
花 O
滑 O
的 O
人 O
都 O
知 O
道 O
。 O
事 O
实 O
上 O
， O
花 O
滑 O
项 O
目 O
跳 O
空 O
其 O
实 O
是 O
很 O
常 O
见 O
的 O
， O
首 O
先 O
跳 O
空 O
不 O
是 O
自 O
己 O
能 O
控 O
制 O
的 O
， O
跳 O
起 O
来 O
后 O
空 O
中 O
无 O
法 O
二 O
次 O
发 O
力 O
了 O
， O
多 O
看 O
看 O
花 O
滑 O
比 O
赛 O
， O
你 O
会 O
发 O
现 O
摔 O
倒 O
和 O
跳 O
空 O
的 O
情 O
况 O
多 O
得 O
是 O
， O
包 O
括 O
著 O
名 O
选 O
手 O
羽 B-PER
生 I-PER
、 O
周 B-PER
知 I-PER
方 I-PER
等 O
都 O
跳 O
空 O
过 O
， O
这 O
里 O
没 O
有 O
说 O
他 O
们 O
不 O
好 O
的 O
意 O
思 O
， O
只 O
是 O
想 O
证 O
明 O
这 O
是 O
常 O
见 O
现 O
象 O
） O
关 O
于 O
抢 O
名 O
额 O
： O
就 O
算 O
没 O
有 O
陈 B-PER
虹 I-PER
伊 I-PER
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
也 O
会 O
有 O
东 O
道 O
主 O
的 O
一 O
个 O
名 O
额 O
。 O
我 O
国 O
可 O
以 O
把 O
东 O
道 O
主 O
名 O
额 O
用 O
在 O
女 O
单 O
上 O
， O
团 O
体 O
依 O
旧 O
用 O
积 O
分 O
上 O
场 O
。 O
即 O
使 O
陈 B-PER
虹 I-PER
伊 I-PER
不 O
拿 O
照 O
样 O
既 O
能 O
上 O
团 O
体 O
又 O
能 O
上 O
女 O
单 O
。 O
并 O
且 O
启 O
用 O
东 O
道 O
主 O
名 O
额 O
之 O
后 O
还 O
是 O
要 O
通 O
过 O
选 O
拔 O
选 O
出 O
朱 B-PER
林 I-PER
陈 I-PER
三 O
人 O
谁 O
去 O
奥 B-EVENT
运 I-EVENT
会 I-EVENT
。 O
按 O
照 O
选 O
拔 O
赛 O
结 O
果 O
朱 B-PER
易 I-PER
获 O
胜 O
， O
依 O
旧 O
朱 B-PER
易 I-PER
上 O
。 O
另 O
外 O
不 O
管 O
男 O
单 O
女 O
单 O
， O
选 O
拨 O
赛 O
视 O
频 O
就 O
是 O
不 O
公 O
开 O
的 O
， O
历 O
年 O
来 O
都 O
没 O
有 O
公 O
开 O
过 O
， O
不 O
是 O
仅 O
仅 O
这 O
一 O
次 O
没 O
公 O
开 O
。 O
由 O
于 O
遭 O
受 O
长 O
久 O
的 O
网 O
暴 O
， O
朱 B-PER
易 I-PER
母 O
亲 O
已 O
经 O
把 O
自 O
己 O
录 O
制 O
的 O
选 O
拔 O
赛 O
视 O
频 O
放 O
出 O
来 O
了 O
。 O
视 O
频 O
可 O
见 O
朱 B-PER
易 I-PER
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
现 O
役 O
女 O
单 O
唯 O
一 O
一 O
个 O
能 O
完 O
成 O
的 O
高 O
级 O
三 O
三 O
这 O
个 O
动 O
作 O
的 O
女 O
运 O
动 O
员 O
。 O
所 O
以 O
网 O
友 O
质 O
疑 O
的 O
名 O
额 O
根 O
本 O
没 O
有 O
任 O
何 O
问 O
题 O
。 O
还 O
有 O
之 O
后 O
被 O
造 O
谣 O
只 O
接 O
受 O
C B-ORG
N I-ORG
N I-ORG
采 O
访 O
， O
不 O
接 O
受 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
采 O
访 O
， O
从 O
而 O
又 O
遭 O
到 O
一 O
轮 O
网 O
暴 O
。 O
事 O
实 O
上 O
是 O
她 O
只 O
接 O
受 O
了 O
央 B-ORG
视 I-ORG
的 O
采 O
访 O
， O
内 O
容 O
如 O
下 O
： O
（ O
当 O
记 O
者 O
建 O
议 O
说 O
英 O
文 O
） O
“ O
其 O
实 O
我 O
不 O
想 O
说 O
英 O
文 O
， O
因 O
为 O
我 O
想 O
说 O
中 O
文 O
。 O
” O
“ O
我 O
已 O
经 O
训 O
练 O
得 O
很 O
努 O
力 O
， O
现 O
在 O
问 O
题 O
还 O
是 O
心 O
理 O
上 O
， O
我 O
会 O
试 O
着 O
不 O
被 O
外 O
界 O
影 O
响 O
的 O
。 O
” O
新 B-ORG
华 I-ORG
社 I-ORG
有 O
报 O
道 O
， O
各 O
位 O
可 O
以 O
看 O
下 O
新 O
闻 O
， O
内 O
容 O
属 O
实 O
。 O
她 O
场 O
上 O
表 O
现 O
出 O
的 O
菜 O
， O
不 O
敢 O
说 O
百 O
分 O
百 O
， O
但 O
多 O
多 O
少 O
少 O
是 O
由 O
于 O
网 O
暴 O
造 O
成 O
的 O
。 O
大 O
家 O
说 O
她 O
心 O
态 O
不 O
行 O
， O
我 O
不 O
好 O
替 O
她 O
解 O
释 O
什 O
么 O
， O
确 O
实 O
如 O
此 O
。 O
但 O
被 O
连 O
着 O
骂 O
2 O
0 O
多 O
天 O
还 O
能 O
内 O
心 O
毫 O
无 O
影 O
响 O
完 O
美 O
发 O
挥 O
的 O
， O
我 O
觉 O
得 O
那 O
是 O
神 O
， O
褪 O
去 O
运 O
动 O
员 O
的 O
身 O
份 O
， O
大 O
家 O
都 O
是 O
普 O
通 O
人 O
， O
人 O
间 O
真 O
的 O
没 O
有 O
那 O
么 O
多 O
神 O
。 O
希 O
望 O
每 O
个 O
人 O
都 O
能 O
理 O
智 O
的 O
去 O
看 O
待 O
。 O
谢 O
谢 O
。 O

《 O
美 B-LOC
国 I-LOC
连 O
空 O
气 O
都 O
是 O
香 O
甜 O
的 O
》 O

笨 O
人 O
预 O
测 O
： O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
1 O
月 O
2 O
3 O
号 O
台 B-LOC
湾 I-LOC
必 O
将 O
回 O
归 O

潘 B-PER
子 I-PER
， O
为 O
了 O
挣 O
W O
， O
给 O
大 O
伙 O
整 O
了 O
一 O
波 O
黑 O
s O
a O
i O
幽 O
默 O

可 O
以 O
看 O
出 O
这 O
是 O
个 O
音 O
游 O
， O
用 O
舞 O
蹈 O
打 O
败 O
所 O
有 O
敌 O
人 O
， O
赢 O
得 O
他 O
们 O
的 O
崇 O
拜 O
， O
这 O
是 O
新 O
手 O
教 O
程 O
得 O
过 O
场 O
动 O
画 O
， O
很 O
快 O
这 O
个 O
人 O
会 O
成 O
为 O
你 O
的 O
小 O
弟 O

只 O
要 O
能 O
够 O
让 O
英 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
不 O
开 O
心 O
的 O
， O
我 O
法 B-LOC
某 I-LOC
人 I-LOC
必 O
定 O
帮 O
帮 O
场 O
子 O
反 O
之 O
同 O
理 O

去 O
过 O
东 B-LOC
营 I-LOC
就 O
知 O
道 O
了 O
， O
在 O
那 O
儿 O
坐 O
船 O
的 O
时 O
候 O
看 O
到 O
过 O
， O
基 O
本 O
都 O
有 O

我 O
感 O
觉 O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
人 O
还 O
是 O
不 O
错 O
的 O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
上 O
台 O
后 O
， O
向 O
斯 O
大 O
林 O
时 O
期 O
建 O
立 O
起 O
来 O
的 O
干 O
部 O
特 O
权 O
发 O
动 O
攻 O
击 O
。 O
在 O
他 O
的 O
主 O
导 O
下 O
， O
很 O
多 O
人 O
的 O
特 O
权 O
被 O
取 O
消 O
了 O
， O
如 O
： O
“ O
信 O
封 O
制 O
度 O
” O
、 O
免 O
费 O
早 O
餐 O
午 O
餐 O
、 O
免 O
费 O
别 O
墅 O
、 O
专 O
用 O
汽 O
车 O
， O
公 O
车 O
腐 O
败 O
、 O
住 O
房 O
、 O
饮 O
食 O
、 O
医 O
疗 O
、 O
权 O
钱 O
、 O
公 O
款 O
等 O
方 O
面 O
， O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
地 O
所 O
有 O
人 O
都 O
毫 O
不 O
留 O
情 O
的 O
实 O
行 O
了 O
这 O
一 O
制 O
度 O
， O
使 O
得 O
当 O
时 O
的 O
政 O
治 O
面 O
貌 O
焕 O
然 O
一 O
新 O
， O
但 O
是 O
却 O
得 O
罪 O
了 O
很 O
多 O
人 O
。 O
另 O
外 O
， O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
采 O
取 O
了 O
另 O
一 O
种 O
“ O
釜 O
底 O
抽 O
薪 O
” O
的 O
方 O
式 O
， O
即 O
实 O
行 O
干 O
部 O
任 O
期 O
制 O
与 O
轮 O
换 O
制 O
。 O
最 O
后 O
， O
这 O
些 O
丢 O
掉 O
特 O
权 O
的 O
官 O
僚 O
们 O
下 O
决 O
心 O
要 O
赶 O
走 O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
， O
成 O
了 O
勃 B-PER
列 I-PER
日 I-PER
涅 I-PER
夫 I-PER
的 O
“ O
政 O
治 O
盟 O
友 O
” O
。 O
所 O
以 O
， O
在 O
1 O
9 O
6 O
4 O
年 O
， O
当 O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
在 O
海 O
边 O
悠 O
闲 O
度 O
假 O
的 O
时 O
候 O
， O
莫 B-LOC
斯 I-LOC
科 I-LOC
却 O
早 O
已 O
经 O
暗 O
流 O
涌 O
动 O
， O
勃 B-PER
列 I-PER
日 I-PER
涅 I-PER
夫 I-PER
联 O
合 O
被 O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
打 O
击 O
的 O
人 O
控 O
制 O
住 O
了 O
很 O
多 O
党 O
内 O
高 O
层 O
， O
赫 B-PER
鲁 I-PER
晓 I-PER
夫 I-PER
就 O
这 O
样 O
“ O
被 O
” O
下 O
台 O
了 O
。 O
上 O
任 O
后 O
的 O
勃 B-PER
列 I-PER
日 I-PER
涅 I-PER
夫 I-PER
全 O
面 O
恢 O
复 O
了 O
干 O
部 O
特 O
权 O
， O
而 O
且 O
为 O
了 O
他 O
们 O
对 O
自 O
己 O
支 O
持 O
的 O
感 O
谢 O
， O
勃 B-PER
列 I-PER
日 I-PER
涅 I-PER
夫 I-PER
又 O
向 O
他 O
们 O
增 O
加 O
了 O
很 O
多 O
特 O
权 O
。 O
于 O
是 O
乎 O
， O
在 O
勃 B-PER
列 I-PER
日 I-PER
涅 I-PER
夫 I-PER
执 O
政 O
时 O
期 O
， O
苏 B-LOC
联 I-LOC
领 O
导 O
层 O
一 O
丘 O
之 O
貉 O
， O
糜 O
烂 O
丛 O
生 O
。 O
最 O
终 O
， O
苏 B-LOC
联 I-LOC
也 O
彻 O
底 O
的 O
病 O
入 O
膏 O
肓 O
， O
一 O
去 O
不 O
回 O
头 O
。 O

所 O
以 O
甄 B-PER
嬛 I-PER
传 I-PER
其 O
实 O
是 O
果 O
果 O
类 O
怡 O
是 O
吗 O
？ O

奉 O
劝 O
大 O
家 O
不 O
要 O
只 O
顾 O
着 O
玩 O
梗 O
， O
什 O
么 O
“ O
潘 B-SLG
嘎 I-SLG
之 I-SLG
交 I-SLG
” O
等 O
等 O
， O
多 O
关 O
注 O
关 O
注 O
二 O
位 O
实 O
力 O
派 O
演 O
员 O
的 O
作 O
品 O
， O
《 O
小 B-SLG
瓶 I-SLG
张 I-SLG
嘎 I-SLG
》 O
《 O
举 B-SLG
起 I-SLG
酒 I-SLG
来 I-SLG
》 O
等 O
作 O
品 O
还 O
是 O
不 O
错 O
的 O

伯 B-PER
纳 I-PER
， O
我 O
们 O
的 O
国 O
防 O
宗 O
旨 O
是 O
什 O
么 O
？ O
保 O
卫 O
英 B-LOC
国 I-LOC
？ O
不 O
， O
是 O
为 O
了 O
让 O
人 O
相 O
信 O
英 B-LOC
国 I-LOC
受 O
到 O
了 O
保 O
护 O
。 O
让 O
俄 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
？ O
不 O
是 O
俄 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
。 O
是 O
英 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
， O
俄 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
知 O
道 O
没 O
有 O

一 O
个 O
苏 B-ORG
联 I-ORG
人 O
要 O
移 O
民 O
美 B-LOC
国 I-LOC
， O
苏 B-LOC
联 I-LOC
官 O
员 O
问 O
他 O
： O
“ O
您 O
对 O
我 O
们 O
的 O
国 O
家 O
不 O
满 O
意 O
吗 O
？ O
” O
那 O
个 O
人 O
回 O
答 O
： O
“ O
不 O
， O
很 O
满 O
意 O
。 O
” O
苏 B-LOC
联 I-LOC
官 O
员 O
又 O
问 O
： O
“ O
那 O
您 O
对 O
我 O
们 O
的 O
领 O
导 O
人 O
与 O
政 O
府 O
不 O
满 O
意 O
吗 O
？ O
” O
那 O
个 O
人 O
说 O
： O
“ O
不 O
， O
也 O
很 O
满 O
意 O
。 O
” O
“ O
那 O
您 O
对 O
我 O
们 O
国 O
家 O
的 O
什 O
么 O
不 O
满 O
意 O
呀 O
？ O
” O
“ O
一 O
切 O
都 O
很 O
满 O
意 O
。 O
” O
“ O
那 O
您 O
为 O
什 O
么 O
还 O
要 O
移 O
民 O
美 B-LOC
国 I-LOC
？ O
” O
因 O
为 O
在 O
那 O
里 O
我 O
可 O
以 O
说 O
不 O
满 O
意 O

如 O
果 O
4 O
1 O
夏 O
进 O
行 O
全 O
国 O
动 O
员 O
的 O
话 O
结 O
局 O
无 O
法 O
想 O
象 O
。 O

在 O
现 O
场 O
， O
我 O
是 O
那 O
瓶 O
料 O
酒 O
， O
教 B-PER
父 I-PER
经 O
常 O
带 O
我 O
去 O
留 O
学 O

张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
在 O
《 O
人 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
》 O
撰 O
文 O
谈 O
《 O
狙 O
击 O
手 O
》 O
的 O
拍 O
摄 O
细 O
节 O
， O
称 O
片 O
末 O
@ O
张 B-PER
译 I-PER
饰 O
演 O
的 O
连 O
长 O
点 O
名 O
那 O
场 O
戏 O
是 O
两 O
人 O
谈 O
了 O
两 O
个 O
晚 O
上 O
谈 O
出 O
来 O
的 O
， O
拍 O
摄 O
时 O
自 O
己 O
在 O
现 O
场 O
流 O
下 O
了 O
眼 O
泪 O
， O
“ O
‘ O
把 O
青 O
春 O
献 O
给 O
祖 O
国 O
’ O
是 O
一 O
个 O
大 O
口 O
号 O
， O
落 O
实 O
到 O
具 O
体 O
人 O
物 O
和 O
细 O
节 O
上 O
， O
才 O
能 O
更 O
加 O
动 O
人 O
。 O
” O
他 O
还 O
表 O
示 O
电 O
影 O
票 O
房 O
看 O
起 O
来 O
是 O
一 O
个 O
数 O
字 O
， O
但 O
数 O
字 O
背 O
后 O
却 O
是 O
人 O
心 O
。 O
现 O
在 O
的 O
年 O
轻 O
人 O
喜 O
欢 O
看 O
这 O
类 O
电 O
影 O
， O
让 O
创 O
作 O
者 O
感 O
到 O
了 O
极 O
大 O
鼓 O
励 O
， O
“ O
鞭 O
策 O
我 O
们 O
要 O
把 O
电 O
影 O
拍 O
好 O
， O
把 O
中 B-LOC
国 I-LOC
故 O
事 O
讲 O
好 O
。 O
” O
对 O
于 O
有 O
观 O
众 O
说 O
这 O
部 O
电 O
影 O
的 O
色 O
彩 O
和 O
情 O
感 O
表 O
现 O
方 O
式 O
跟 O
他 O
以 O
前 O
的 O
作 O
品 O
不 O
太 O
一 O
样 O
， O
张 B-PER
艺 I-PER
谋 I-PER
认 O
为 O
这 O
类 O
题 O
材 O
的 O
影 O
片 O
需 O
要 O
注 O
重 O
写 O
实 O
性 O
， O
“ O
由 O
于 O
故 O
事 O
发 O
生 O
在 O
一 O
个 O
残 O
酷 O
的 O
战 O
场 O
上 O
， O
所 O
以 O
鲜 O
艳 O
的 O
色 O
彩 O
肯 O
定 O
是 O
不 O
能 O
用 O
的 O
， O
因 O
此 O
影 O
像 O
的 O
调 O
度 O
基 O
本 O
接 O
近 O
黑 O
白 O
灰 O
。 O
” O

如 O
果 O
可 O
以 O
进 O
入 O
循 O
环 O
， O
你 O
最 O
想 O
循 O
环 O
哪 O
一 O
天 O
？ O
又 O
会 O
做 O
些 O
什 O
么 O
？ O

请 O
各 O
位 O
在 O
笑 O
的 O
时 O
候 O
铭 O
记 O
， O
无 O
论 O
以 O
任 O
何 O
形 O
式 O
， O
霸 O
凌 O
都 O
不 O
应 O
该 O
出 O
现 O

希 O
望 O
拜 B-PER
登 I-PER
任 O
期 O
内 O
世 O
界 O
再 O
安 O
全 O
一 O
次 O

肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
惹 O
的 O
美 B-LOC
国 I-LOC
国 O
内 O
势 O
力 O
太 O
多 O
了 O
， O
死 O
是 O
必 O
然 O
的 O
， O
资 O
本 O
控 O
制 O
的 O
国 O
家 O
不 O
是 O
说 O
笑 O
， O
搞 O
死 O
个 O
把 O
总 O
统 O
分 O
分 O
钟 O

我 O
靠 O
终 O
于 O
有 O
人 O
讲 O
这 O
个 O
了 O
， O
我 O
都 O
差 O
点 O
信 O
了 O
那 O
个 O
鬼 O
视 O
频 O

放 O
浮 O
夸 O
这 O
歌 O
， O
我 O
想 O
起 O
一 O
几 O
年 O
韩 B-ORG
国 I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
请 O
陈 B-PER
去 O
唱 O
了 O
这 O
首 O
浮 O
夸 O
， O
然 O
后 O
全 O
场 O
观 O
众 O
跟 O
唱 O
把 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
明 O
星 O
吓 O
到 O
了 O
， O
后 O
面 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
把 O
浮 O
夸 O
这 O
歌 O
给 O
剪 O
掉 O
了 O
， O
韩 B-LOC
国 I-LOC
是 O
有 O
多 O
自 O
卑 O
啊 O
这 O
样 O
都 O
不 O
敢 O
放 O
。 O

典 O
型 O
的 O
一 O
问 O
就 O
后 O
悔 O
， O
一 O
劝 O
就 O
不 O
回 O
来 O

这 O
几 O
年 O
有 O
些 O
人 O
好 O
有 O
意 O
思 O
， O
就 O
是 O
感 O
觉 O
古 O
人 O
算 O
个 O
吊 O
， O
还 O
能 O
过 O
来 O
打 O
我 O
的 O
这 O
种 O
思 O
想 O
， O
冷 O
门 O
诗 O
人 O
李 B-PER
商 I-PER
隐 I-PER
， O
大 O
预 O
言 O
家 O
李 B-PER
白 I-PER
， O
词 O
藻 O
堆 O
砌 O
李 B-PER
清 I-PER
照 I-PER
， O
现 O
在 O
还 O
有 O
不 O
懂 O
押 O
韵 O
杜 B-PER
子 I-PER
美 I-PER

结 O
局 O
要 O
是 O
来 O
上 O
一 O
句 O
娘 O
希 O
匹 O
就 O
画 O
龙 O
点 O
睛 O
了 O

( O
｡ O
ì O
_ O
í O
｡ O
) O
所 O
以 O
说 O
中 B-LOC
国 I-LOC
这 O
头 O
雄 O
狮 O
是 O
被 O
蘑 B-OBJ
菇 I-OBJ
蛋 I-OBJ
吵 O
醒 O
的 O

若 O
无 O
甄 B-SLG
嬛 I-SLG
传 I-SLG
， O
我 O
这 O
后 O
半 O
生 O
怕 O
是 O
无 O
半 O
点 O
欢 O
愉 O
了 O

看 O
完 O
之 O
后 O
总 O
有 O
一 O
些 O
拍 O
砖 O
的 O
， O
那 O
么 O
就 O
请 O
你 O
们 O
去 O
改 O
变 O
， O
政 O
府 O
不 O
好 O
， O
你 O
可 O
以 O
抱 O
怨 O
， O
但 O
是 O
永 O
远 O
不 O
能 O
抱 O
怨 O
你 O
的 O
国 O
家 O
不 O
如 O
别 O
的 O
国 O
家 O
， O
祖 O
国 O
永 O
远 O
是 O
最 O
伟 O
大 O
的 O
， O
只 O
有 O
那 O
些 O
政 O
府 O
的 O
错 O
误 O
才 O
造 O
成 O
了 O
我 O
们 O
祖 O
国 O
近 O
代 O
的 O
悲 O
伤 O
。 O

不 O
要 O
总 O
以 O
为 O
自 O
己 O
是 O
这 O
后 O
宫 O
之 O
主 O
我 O
看 O
你 O
是 O
还 O
没 O
尝 O
狗 O
这 O
后 O
宫 O
之 O
苦 O
这 O
里 O
有 O
的 O
是 O
人 O
吃 O
苦 O
有 O
的 O
还 O
在 O
织 O
补 O
那 O
光 O
鲜 O
亮 O
丽 O
的 O
御 O
花 O
园 O
里 O
遍 O
地 O
都 O
是 O
尸 O
骨 O

代 O
入 O
感 O
太 O
强 O
了 O
， O
已 O
经 O
被 O
金 O
发 O
大 O
肌 O
肉 O
橄 O
榄 O
球 O
队 O
长 O
兼 O
校 O
霸 O
和 O
他 O
的 O
拉 B-ORG
拉 I-ORG
队 I-ORG
队 O
长 O
女 O
友 O
堵 O
在 O
储 O
物 O
柜 O
门 O
口 O
嘲 O
笑 O
我 O
的 O
眼 O
镜 O
了 O

不 O
社 B-SLG
恐 I-SLG
（ O
x O
） O
没 O
有 O
教 O
养 O
（ O
） O

国 O
防 O
永 O
远 O
是 O
外 O
交 O
的 O
后 O
盾 O
， O
真 O
理 O
只 O
在 O
剑 O
锋 O
之 O
上 O
， O
感 O
谢 O
老 O
一 O
辈 O
科 O
学 O
家 O
为 O
我 O
们 O
这 O
些 O
后 O
辈 O
做 O
出 O
的 O
贡 O
献 O

谣 O
言 O
最 O
可 O
怕 O
的 O
地 O
方 O
在 O
于 O
， O
你 O
知 O
道 O
它 O
是 O
谣 O
言 O
之 O
后 O
， O
发 O
现 O
自 O
己 O
曾 O
经 O
相 O
信 O
过 O
它 O
的 O
说 O
法 O

谁 O
知 O
道 O
， O
咱 O
家 O
里 O
的 O
一 O
点 O
咸 O
菜 O
也 O
招 O
贼 O
惦 O
记 O

由 O
于 O
疫 O
情 O
原 O
因 O
， O
本 O
次 O
俄 B-EVENT
乌 I-EVENT
战 I-EVENT
争 I-EVENT
改 O
为 O
线 O
上 O
， O
造 O
成 O
的 O
不 O
便 O
， O
敬 O
请 O
谅 O
解 O
。 O

至 O
今 O
仍 O
然 O
是 O
灵 O
感 O
的 O
源 O
泉 O
… O
… O

我 O
觉 O
得 O
网 O
上 O
现 O
在 O
很 O
大 O
的 O
问 O
题 O
就 O
是 O
说 O
到 O
做 O
不 O
到 O
的 O
人 O
越 O
来 O
越 O
被 O
人 O
追 O
捧 O
了 O
。 O
只 O
要 O
说 O
得 O
好 O
， O
做 O
的 O
再 O
差 O
也 O
可 O
以 O
。 O
以 O
前 O
我 O
们 O
从 O
小 O
的 O
教 O
育 O
是 O
说 O
得 O
好 O
不 O
如 O
做 O
得 O
好 O
不 O
能 O
只 O
看 O
表 O
面 O
。 O
但 O
是 O
现 O
在 O
很 O
多 O
人 O
好 O
像 O
只 O
愿 O
意 O
看 O
表 O
面 O
， O
你 O
和 O
他 O
说 O
深 O
层 O
次 O
他 O
还 O
厌 O
恶 O
。 O
有 O
的 O
人 O
说 O
两 O
句 O
好 O
话 O
就 O
信 O
了 O
， O
那 O
边 O
做 O
出 O
来 O
的 O
咋 O
就 O
不 O
信 O
了 O
呢 O
… O
这 O
可 O
能 O
是 O
我 O
最 O
不 O
理 O
解 O
的 O
， O
为 O
啥 O
人 O
们 O
比 O
起 O
做 O
实 O
事 O
的 O
更 O
看 O
重 O
只 O
会 O
耍 O
嘴 O
的 O
， O
做 O
表 O
面 O
功 O
夫 O
的 O
人 O
了 O

你 O
微 O
博 O
叫 O
啥 O
。 O
建 O
议 O
开 O
通 O
微 O
博 O
， O
比 O
如 O
叫 O
A B-PER
n I-PER
g I-PER
i I-PER
e I-PER
在 O
北 B-LOC
欧 I-LOC

以 O
前 O
是 O
看 O
梗 O
指 O
南 O
了 O
解 O
梗 O
现 O
在 O
是 O
看 O
梗 O
指 O
南 O
了 O
解 O
梗 O

那 O
个 O
觉 O
得 O
日 B-ORG
本 I-ORG
女 O
性 O
地 O
位 O
好 O
的 O
怕 O
是 O
看 O
电 O
视 O
剧 O
看 O
傻 O
了 O

黄 B-PER
璐 I-PER
澄 O
清 O
拍 O
《 O
盲 B-SLG
山 I-SLG
》 O
时 O
被 O
买 O
卖 O
传 O
闻 O
黄 B-PER
璐 I-PER
澄 O
清 O
《 O
盲 B-SLG
山 I-SLG
》 O
拍 O
摄 O
传 O
闻 O
赵 B-PER
丽 I-PER
颖 I-PER
比 O
小 O
老 O
虎 O
手 O
势 O
好 O
可 O
爱 O
赵 B-PER
丽 I-PER
颖 I-PER
比 O
小 O
老 O
虎 O
手 O
势 O
软 O
萌 O
可 O
爱 O
沙 B-PER
溢 I-PER
晒 O
和 O
胡 B-PER
可 I-PER
牵 O
手 O
照 O
迎 O
接 O
新 O
年 O
沙 B-PER
溢 I-PER
晒 O
和 O
胡 B-PER
可 I-PER
合 O
照 O
告 O
别 O
2 O
0 O
2 O
1 O
丁 B-PER
程 I-PER
鑫 I-PER
一 O
笔 O
一 O
画 O
写 O
春 O
联 O
心 O
意 O
满 O
满 O
丁 B-PER
程 I-PER
鑫 I-PER
晒 O
手 O
写 O
春 O
联 O
视 O
频 O
关 B-PER
晓 I-PER
彤 I-PER
晒 O
海 O
边 O
新 O
春 O
营 O
业 O
照 O
关 B-PER
晓 I-PER
彤 I-PER
在 O
海 O
边 O
给 O
大 O
家 O
拜 O
个 O
早 O
年 O

全 O
球 O
7 O
0 O
亿 O
人 O
里 O
只 O
有 O
2 O
6 O
0 O
0 O
万 O
人 O
过 O
的 O
是 O
北 B-LOC
欧 I-LOC
的 O
好 O
日 O
子 O
捏 O
神 O
神 O
真 O
是 O
有 O
梦 O
想 O
捏 O
咋 O
不 O
重 O
开 O
成 O
杰 O
克 O
马 O
捏 O

还 O
想 O
听 O
拽 O
妃 O
说 O
唱 O
！ O
！ O
！ O
叶 B-PER
澜 I-PER
依 I-PER

我 O
一 O
直 O
以 O
为 O
只 O
是 O
因 O
为 O
北 B-ORG
约 I-ORG
东 O
扩 O
， O
要 O
把 O
导 B-OBJ
弹 I-OBJ
架 O
在 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
门 O
口 O
， O
导 O
致 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
触 O
底 O
反 O
弹 O
， O
， O
虽 O
谈 O
不 O
上 O
啥 O
正 O
义 O
， O
但 O
也 O
能 O
理 O
解 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
。 O
原 O
来 O
还 O
有 O
这 O
么 O
多 O
事 O
件 O
啊 O
。 O
。 O
长 O
知 O
识 O
了 O

美 B-LOC
国 I-LOC
疫 O
情 O
越 O
发 O
严 O
重 O
。 O
一 O
家 O
医 O
院 O
里 O
来 O
了 O
三 O
人 O
看 O
病 O
。 O
在 O
等 O
待 O
时 O
， O
三 O
人 O
开 O
始 O
聊 O
天 O
。 O
一 O
个 O
人 O
说 O
： O
“ O
我 O
相 O
信 O
了 O
特 B-PER
朗 I-PER
普 I-PER
， O
所 O
以 O
我 O
来 O
了 O
医 O
院 O
。 O
” O
另 O
一 O
个 O
人 O
说 O
： O
“ O
我 O
不 O
信 O
特 B-PER
朗 I-PER
普 I-PER
， O
所 O
以 O
我 O
来 O
了 O
医 O
院 O
。 O
” O
第 O
三 O
个 O
人 O
说 O
： O
“ O
我 O
就 O
是 O
特 B-PER
朗 I-PER
普 I-PER
。 O
” O

我 O
现 O
在 O
才 O
知 O
道 O
孙 B-PER
悟 I-PER
空 I-PER
是 O
个 O
歌 O
手 O
。 O
生 O
而 O
为 O
人 O
我 O
很 O
抱 O
歉 O
。 O

东 B-ORG
京 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
那 O
个 O
是 O
真 O
的 O
， O
哪 O
里 O
瞎 O
编 O
了 O

美 B-LOC
国 I-LOC
“ O
千 O
万 O
不 O
要 O
用 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
5 B-OBJ
g I-OBJ
技 O
术 O
， O
他 O
们 O
会 O
窃 O
听 O
你 O
的 O
信 O
息 O
！ O
” O
塞 B-PER
尔 I-PER
维 I-PER
亚 I-PER
“ O
你 O
怎 O
么 O
知 O
道 O
我 O
要 O
用 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
5 B-OBJ
g I-OBJ
？ O
” O
美 B-LOC
国 I-LOC
“ O
我 O
昨 O
天 O
窃 O
听 O
5 O
7 O
7 O
的 O
电 O
话 O
听 O
到 O
的 O
。 O
” O

1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
1 O
月 O
3 O
1 O
日 O
出 O
生 O
的 O
周 B-PER
冬 I-PER
雨 I-PER
， O
今 O
天 O
刚 O
好 O
赶 O
上 O
3 O
0 O
岁 O
生 O
日 O
和 O
过 O
大 O
年 O
， O
很 O
有 O
个 O
人 O
纪 O
念 O
意 O
义 O
。 O
她 O
晒 O
出 O
在 O
沙 O
发 O
上 O
倒 O
立 O
的 O
照 O
片 O
， O
表 O
示 O
“ O
福 O
到 O
！ O
” O
生 O
快 O
+ O
除 O
夕 O
快 O
乐 O
~ O
周 B-PER
冬 I-PER
雨 I-PER
沙 O
发 O
上 O
倒 O
立 O
迎 O
新 O
春 O

有 O
嘉 B-ORG
门 I-ORG
保 O
佑 O
， O
战 O
争 O
还 O
能 O
输 O
吗 O
? O

曾 O
经 O
相 O
信 O
抖 O
音 O
， O
快 O
手 O
的 O
我 O
感 O
觉 O
现 O
在 O
感 O
觉 O
以 O
前 O
是 O
傻 O
子 O

转 O
发 O
： O
听 O
说 O
咱 O
们 O
对 O
日 B-LOC
本 I-LOC
的 O
态 O
度 O
逐 O
渐 O
提 O
升 O
， O
日 B-LOC
本 I-LOC
对 O
咱 O
们 O
的 O
观 O
感 O
在 O
下 O
降 O
。 O
这 O
是 O
为 O
什 O
么 O
呢 O
？ O
原 O
因 O
有 O
很 O
多 O
， O
其 O
中 O
一 O
个 O
原 O
因 O
就 O
是 O
某 O
些 O
人 O
在 O
日 B-ORG
本 I-ORG
人 I-ORG
评 O
论 O
里 O
努 O
力 O
翻 O
找 O
积 O
极 O
的 O
评 O
论 O
， O
把 O
这 O
些 O
为 O
数 O
不 O
多 O
的 O
积 O
极 O
评 O
论 O
做 O
成 O
视 O
频 O
。 O
然 O
后 O
利 O
用 O
我 O
们 O
希 O
望 O
得 O
到 O
别 O
国 O
认 O
可 O
的 O
心 O
理 O
， O
让 O
自 O
己 O
的 O
视 O
频 O
增 O
加 O
播 O
放 O
量 O
。 O
我 O
也 O
并 O
不 O
是 O
说 O
视 O
频 O
怎 O
么 O
样 O
， O
只 O
是 O
对 O
日 B-LOC
本 I-LOC
的 O
态 O
度 O
我 O
希 O
望 O
大 O
家 O
能 O
心 O
里 O
有 O
数 O
… O

我 O
喜 O
欢 O
一 O
块 O
头 O
盖 O
骨 O
， O
难 O
道 O
就 O
一 O
定 O
让 O
它 O
在 O
我 O
的 O
头 O
上 O
？ O

最 O
近 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
偷 O
中 B-LOC
国 I-LOC
文 O
化 O
这 O
个 O
大 O
家 O
请 O
务 O
必 O
重 O
视 O
起 O
来 O
， O
这 O
真 O
不 O
是 O
玩 O
笑 O
， O
它 O
们 O
真 O
的 O
在 O
全 O
方 O
位 O
偷 O
， O
拿 O
过 O
去 O
重 O
新 O
包 O
装 O
一 O
下 O
， O
当 O
成 O
自 O
己 O
的 O
向 O
全 O
世 O
界 O
宣 O
称 O
这 O
是 O
它 O
们 O
的 O
， O
非 O
常 O
非 O
常 O
的 O
严 O
重 O
， O
而 O
且 O
是 O
整 O
体 O
性 O
有 O
组 O
织 O
计 O
划 O
的 O
， O
成 O
了 O
它 O
们 O
那 O
边 O
一 O
个 O
各 O
个 O
领 O
域 O
深 O
谙 O
于 O
心 O
的 O
潮 O
流 O
一 O
般 O
。 O
淡 O
化 O
中 B-LOC
国 I-LOC
在 O
东 B-LOC
亚 I-LOC
文 O
化 O
圈 O
的 O
地 O
位 O
， O
全 O
面 O
提 O
升 O
它 O
自 O
己 O
的 O
， O
各 O
种 O
偷 O
过 O
去 O
的 O
传 O
统 O
和 O
手 O
艺 O
在 O
偷 O
偷 O
申 O
遗 O
， O
有 O
商 O
品 O
价 O
值 O
的 O
悄 O
悄 O
申 O
专 O
利 O
， O
各 O
种 O
古 O
风 O
相 O
关 O
的 O
文 O
娱 O
创 O
作 O
也 O
在 O
买 O
版 O
权 O
， O
全 O
部 O
当 O
成 O
它 O
们 O
自 O
己 O
的 O
进 O
行 O
商 O
品 O
化 O
并 O
对 O
内 O
对 O
外 O
齐 O
并 O
输 O
出 O
， O
打 O
算 O
给 O
世 O
界 O
一 O
个 O
“ O
这 O
些 O
璀 O
璨 O
传 O
统 O
文 O
化 O
和 O
这 O
种 O
风 O
格 O
的 O
东 O
西 O
是 O
来 O
自 O
于 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
” O
的 O
固 O
定 O
印 O
象 O
， O
利 O
用 O
偷 O
中 B-LOC
国 I-LOC
文 O
化 O
给 O
它 O
们 O
自 O
己 O
带 O
来 O
文 O
化 O
地 O
位 O
提 O
升 O
和 O
实 O
际 O
文 O
化 O
输 O
出 O
经 O
济 O
效 O
益 O
， O
到 O
时 O
候 O
实 O
质 O
上 O
很 O
多 O
我 O
们 O
的 O
东 O
西 O
的 O
文 O
化 O
所 O
属 O
权 O
和 O
发 O
源 O
地 O
会 O
被 O
淡 O
化 O
、 O
被 O
扭 O
曲 O
化 O
。 O
将 O
会 O
对 O
来 O
自 O
世 O
界 O
其 O
他 O
国 O
家 O
且 O
对 O
东 B-ORG
亚 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
圈 I-ORG
了 O
解 O
不 O
深 O
的 O
人 O
的 O
第 O
一 O
印 O
象 O
里 O
造 O
成 O
很 O
多 O
固 O
化 O
的 O
误 O
导 O
向 O
认 O
识 O
， O
到 O
那 O
时 O
候 O
我 O
们 O
有 O
理 O
也 O
说 O
不 O
清 O
， O
摆 O
历 O
史 O
事 O
实 O
和 O
根 O
据 O
都 O
没 O
多 O
大 O
用 O
， O
普 O
通 O
外 O
国 O
人 O
没 O
人 O
真 O
去 O
关 O
心 O
去 O
进 O
一 O
步 O
考 O
究 O
起 O
源 O
， O
以 O
至 O
于 O
到 O
时 O
有 O
可 O
能 O
会 O
陷 O
入 O
在 O
国 O
际 O
认 O
知 O
上 O
、 O
经 O
济 O
效 O
益 O
上 O
我 O
们 O
的 O
文 O
化 O
将 O
实 O
质 O
性 O
真 O
的 O
被 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
偷 O
走 O
并 O
占 O
有 O
的 O
境 O
地 O
， O
更 O
别 O
提 O
到 O
时 O
它 O
们 O
叫 O
的 O
更 O
凶 O
更 O
嚣 O
张 O
的 O
嘴 O
脸 O
会 O
有 O
多 O
恶 O
心 O
了 O
。 O
再 O
说 O
一 O
遍 O
这 O
真 O
的 O
不 O
是 O
笑 O
话 O
， O
千 O
万 O
别 O
把 O
“ O
万 O
物 O
起 O
源 O
大 O
寒 O
冥 O
国 O
” O
的 O
相 O
关 O
现 O
象 O
和 O
话 O
题 O
只 O
当 O
笑 O
话 O
看 O
， O
真 O
的 O
很 O
严 O
重 O
， O
要 O
给 O
予 O
足 O
够 O
的 O
关 O
注 O
， O
具 O
体 O
可 O
见 O
w O
b O
文 O
化 O
输 O
出 O
现 O
象 O
的 O
超 O
话 O
， O
得 O
靠 O
所 O
有 O
人 O
宣 O
传 O
起 O
来 O
重 O
视 O
起 O
来 O
， O
才 O
能 O
提 O
起 O
全 O
民 O
的 O
防 O
备 O
意 O
识 O
， O
这 O
样 O
才 O
能 O
阻 O
碍 O
越 O
来 O
越 O
多 O
， O
它 O
们 O
就 O
越 O
难 O
偷 O
成 O
， O
得 O
靠 O
大 O
家 O
一 O
起 O
断 O
了 O
它 O
们 O
这 O
个 O
念 O
想 O
（ O
转 O
） O

顶 O
托 O
作 O
用 O
会 O
引 O
起 O
部 O
分 O
含 O
沙 O
量 O
大 O
的 O
河 O
流 O
入 O
海 O
时 O
发 O
生 O
这 O
种 O
现 O
象 O
吧 O
？ O

仲 B-PER
甫 I-PER
， O
你 O
变 O
了 O
， O
你 O
变 O
得 O
醉 O
生 O
梦 O
死 O
， O
贪 O
图 O
享 O
乐 O
， O
再 O
这 O
么 O
下 O
去 O
的 O
话 O
， O
你 O
就 O
不 O
是 O
我 O
的 O
仲 B-PER
甫 I-PER
。 O
适 B-PER
之 I-PER
受 O
不 O
了 O
了 O
， O
适 B-PER
之 I-PER
待 O
不 O
下 O
去 O
了 O

人 O
家 O
小 O
姑 O
娘 O
， O
怎 O
么 O
你 O
了 O
？ O
你 O
们 O
这 O
帮 O
人 O
是 O
不 O
是 O
太 O
过 O
分 O
了 O
！ O

网 O
络 O
上 O
都 O
是 O
虚 O
拟 O
的 O
， O
但 O
是 O
没 O
有 O
完 O
全 O
虚 O
拟 O

肯 B-PER
尼 I-PER
迪 I-PER
好 O
像 O
和 O
梦 B-PER
露 I-PER
有 O
一 O
腿 O

韩 B-LOC
国 I-LOC
有 O
种 O
、 O
寡 O
人 O
佩 O
服 O
， O
来 O
呀 O
， O
发 O
兵 O
， O
灭 O
国 O
！ O

1 O
8 O
日 O
， O
巴 B-PER
赫 I-PER
回 O
应 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
花 O
滑 O
选 O
手 O
“ O
K O
宝 O
” O
瓦 B-PER
利 I-PER
耶 I-PER
娃 I-PER
涉 O
药 O
事 O
件 O
， O
他 O
直 O
言 O
看 O
到 O
K O
宝 O
的 O
随 O
行 O
人 O
员 O
（ O
教 O
练 O
、 O
领 O
队 O
） O
表 O
现 O
冷 O
漠 O
， O
没 O
有 O
给 O
她 O
安 O
慰 O
， O
感 O
到 O
非 O
常 O
不 O
舒 O
服 O
， O
“ O
我 O
昨 O
晚 O
一 O
直 O
在 O
想 O
这 O
件 O
事 O
， O
我 O
希 O
望 O
她 O
的 O
家 O
人 O
和 O
朋 O
友 O
能 O
够 O
陪 O
伴 O
她 O
度 O
过 O
最 O
困 O
难 O
的 O
时 O
光 O
” O
“ O
当 O
前 O
的 O
兴 O
奋 O
剂 O
问 O
题 O
都 O
不 O
会 O
是 O
一 O
个 O
孤 O
立 O
事 O
件 O
， O
不 O
是 O
运 O
动 O
员 O
自 O
己 O
能 O
做 O
到 O
的 O
， O
（ O
禁 O
用 O
） O
药 O
品 O
不 O
应 O
该 O
出 O
现 O
在 O
她 O
的 O
身 O
体 O
里 O
， O
把 O
药 O
品 O
放 O
在 O
她 O
身 O
体 O
里 O
的 O
人 O
才 O
是 O
有 O
罪 O
的 O
。 O
” O

中 B-ORG
央 I-ORG
网 I-ORG
信 I-ORG
办 I-ORG
开 O
展 O
“ O
清 B-EVENT
朗 I-EVENT
· I-EVENT
2 I-EVENT
0 I-EVENT
2 I-EVENT
2 I-EVENT
年 I-EVENT
春 I-EVENT
节 I-EVENT
网 I-EVENT
络 I-EVENT
环 I-EVENT
境 I-EVENT
整 I-EVENT
治 I-EVENT
” O
专 O
项 O
行 O
动 O
， O
其 O
中 O
第 O
二 O
点 O
要 O
求 O
， O
及 O
时 O
清 O
理 O
借 O
春 O
节 O
相 O
关 O
话 O
题 O
炒 O
作 O
娱 O
乐 O
明 O
星 O
低 O
俗 O
绯 O
闻 O
丑 O
闻 O
等 O
信 O
息 O
， O
严 O
防 O
违 O
法 O
失 O
德 O
明 O
星 O
艺 O
人 O
利 O
用 O
晚 O
会 O
、 O
直 O
播 O
等 O
转 O
移 O
阵 O
地 O
复 O
出 O
； O
加 O
强 O
春 O
节 O
期 O
间 O
娱 O
乐 O
明 O
星 O
网 O
上 O
信 O
息 O
呈 O
现 O
规 O
范 O
管 O
理 O
， O
严 O
格 O
对 O
标 O
相 O
关 O
信 O
息 O
呈 O
现 O
标 O
准 O
， O
防 O
止 O
过 O
度 O
占 O
用 O
公 O
共 O
平 O
台 O
资 O
源 O
； O
重 O
点 O
关 O
注 O
明 O
星 O
、 O
经 O
纪 O
公 O
司 O
（ O
工 O
作 O
室 O
） O
、 O
粉 O
丝 O
团 O
（ O
后 O
援 O
会 O
） O
、 O
娱 O
乐 O
类 O
账 O
号 O
， O
加 O
强 O
正 O
向 O
沟 O
通 O
引 O
导 O
， O
集 O
中 O
查 O
处 O
挑 O
唆 O
粉 O
丝 O
群 O
体 O
互 O
撕 O
谩 O
骂 O
、 O
诱 O
导 O
应 O
援 O
打 O
榜 O
等 O
信 O
息 O
。 O

即 O
使 O
是 O
真 O
的 O
， O
也 O
要 O
好 O
好 O
研 O
究 O
对 O
手 O
， O
战 O
术 O
上 O
重 O
视 O
敌 O
人 O
， O
战 O
略 O
上 O
藐 O
视 O
敌 O
人 O
， O
哪 O
怕 O
节 O
省 O
一 O
颗 O
子 O
弹 O
， O
少 O
伤 O
亡 O
一 O
个 O
兵 O
， O
也 O
是 O
值 O
得 O
的 O
。 O

自 O
由 O
式 O
滑 O
雪 O
男 O
子 O
空 O
中 O
技 O
巧 O
决 O
赛 O
第 O
1 O
轮 O
中 O
， O
@ O
齐 B-PER
广 I-PER
璞 I-PER
以 O
1 O
2 O
5 O
. O
2 O
2 O
分 O
、 O
排 O
名 O
第 O
4 O
的 O
成 O
绩 O
提 O
前 O
晋 O
级 O
决 O
赛 O
第 O
2 O
轮 O
！ O
@ O
贾 B-PER
宗 I-PER
洋 I-PER
两 O
跳 O
中 O
最 O
佳 O
得 O
分 O
为 O
1 O
2 O
3 O
. O
4 O
5 O
分 O
、 O
排 O
名 O
第 O
7 O
。 O

我 O
到 O
河 B-LOC
北 I-LOC
省 I-LOC
来 O
， O
原 O
来 O
土 B-PER
猪 I-PER
是 O
回 O
家 O

哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
， O
弹 O
幕 O
不 O
要 O
纠 O
结 O
北 B-ORG
斗 I-ORG
还 O
是 O
G B-OBJ
P I-OBJ
S I-OBJ
了 O
， O
美 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
讨 O
了 O
个 O
巧 O
， O
G B-OBJ
P I-OBJ
S I-OBJ
全 O
称 O
全 O
球 O
定 O
位 O
系 O
统 O
， O
事 O
实 O
上 O
全 O
世 O
界 O
的 O
定 O
位 O
系 O
统 O
都 O
可 O
以 O
叫 O
G B-OBJ
P I-OBJ
S I-OBJ

责 O
任 O
与 O
义 O
务 O
相 O
伴 O
相 O
随 O
哦 O
， O
各 O
位 O

康 B-PER
熙 I-PER
： O
虽 O
然 O
我 O
的 O
评 O
价 O
不 O
如 O
老 B-PER
四 I-PER
， O
但 O
老 B-PER
四 I-PER
你 O
不 O
得 O
不 O
承 O
认 O
， O
我 O
儿 O
子 O
比 O
你 O
儿 O
子 O
更 O
优 O
秀 O
。 O
雍 B-PER
正 I-PER
： O
我 O
竟 O
无 O
言 O
以 O
对 O
， O
话 O
说 O
您 O
就 O
没 O
考 O
虑 O
考 O
虑 O
给 O
我 O
留 O
一 O
本 O
育 O
儿 O
宝 O
典 O
吗 O
？ O
乾 B-PER
隆 I-PER
： O
（ O
紧 O
张 O
） O
我 O
看 O
就 O
没 O
这 O
个 O
必 O
要 O
了 O
吧 O
。 O

1 O
4 O
日 O
， O
《 O
机 B-SLG
智 I-SLG
的 I-SLG
医 I-SLG
生 I-SLG
生 I-SLG
活 I-SLG
》 O
主 O
演 O
们 O
先 O
后 O
晒 O
出 O
合 O
照 O
， O
拍 O
摄 O
第 O
三 O
季 O
的 O
呼 O
声 O
渐 O
起 O
， O
但 O
有 O
业 O
内 O
人 O
士 O
透 O
露 O
， O
曹 B-PER
政 I-PER
奭 I-PER
、 O
柳 B-PER
演 I-PER
锡 I-PER
、 O
郑 B-PER
敬 I-PER
淏 I-PER
、 O
金 B-PER
大 I-PER
明 I-PER
、 O
田 B-PER
美 I-PER
都 O
聚 O
在 O
一 O
起 O
是 O
为 O
了 O
制 O
作 O
导 O
演 O
版 O
D O
V O
D O
， O
其 O
中 O
会 O
增 O
加 O
播 O
出 O
时 O
删 O
掉 O
的 O
场 O
面 O
， O
追 O
加 O
未 O
公 O
开 O
花 O
絮 O
、 O
采 O
访 O
等 O
。 O
这 O
售 O
后 O
绝 O
了 O

这 O
人 O
T O
M O
没 O
上 O
过 O
高 O
中 O
吧 O
… O
… O

是 O
是 O
是 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
结 O
， O
以 O
后 O
再 O
你 O
们 O
脖 O
子 O
上 O
打 O
个 O
结 O
就 O
叫 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
结 O
， O
还 O
T O
M O
是 O
死 O
结 O

讲 O
得 O
通 O
俗 O
一 O
点 O
， O
反 B-SLG
尼 I-SLG
的 O
实 O
质 O
其 O
实 O
是 O
抵 O
御 O
华 B-ORG
夏 I-ORG
民 I-ORG
族 I-ORG
的 O
尼 O
化 O
。 O
默 O
有 O
着 O
本 O
质 O
上 O
记 O
隐 O
的 O
缺 O
弦 O
， O
叫 O
余 O
的 O
力 O
度 O
是 O
有 O
限 O
的 O
， O
与 O
默 O
混 O
鞋 O
， O
将 O
会 O
极 O
大 O
程 O
度 O
上 O
拉 O
迪 O
你 O
后 O
代 O
的 O
综 O
合 O
素 O
质 O
， O
而 O
且 O
不 O
论 O
烦 O
严 O
几 O
代 O
， O
永 O
远 O
都 O
只 O
能 O
做 O
默 O
（ O
除 O
开 O
极 O
个 O
别 O
遗 O
传 O
） O
； O
同 O
时 O
， O
他 O
们 O
的 O
繁 O
枝 O
能 O
力 O
是 O
有 O
目 O
共 O
睹 O
， O
如 O
若 O
放 O
任 O
自 O
流 O
， O
可 O
见 O
将 O
以 O
何 O
等 O
速 O
度 O
被 O
尼 O
化 O
！ O
与 O
默 O
混 O
鞋 O
， O
相 O
当 O
于 O
自 O
己 O
断 O
送 O
了 O
自 O
己 O
的 O
家 O
族 O
靴 O
脉 O
！ O
最 O
终 O
的 O
结 O
果 O
就 O
是 O
完 O
全 O
尼 O
化 O
！ O
如 O
果 O
你 O
自 O
己 O
的 O
皿 O
族 O
都 O
不 O
复 O
存 O
在 O
， O
谈 O
别 O
的 O
什 O
么 O
， O
都 O
没 O
有 O
任 O
何 O
意 O
义 O
！ O
醒 O
醒 O
！ O
醒 O
醒 O
！ O
！ O
（ O
转 O
） O

我 O
觉 O
得 O
比 O
很 O
多 O
塞 O
噱 O
头 O
的 O
u B-PER
p I-PER
主 I-PER
做 O
的 O
好 O
多 O
了 O

大 O
半 O
夜 O
发 O
视 O
频 O
好 O
恐 O
怖 O
的 O
说 O
另 O
外 O
什 O
么 O
时 O
候 O
更 O
新 O
屌 O
丝 O
元 B-PER
首 I-PER
啊 O

此 O
人 O
去 O
居 O
酒 O
屋 O
， O
是 O
想 O
就 O
地 O
取 O
材 O
把 O
居 O
酒 O
屋 O
也 O
一 O
起 O
给 O
申 O
遗 O
了 O
， O
然 O
后 O
有 O
个 O
正 O
义 O
的 O
日 B-LOC
本 I-LOC
大 O
叔 O
出 O
来 O
维 O
护 O
了 O
本 O
国 O
文 O
化 O
事 O
情 O
一 O
定 O
是 O
这 O
样 O
的 O

懂 O
了 O
， O
M B-PER
i I-PER
k I-PER
e I-PER
y I-PER
因 O
为 O
过 O
于 O
正 O
常 O
遭 O
到 O
了 O
排 O
挤 O
。 O

@ O
金 B-PER
博 I-PER
洋 I-PER
的 O
天 O
天 O
， O
世 O
界 O
顶 O
尖 O
的 O
选 O
手 O
， O
他 O
滑 O
出 O
了 O
斗 O
志 O
！ O
他 O
就 O
是 O
那 O
个 O
1 O
8 O
岁 O
就 O
为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
创 O
造 O
历 O
史 O
的 O
金 B-PER
博 I-PER
洋 I-PER
！ O
赞 O
！ O

2 O
0 O
日 O
， O
一 O
位 O
小 O
朋 O
友 O
家 O
长 O
晒 O
出 O
一 O
段 O
视 O
频 O
指 O
责 O
@ O
明 B-PER
道 I-PER
拍 O
摄 O
时 O
对 O
孩 O
子 O
没 O
耐 O
心 O
、 O
发 O
脾 O
气 O
。 O
随 O
后 O
有 O
网 O
友 O
晒 O
出 O
另 O
一 O
段 O
明 B-PER
道 I-PER
与 O
@ O
黄 B-PER
奕 I-PER
对 O
戏 O
的 O
视 O
频 O
， O
视 O
频 O
中 O
明 B-PER
道 I-PER
讲 O
了 O
几 O
句 O
粗 O
口 O
， O
引 O
发 O
热 O
议 O
。 O
对 O
此 O
， O
明 B-PER
道 I-PER
通 O
过 O
经 O
纪 O
人 O
回 O
应 O
， O
称 O
当 O
时 O
小 O
朋 O
友 O
配 O
合 O
度 O
实 O
在 O
不 O
太 O
理 O
想 O
， O
但 O
不 O
管 O
现 O
场 O
是 O
否 O
有 O
人 O
能 O
帮 O
忙 O
跟 O
小 O
朋 O
友 O
沟 O
通 O
， O
都 O
不 O
应 O
该 O
情 O
绪 O
用 O
词 O
。 O
经 O
纪 O
人 O
也 O
回 O
应 O
了 O
明 B-PER
道 I-PER
和 O
黄 B-PER
奕 I-PER
的 O
关 O
系 O
， O
称 O
两 O
人 O
私 O
下 O
是 O
好 O
友 O
， O
“ O
应 O
是 O
现 O
场 O
开 O
玩 O
笑 O
” O
。 O
明 B-PER
道 I-PER
回 O
应 O
发 O
脾 O
气 O
骂 O
脏 O
话 O

忽 O
然 O
感 O
觉 O
我 O
的 O
昵 O
称 O
很 O
应 O
景 O

老 O
十 O
六 O
允 B-PER
禄 I-PER
家 O
应 O
该 O
是 O
祖 O
传 O
的 O
音 O
乐 O
基 O
因 O
。 O
他 O
的 O
后 O
代 O
末 O
代 O
庄 O
亲 O
王 O
溥 B-PER
绪 I-PER
， O
号 O
清 B-PER
逸 B-PER
居 B-PER
士 B-PER
， O
是 O
戏 O
曲 O
史 O
上 O
跨 O
时 O
代 O
的 O
人 O
物 O
， O
一 O
生 O
写 O
了 O
6 O
0 O
多 O
部 O
剧 O
。 O
京 O
剧 O
四 O
大 O
名 O
旦 O
， O
程 B-ORG
派 I-ORG
的 O
看 O
家 O
戏 O
《 O
荒 B-SLG
山 I-SLG
泪 I-SLG
》 O
， O
梅 B-ORG
派 I-ORG
的 O
《 O
霸 B-SLG
王 I-SLG
别 I-SLG
姬 I-SLG
》 O
， O
最 O
早 O
的 O
版 O
本 O
都 O
是 O
他 O
写 O
的 O
。 O
特 O
别 O
是 O
《 O
霸 B-SLG
王 I-SLG
别 I-SLG
姬 I-SLG
》 O
， O
历 O
史 O
上 O
根 O
本 O
没 O
有 O
虞 B-PER
姬 I-PER
乌 B-LOC
江 I-LOC
自 O
刎 O
， O
这 O
个 O
故 O
事 O
就 O
是 O
由 O
这 O
位 O
庄 B-PER
亲 I-PER
王 I-PER
根 O
据 O
昆 O
曲 O
《 O
千 B-SLG
金 I-SLG
记 I-SLG
》 O
和 O
《 O
史 B-SLG
记 I-SLG
· I-SLG
项 I-SLG
羽 I-SLG
本 I-SLG
纪 I-SLG
》 O
创 O
作 O
的 O
… O
… O
尚 B-PER
小 I-PER
云 I-PER
更 O
是 O
他 O
一 O
手 O
捧 O
红 O
。 O
1 O
9 O
2 O
7 O
年 O
《 O
顺 B-SLG
天 I-SLG
时 I-SLG
报 I-SLG
》 O
评 O
选 O
五 O
大 O
名 O
伶 O
代 O
表 O
新 O
戏 O
， O
尚 B-PER
小 I-PER
云 I-PER
的 O
《 O
摩 O
登 O
伽 B-PER
女 I-PER
》 O
力 O
压 O
梅 B-PER
兰 I-PER
芳 I-PER
、 O
程 B-PER
砚 I-PER
秋 I-PER
夺 O
冠 O
， O
这 O
部 O
戏 O
也 O
是 O
庄 B-PER
亲 I-PER
王 I-PER
写 O
的 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
京 O
剧 O
史 O
上 O
一 O
个 O
里 O
程 O
碑 O
的 O
作 O
品 O
。 O
老 O
十 O
六 O
允 B-PER
禄 I-PER
的 O
母 O
亲 O
密 B-PER
嫔 I-PER
来 O
自 O
苏 B-LOC
州 I-LOC
， O
比 O
较 O
主 O
流 O
的 O
说 O
法 O
是 O
康 B-PER
熙 I-PER
下 O
江 B-LOC
南 I-LOC
时 O
， O
曹 B-PER
家 O
和 O
李 B-PER
家 O
献 O
给 O
康 B-PER
熙 I-PER
的 O
江 B-LOC
南 I-LOC
美 O
女 O
。 O
根 O
据 O
《 O
惠 B-SLG
爱 I-SLG
录 I-SLG
》 O
的 O
说 O
法 O
， O
康 B-PER
熙 I-PER
第 O
三 O
次 O
南 O
巡 O
， O
还 O
派 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
巡 O
抚 O
宋 B-PER
荦 I-PER
查 O
访 O
过 O
她 O
的 O
父 O
母 O
。 O
康 B-PER
熙 I-PER
和 O
曹 B-PER
寅 I-PER
都 O
酷 O
爱 O
戏 O
曲 O
， O
曹 B-PER
家 O
常 O
年 O
养 O
着 O
顶 O
级 O
戏 O
班 O
， O
康 B-PER
熙 I-PER
还 O
曾 O
派 O
过 O
宫 O
里 O
的 O
戏 O
曲 O
老 O
师 O
去 O
曹 B-PER
家 O
指 O
导 O
。 O
曹 B-PER
寅 I-PER
和 O
当 O
时 O
戏 O
曲 O
大 O
家 O
洪 B-PER
升 I-PER
也 O
是 O
挚 O
友 O
， O
甚 O
至 O
曾 O
经 O
亲 O
自 O
写 O
戏 O
， O
邀 O
请 O
南 O
巡 O
的 O
康 B-PER
熙 I-PER
观 O
看 O
。 O
康 O
熙 O
三 O
十 O
二 O
年 O
， O
李 B-PER
煦 I-PER
也 O
曾 O
买 O
过 O
几 O
个 O
小 O
戏 O
子 O
， O
教 O
了 O
弋 O
阳 O
腔 O
的 O
戏 O
， O
从 O
苏 B-LOC
州 I-LOC
送 O
给 O
康 B-PER
熙 I-PER
， O
康 B-PER
熙 I-PER
虽 O
然 O
批 O
评 O
不 O
应 O
该 O
， O
还 O
是 O
笑 O
纳 O
进 O
了 O
畅 B-LOC
春 I-LOC
园 I-LOC
。 O
所 O
以 O
合 O
理 O
怀 O
疑 O
允 B-PER
禄 I-PER
他 O
妈 O
密 O
嫔 O
受 O
宠 O
的 O
原 O
因 O
是 O
通 O
戏 O
曲 O
， O
而 O
且 O
搞 O
不 O
好 O
就 O
是 O
苏 B-LOC
州 I-LOC
的 O
伶 O
人 O
出 O
身 O
。 O

1 O
0 O
日 O
晚 O
， O
针 O
对 O
@ O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
比 O
赛 O
裁 O
判 O
长 O
承 O
认 O
给 O
冠 O
军 O
分 O
打 O
高 O
了 O
一 O
事 O
， O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
教 O
练 O
佐 B-PER
藤 I-PER
康 I-PER
弘 I-PER
@ O
y O
a O
s O
_ O
s O
a O
t O
o O
在 O
微 O
博 O
发 O
长 O
文 O
回 O
应 O
， O
表 O
示 O
他 O
和 O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
理 O
解 O
实 O
时 O
打 O
分 O
的 O
困 O
难 O
性 O
， O
感 O
谢 O
所 O
有 O
裁 O
判 O
， O
希 O
望 O
不 O
要 O
再 O
批 O
评 O
裁 O
判 O
， O
称 O
这 O
个 O
结 O
果 O
会 O
激 O
励 O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
更 O
刻 O
苦 O
地 O
训 O
练 O
。 O
佐 B-PER
藤 I-PER
康 I-PER
弘 I-PER
表 O
示 O
在 O
决 O
赛 O
结 O
束 O
后 O
他 O
意 O
识 O
到 O
了 O
打 O
分 O
可 O
能 O
存 O
在 O
问 O
题 O
， O
“ O
说 O
实 O
话 O
我 O
感 O
到 O
很 O
遗 O
憾 O
， O
但 O
我 O
很 O
快 O
想 O
到 O
这 O
也 O
是 O
比 O
赛 O
的 O
一 O
部 O
分 O
， O
应 O
该 O
对 O
裁 O
判 O
的 O
判 O
罚 O
表 O
示 O
尊 O
重 O
。 O
” O
看 O
到 O
网 O
络 O
上 O
的 O
争 O
议 O
后 O
， O
他 O
和 O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
一 O
起 O
致 O
电 O
裁 O
判 O
长 O
， O
“ O
我 O
告 O
诉 O
裁 O
判 O
长 O
舒 B-PER
马 I-PER
蒂 I-PER
奇 I-PER
先 O
生 O
， O
非 O
常 O
感 O
谢 O
今 O
天 O
所 O
有 O
的 O
裁 O
判 O
， O
苏 B-PER
翊 I-PER
鸣 I-PER
也 O
向 O
他 O
直 O
接 O
表 O
达 O
了 O
同 O
样 O
的 O
意 O
思 O
， O
舒 B-PER
马 I-PER
蒂 I-PER
奇 I-PER
先 O
生 O
也 O
非 O
常 O
感 O
谢 O
我 O
们 O
” O
、 O
“ O
滑 O
雪 O
运 O
动 O
的 O
文 O
化 O
是 O
大 O
家 O
一 O
起 O
创 O
造 O
的 O
， O
在 O
这 O
个 O
圈 O
子 O
里 O
活 O
跃 O
的 O
都 O
是 O
一 O
家 O
人 O
。 O
人 O
们 O
有 O
时 O
候 O
会 O
犯 O
错 O
， O
这 O
是 O
理 O
所 O
当 O
然 O
的 O
事 O
情 O
， O
仅 O
此 O
而 O
已 O
。 O
希 O
望 O
大 O
家 O
不 O
要 O
再 O
批 O
评 O
此 O
次 O
单 O
板 O
滑 O
雪 O
男 O
子 O
坡 O
面 O
障 O
碍 O
技 O
巧 O
决 O
赛 O
中 O
各 O
位 O
裁 O
判 O
， O
并 O
且 O
请 O
大 O
家 O
对 O
这 O
次 O
金 O
牌 O
得 O
主 O
马 B-PER
克 I-PER
斯 I-PER
· I-PER
帕 I-PER
罗 I-PER
特 I-PER
表 O
示 O
热 O
烈 O
祝 O
贺 O
。 O
” O

好 O
不 O
习 O
惯 O
啊 O
， O
这 O
氛 O
围 O
不 O
像 O
湾 B-LOC
湾 I-LOC
的 O
政 O
治 O
节 O
目 O
呀 O

俩 O
人 O
完 O
全 O
不 O
在 O
一 O
个 O
层 O
次 O
上 O
， O
元 B-PER
首 I-PER
比 O
他 O
强 O
多 O
了 O
， O
从 O
乞 O
丐 O
到 O
元 B-PER
首 I-PER
， O
真 O
正 O
从 O
底 O
层 O
爬 O
到 O
最 O
高 O
的 O
位 O
子 O
， O
货 O
真 O
价 O
实 O
的 O
强 O
者 O
， O
4 O
1 O
年 O
前 O
是 O
爽 O
文 O
级 O
的 O
励 O
志 O
奋 O
斗 O
史 O
， O
之 O
后 O
就 O
不 O
好 O
说 O
了 O

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
《 O
爱 B-SLG
的 I-SLG
迫 I-SLG
降 I-SLG
》 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
& O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
饰 O
演 O
李 B-PER
正 I-PER
赫 I-PER
& O
尹 B-PER
世 I-PER
莉 I-PER
， O
“ O
两 O
个 O
人 O
一 O
起 O
看 O
初 O
雪 O
的 O
时 O
候 O
， O
爱 O
情 O
就 O
会 O
实 O
现 O
！ O
” O

当 O
我 O
看 O
到 O
年 B-PER
氏 I-PER
说 O
唱 O
的 O
时 O
候 O
， O
就 O
知 O
道 O
会 O
有 O
这 O
么 O
一 O
天 O
， O
甚 O
至 O
觉 O
得 O
还 O
会 O
有 O
皇 O
后 O
说 O
唱 O

加 B-PER
内 I-PER
特 I-PER
5 O
4 O
4 O
5 O
的 O
助 O
攻 O
， O
u B-PER
p I-PER
给 O
写 O
成 O
4 O
5 O
5 O
4 O
啦 O

说 O
实 O
话 O
7 O
岁 O
半 O
才 O
滑 O
有 O
点 O
太 O
迟 O
了 O
。 O
启 O
蒙 O
和 O
发 O
现 O
兴 O
趣 O
以 O
及 O
天 O
赋 O
是 O
很 O
关 O
键 O
的 O

？ O
7 O
日 O
， O
@ O
吴 B-PER
敏 I-PER
霞 I-PER
晒 O
出 O
一 O
家 O
四 O
口 O
牵 O
手 O
照 O
， O
写 O
道 O
： O
“ O
应 O
到 O
4 O
人 O
， O
实 O
到 O
4 O
人 O
， O
一 O
切 O
都 O
很 O
‘ O
好 O
’ O
” O
， O
官 O
宣 O
生 O
二 O
胎 O
好 O
消 O
息 O
。 O
“ O
好 O
” O
字 O
似 O
乎 O
暗 O
示 O
着 O
二 O
胎 O
是 O
个 O
小 O
帅 O
哥 O
。 O
据 O
悉 O
， O
吴 B-PER
敏 I-PER
霞 I-PER
与 O
老 O
公 O
@ O
张 B-PER
效 I-PER
诚 I-PER
S O
T O
E O
V O
E O
N O
于 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
领 O
证 O
结 O
婚 O
， O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
女 O
儿 O
西 B-PER
西 I-PER
出 O
生 O
， O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
8 O
月 O
6 O
日 O
官 O
宣 O
二 O
胎 O
喜 O
讯 O
。 O
恭 O
喜 O
！ O

《 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
》 O
： O
领 O
土 O
就 O
是 O
一 O
弹 O
丸 O
， O
历 O
史 O
全 O
都 O
是 O
杜 O
撰 O
； O
外 O
交 O
一 O
直 O
很 O
无 O
奈 O
， O
战 O
争 O
不 O
得 O
不 O
失 O
败 O
； O
地 O
位 O
最 O
多 O
是 O
属 O
国 O
， O
心 O
理 O
个 O
个 O
都 O
狭 O
隘 O
； O
科 O
教 O
老 O
是 O
靠 O
输 O
血 O
， O
体 O
育 O
每 O
次 O
都 O
耍 O
赖 O
； O
相 O
貌 O
一 O
看 O
是 O
整 O
容 O
， O
性 O
格 O
难 O
怪 O
都 O
作 O
态 O
； O
文 O
化 O
全 O
部 O
搞 O
抄 O
袭 O
， O
吃 O
饭 O
只 O
有 O
凉 O
泡 O
菜 O
。 O

老 O
师 O
， O
快 O
点 O
更 O
新 O
吧 O
， O
生 O
产 O
队 O
的 O
驴 O
都 O
不 O
敢 O
这 O
么 O
歇 O
啊 O

据 O
灯 O
塔 O
专 O
业 O
版 O
， O
截 O
至 O
1 O
月 O
2 O
3 O
日 O
1 O
8 O
时 O
2 O
0 O
分 O
， O
2 O
0 O
2 O
2 O
春 O
节 O
档 O
新 O
片 O
预 O
售 O
（ O
含 O
点 O
映 O
） O
总 O
票 O
房 O
已 O
达 O
1 O
. O
2 O
8 O
亿 O
。 O
目 O
前 O
预 O
售 O
排 O
名 O
前 O
三 O
的 O
影 O
片 O
分 O
别 O
是 O
： O
《 O
长 B-SLG
津 I-SLG
湖 I-SLG
之 I-SLG
水 B-SLG
门 I-SLG
桥 I-SLG
》 O
4 O
2 O
7 O
9 O
. O
2 O
万 O
、 O
《 O
奇 B-SLG
迹 I-SLG
· I-SLG
笨 I-SLG
小 I-SLG
孩 I-SLG
》 O
2 O
1 O
2 O
5 O
. O
6 O
万 O
、 O
《 O
四 B-SLG
海 I-SLG
》 O
1 O
5 O
6 O
4 O
万 O
。 O
大 O
年 O
初 O
一 O
你 O
准 O
备 O
看 O
哪 O
几 O
部 O
？ O

但 O
凡 O
有 O
粒 O
花 O
生 O
米 O
也 O
不 O
至 O
于 O
说 O
出 O
这 O
么 O
打 O
脸 O
的 O
话 O
， O
潘 B-PER
子 I-PER
你 O
这 O
是 O
喝 O
了 O
多 O
少 O
酒 O

1 O
4 O
日 O
， O
以 O
总 O
分 O
1 O
8 O
4 O
. O
4 O
2 O
排 O
名 O
第 O
1 O
2 O
， O
。 O
赛 O
后 O
两 O
人 O
接 O
受 O
采 O
访 O
， O
回 O
应 O
为 O
何 O
落 O
泪 O
， O
称 O
其 O
实 O
对 O
分 O
数 O
没 O
有 O
太 O
多 O
的 O
期 O
望 O
， O
只 O
是 O
想 O
尽 O
可 O
能 O
展 O
现 O
自 O
己 O
的 O
能 O
力 O
和 O
水 O
平 O
， O
在 O
奥 B-EVENT
运 I-EVENT
赛 O
场 O
上 O
拿 O
出 O
问 O
心 O
无 O
愧 O
的 O
节 O
目 O
， O
能 O
让 O
大 O
家 O
喜 O
欢 O
。 O
柳 B-PER
鑫 I-PER
宇 I-PER
说 O
觉 O
得 O
他 O
俩 O
处 O
境 O
有 O
点 O
像 O
苏 B-PER
炳 I-PER
添 I-PER
， O
把 O
咱 O
们 O
亚 B-ORG
洲 I-ORG
人 I-ORG
融 O
进 O
（ O
欧 B-ORG
美 I-ORG
人 I-ORG
） O
的 O
圈 O
子 O
里 O
， O
去 O
跟 O
他 O
们 O
争 O
。 O
王 B-PER
诗 I-PER
玥 I-PER
坦 O
言 O
虽 O
然 O
他 O
们 O
不 O
是 O
最 O
顶 O
尖 O
的 O
， O
但 O
是 O
想 O
通 O
过 O
努 O
力 O
把 O
中 B-ORG
国 I-ORG
冰 I-ORG
舞 I-ORG
的 O
力 O
量 O
带 O
到 O
国 O
际 O
赛 O
场 O
上 O
。 O

据 O
韩 O
媒 O
， O
玄 B-PER
彬 I-PER
和 O
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
将 O
于 O
3 O
月 O
底 O
在 O
首 B-LOC
尔 I-LOC
某 O
山 O
庄 O
酒 O
店 O
举 O
办 O
户 O
外 O
婚 O
礼 O
。 O
该 O
酒 O
店 O
是 O
裴 B-PER
勇 I-PER
俊 I-PER
& O
朴 B-PER
秀 I-PER
珍 I-PER
夫 O
妇 O
、 O
池 B-PER
晟 I-PER
& O
李 B-PER
宝 I-PER
英 I-PER
夫 O
妇 O
、 O
金 B-PER
喜 I-PER
善 I-PER
夫 O
妇 O
等 O
许 O
多 O
名 O
人 O
们 O
选 O
为 O
婚 O
礼 O
场 O
所 O
的 O
地 O
方 O
， O
每 O
天 O
租 O
赁 O
费 O
近 O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
韩 O
元 O
。 O
另 O
外 O
， O
酒 O
店 O
位 O
于 O
半 O
山 O
腰 O
， O
单 O
独 O
住 O
宅 O
的 O
形 O
态 O
方 O
便 O
安 O
保 O
。 O
玄 B-PER
彬 I-PER
孙 B-PER
艺 I-PER
珍 I-PER
将 O
办 O
户 O
外 O
婚 O
礼 O

刚 O
刚 O
结 O
束 O
的 O
北 B-EVENT
京 I-EVENT
冬 I-EVENT
奥 I-EVENT
会 I-EVENT
短 O
道 O
速 O
滑 O
男 O
子 O
1 O
0 O
0 O
0 O
米 O
A O
组 O
决 O
赛 O
中 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
选 O
手 O
任 B-PER
子 I-PER
威 I-PER
获 O
得 O
金 O
牌 O
， O
， O
武 B-PER
大 I-PER
靖 I-PER
名 O
列 O
第 O
四 O
。 O
恭 O
喜 O
！ O
！ O
！ O

京 B-LOC
城 I-LOC
说 O
唱 O
吧 O
， O
厂 O
牌 O
名 O
紫 B-ORG
禁 I-ORG
城 I-ORG
金 I-ORG
花 I-ORG
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O
哈 O

今 O
天 O
是 O
个 O
好 O
日 O
子 O
啊 O
， O
日 B-LOC
本 I-LOC
战 O
败 O
7 O
6 O
周 O
年 O
纪 O
念 O
日 O

众 O
所 O
周 O
知 O
， O
英 B-LOC
法 B-LOC
两 O
国 O
历 O
史 O
上 O
压 O
根 O
就 O
是 O
打 O
打 O
杀 O
杀 O
， O
你 O
几 O
乎 O
不 O
可 O
能 O
看 O
见 O
他 O
们 O
会 O
在 O
同 O
一 O
阵 O
营 O
， O
哦 O
哦 O
， O
一 B-EVENT
二 I-EVENT
战 I-EVENT
时 O
期 O
不 O
算 O
。 O

省 O
流 O
助 O
手 O
: O
河 O
口 O
海 O
岸 O
区 O
域 O
且 O
只 O
有 O
河 O
口 O
海 O
岸 O
会 O
出 O
现 O
羽 O
状 O
锋 O
， O
主 O
要 O
原 O
因 O
是 O
含 O
沙 O
量 O
的 O
巨 O
大 O
差 O
异 O
。 O
欲 O
了 O
解 O
更 O
多 O
内 O
容 O
， O
请 O
选 O
择 O
报 O
考 O
华 B-ORG
东 I-ORG
师 I-ORG
范 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
河 O
口 O
海 O
岸 O
国 O
家 O
重 O
点 O
实 O
验 O
室 O

杜 B-PER
甫 I-PER
都 O
敢 O
怀 O
疑 O
了 O
， O
估 O
计 O
他 O
老 O
子 O
天 B-OBJ
灵 I-OBJ
盖 I-OBJ
他 O
也 O
敢 O
掀 O
了 O
。 O

日 B-LOC
本 I-LOC
： O
早 O
知 O
道 O
当 O
时 O
把 O
他 O
们 O
灭 O
了 O

法 B-LOC
俄 I-LOC
战 O
争 O
一 O
旦 O
开 O
打 O
， O
对 O
我 O
国 O
影 O
响 O
也 O
不 O
小 O
